{"translation-revision-date":"2024-05-06 17:26:21+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Uncategorized":["F\u0103r\u0103 categorie"],"Manage block visibility":["Administrezi vizibilitatea blocurilor"],"Adds a category with the most frequently used blocks in the inserter.":["Adaugi o categorie cu blocurile cele mai des utilizate \u00een dispozitivul de inserare."],"Inserter":["Dispozitiv de inserare"],"Show text instead of icons on buttons across the interface.":["Afi\u0219ezi text \u00een loc de iconuri \u00een butoanele din interfa\u021b\u0103."],"Keeps the text cursor within the block boundaries, aiding users with screen readers by preventing unintentional cursor movement outside the block.":["Men\u021bii cursorul text \u00een limitele blocului (\u00eei aju\u021bi pe utilizatorii screen reader) \u00eempiedic\u00e2nd mi\u0219carea neinten\u021bionat\u0103 a cursorului \u00een afara blocului."],"Optimize the editing experience for enhanced control.":["Optimizeaz\u0103 experien\u021ba de editare pentru un control \u00eembun\u0103t\u0103\u021bit."],"Accessibility":["Accesibilitate"],"Access all block and document tools in a single place.":["Accesezi toate instrumentele pentru blocuri \u0219i documente dintr-un singur loc."],"Customize the editor interface to suit your needs.":["Personalizezi interfa\u021ba editorului ca s\u0103 se potriveasc\u0103 cu nevoile tale."],"Select what settings are shown in the document panel.":["Selectezi set\u0103rile care sunt ar\u0103tate \u00een panoul documente."],"Allow right-click contextual menus":["Permite clic dreapta \u00een meniurile contextuale"],"Allows contextual list view menus via right-click, overriding browser defaults.":["Permite vizualizare listei cu meniuri contextuale prin clic dreapta, contramand\u00e2nd set\u0103rile implicite ale navigatorului."],"Display the block hierarchy trail at the bottom of the editor.":["Afi\u0219ezi calea pentru ierarhia blocurilor \u00een partea de jos a editorului."],"Interface":["Interfa\u021b\u0103"],"Are you sure you want to move this post to the trash?":["Sigur vrei s\u0103 mu\u021bi acest articol la gunoi?"],"Upload external images to the Media Library. Images from different domains may load slowly, display incorrectly, or be removed unexpectedly.":["\u00cencarci imagini externe \u00een biblioteca Media. Imaginile din alte domenii se pot \u00eenc\u0103rca mai lent, pot fi afi\u0219ate incorect sau pot fi \u00eenl\u0103turate \u00een mod nea\u0219teptat."],"Create new template":["Creeaz\u0103 un \u0219ablon nou"],"There is <strong>%d site change<\/strong> waiting to be saved.":["Este <strong>o modificare pe site<\/strong> care a\u0219teapt\u0103 s\u0103 fie salvat\u0103.","Sunt <strong>%d modific\u0103ri pe site<\/strong> care a\u0219teapt\u0103 s\u0103 fie salvate.","Sunt <strong>%d de modific\u0103ri pe site<\/strong> care a\u0219teapt\u0103 s\u0103 fie salvate."],"The following has been modified.":["Au fost modificate urm\u0103toarele."],"Revisions (%s)":["Revizii (%s)"],"Text that indicates that the pattern is synchronized\u0004Synced":["Sincronizat"],"Text that indicates that the pattern is not synchronized\u0004Not synced":["Nesincronizat"],"block bindings source\u0004Post Meta":["Metadate articol"],"block bindings source\u0004Pattern Overrides":["Contramand\u0103ri modele"],"Template preview":["Previzualizare \u0219ablon"],"Use default template":["Folose\u0219te \u0219ablonul implicit"],"Choose a template":["Alege un \u0219ablon"],"Swap template":["Schimb\u0103 \u0219ablonul"],"Show block breadcrumbs":["Arat\u0103 firimiturile pentru bloc"],"Editing template part: %s":["Editare parte de \u0219ablon: %s"],"Editing navigation menu: %s":["Editare meniu de navigare: %s"],"Editing pattern: %s":["Editare model: %s"],"Post overview\u0004Outline":["Conspect"],"Post overview\u0004List View":["Vizualizare ca list\u0103"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink"],"Sync status":["Stare sincronizare"],"External media":["Media extern\u0103"],"Select image block.":["Selecteaz\u0103 blocul Imagine."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt"],"Allow comments on new posts":["Permite comentarii la articole noi"],"Maximum posts per page":["Num\u0103r maxim de articole pe o pagin\u0103"],"Document not found":["Nu am g\u0103sit documentul"],"Edit your template to edit this block.":["Editeaz\u0103 \u0219ablonul ca s\u0103 editezi acest bloc."],"Change publish date":["Schimb\u0103 data public\u0103rii"],"Parent":["P\u0103rinte"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>Lucrare<\/a> - %2$s"],"Search Openverse":["Caut\u0103 \u00een Openverse"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["Caut\u0103 fi\u0219iere audio"],"Search videos":["Caut\u0103 videouri"],"Search images":["Caut\u0103 imagini"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\u201e%1$s\u201d - %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Lucrare<\/a> de %2$s - %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\u201e%1$s\u201d de %2$s - %3$s"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["Navigheaz\u0103 \u00een structura documentului \u0219i abordeaz\u0103 probleme, cum ar fi niveluri goale sau incorecte pentru subtitluri."],"Time to read:":["Timp pentru citire:"],"Words:":["Cuvinte:"],"Characters:":["Caractere:"],"Document Overview":["Prezentarea general\u0103 a documentului"],"Distraction free":["F\u0103r\u0103 distrageri"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Redu distragerile vizuale prin ascunderea barei de instrumente \u0219i a altor elemente pentru a te concentra asupra scrisului."],"Time to read":["Timp pentru citire"],"<span>%d<\/span> minute":["<span>%d<\/span> minut","<span>%d<\/span> minute","<span>%d<\/span> de minute"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> minut"],"Learn more.":["Afl\u0103 mai multe."],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["j F G:i"],"Tomorrow at %s":["M\u00e2ine la %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["G:i"],"Today at %s":["Azi la %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["j F Y G:i"],"Control how this post is viewed.":["Controleaz\u0103 cum se vede acest articol."],"Only those with the password can view this post.":["Numai cei care au parola pot vedea acest articol."],"Apply suggested format: %s":["Aplic\u0103 formatul sugerat: %s"],"View site":["Vezi site-ul"],"Change URL: %s":["Modific\u0103 URL-ul: %s"],"Default template":["\u0218ablon implicit"],"Edit template":["Editeaz\u0103 \u0219ablonul"],"Add template":["Adaug\u0103 \u0219ablon"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["\u0218abloanele definesc modul \u00een care este afi\u0219at con\u021binutul c\u00e2nd site-ul t\u0103u este vizualizat."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Descrie \u0219ablonul, de exemplu \u201eArticol cu bar\u0103 lateral\u0103\u201d. \u0218abloanele personalizate pot fi aplicate manual \u00een orice articol sau pagin\u0103."],"Change date: %s":["Modific\u0103 data: %s"],"Always open list view":["Deschide mereu vizualizarea listei"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Deschide implicit bara lateral\u0103 pentru vizualizarea listei cu blocuri."],"View options":["Vezi op\u021biunile"],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["Categoriile ofer\u0103 o modalitate util\u0103 de a grupa laolalt\u0103 articole similare \u0219i de a spune rapid cititorilor la ce se refer\u0103 aceste articole."],"Assign a category":["Atribuie o categorie"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Dac\u0103 preiei controlul, cel\u0103lalt utilizator va pierde controlul asupra edit\u0103rii articolului, dar modific\u0103rile f\u0103cute vor fi salvate."],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u00cen prezent, la acest articol lucreaz\u0103 <strong>%s<\/strong> (<PreviewLink \/>), asta \u00eenseamn\u0103 c\u0103 nu po\u021bi face modific\u0103ri dec\u00e2t dac\u0103 preiei controlul."],"preview":["previzualizeaz\u0103"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["\u00cen prezent, <strong>%s<\/strong> are controlul edit\u0103rii acestui articol (<PreviewLink \/>). Nu te impacienta, modific\u0103rile pe care le-ai f\u0103cut p\u00e2n\u0103 acum au fost salvate."],"Exit editor":["Ie\u0219i din editor"],"These changes will affect your whole site.":["Aceste modific\u0103ri vor afecta \u00eentregul site."],"View Preview":["Vezi previzualizarea"],"Draft saved.":["Am salvat ciorna."],"Show button text labels":["Arat\u0103 etichetele pentru text butoane"],"The posts page template cannot be changed.":["\u0218ablonul paginii cu articole nu poate fi schimbat."],"Close block inserter":["\u00cenchide dispozitivul de inserare blocuri"],"Icon":["Icon"],"Site updated.":["Site-ul a fost actualizat."],"Saving failed.":["Salvarea a e\u0219uat."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Aceast\u0103 modificare va afecta paginile \u0219i articolele care folosesc acest \u0219ablon.","Aceste modific\u0103ri vor afecta paginile \u0219i articolele care folosesc aceste \u0219abloane.","Aceste modific\u0103ri vor afecta paginile \u0219i articolele care folosesc aceste \u0219abloane."],"This change will affect your whole site.":["Aceast\u0103 modificare va afecta \u00eentregul site.","Aceste modific\u0103ri vor afecta \u00eentregul site.","Aceste modific\u0103ri vor afecta \u00eentregul site."],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Dezactiveaz\u0103 blocurile care nu vrei s\u0103 apar\u0103 \u00een dispozitivul de inserare. Le po\u021bi comuta \u00eenapoi, oric\u00e2nd, mai t\u00e2rziu."],"%d block is hidden.":["%d bloc este ascuns.","%d blocuri sunt ascunse.","%d de blocuri sunt ascunse."],"Template Parts":["P\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"Select the items you want to save.":["Selecteaz\u0103 elementele pe care vrei s\u0103 le salvezi."],"Page on front":["Pagina din fa\u021b\u0103"],"Show on front":["Arat\u0103 \u00een fa\u021b\u0103"],"Create custom template":["Creeaz\u0103 un \u0219ablon personalizat"],"Custom Template":["\u0218ablon personalizat"],"Template options":["Op\u021biuni \u0219ablon"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Comut\u0103 la dispozitivul de inserare blocuri"],"Custom template created. You're in template mode now.":["\u0218ablonul personalizat a fost creat. Acum e\u0219ti \u00een modul \u0219ablon."],"Templates":["\u0218abloane"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Editare \u0219ablon. Modific\u0103rile f\u0103cute aici afecteaz\u0103 toate articolele \u0219i paginile care folosesc \u0219ablonul."],"Editing template: %s":["Editare \u0219ablon: %s"],"Highlights the current block and fades other content.":["Eviden\u021biaz\u0103 blocul curent \u0219i estompeaz\u0103 cel\u0103lalt con\u021binut."],"Appearance":["Aspect"],"Show most used blocks":["Arat\u0103 blocurile frecvent folosite"],"Open the block list view.":["Deschide vizualizarea listei de blocuri."],"Characters":["Caractere"],"Preview in new tab":["Previzualizeaz\u0103 \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Contain text cursor inside block":["Con\u021bine cursorul pentru text \u00een interiorul blocului"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Tablet\u0103"],"Desktop":["Desktop"],"Save draft":["Salveaz\u0103 ciorna"],"Are you ready to save?":["E\u0219ti gata s\u0103 salvezi?"],"Template Part":["Parte de \u0219ablon","P\u0103r\u021bi de \u0219ablon","P\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"Password protected":["Protejat cu parol\u0103"],"View post":["Vezi articolul"],"Page attributes":["Atribute pagin\u0103"],"Slug":["Descriptor"],"Update\u2026":["Actualizare..."],"Submit for Review\u2026":["Trimite pentru verificare..."],"Pending review":["\u00cen curs de revizuire"],"Restore the backup":["Restaureaz\u0103 copia de siguran\u021b\u0103"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["Copia de siguran\u021b\u0103 a acestui articol din navigatorul t\u0103u este diferit\u0103 de versiunea de mai jos."],"Details":["Detalii"],"The last part of the URL.":["Ultima parte a URL-ului."],"Search Terms":["Termeni de c\u0103utare"],"Stick to the top of the blog":["Eviden\u021biaz\u0103 \u00een partea de sus a blogului"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["Imaginea actual\u0103 nu are un text alternativ. Numele fi\u0219ierului este: %s"],"Top toolbar":["Bara de unelte de sus"],"Permalink":["Leg\u0103tur\u0103 permanent\u0103"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Pentru a edita imaginea reprezentativ\u0103, ai nevoie de permisiunea de a \u00eenc\u0103rca elemente media."],"Start writing with text or HTML":["\u00cencepe s\u0103 scrii text sau HTML"],"Type text or HTML":["Tasteaz\u0103 text sau HTML"],"Create":["Creeaz\u0103"],"Document settings":["Set\u0103ri document"],"Visibility":["Vizibilitate"],"Discussion":["Discu\u021bii"],"Redo your last undo.":["Ref\u0103 ultima ta anulare."],"Undo your last changes.":["Anuleaz\u0103 ultimele modific\u0103ri."],"Save your changes.":["Salveaz\u0103-\u021bi modific\u0103rile."],"Spotlight mode":["Mod centrat pe bloc"],"Document tools":["Instrumente pentru documente"],"Trashing failed":["Aruncarea la gunoi a e\u0219uat"],"Updating failed.":["Actualizarea a e\u0219uat."],"Scheduling failed.":["Programarea a e\u0219uat."],"Publishing failed.":["Publicarea a e\u0219uat."],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Ai modific\u0103ri nesalvate. Dac\u0103 continui, vor fi pierdute."],"Reset the template":["Reseteaz\u0103 \u0219ablonul"],"Keep it as is":["P\u0103streaz\u0103-l a\u0219a cum este"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Con\u021binutul articolului t\u0103u nu se potrive\u0219te cu \u0219ablonul atribuit tipului t\u0103u de articol."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Resetarea \u0219ablonului poate duce la pierderea con\u021binutului, vrei s\u0103 continui?"],"Document Outline":["Schi\u021b\u0103 document"],"Paragraphs":["Paragrafe"],"Headings":["Subtitluri"],"Document Statistics":["Statistici documente"],"View the autosave":["Vezi salvarea automat\u0103"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Exist\u0103 o salvare automat\u0103 a acestui articol care este mai recent\u0103 dec\u00e2t versiunea de mai jos."],"Only visible to site admins and editors.":["Vizibil numai pentru administratorii \u0219i editorii site-ului."],"Visible to everyone.":["Vizibil pentru toat\u0103 lumea."],"Use a secure password":["Folose\u0219te o parol\u0103 sigur\u0103"],"Create password":["Creeaz\u0103 parol\u0103"],"Would you like to privately publish this post now?":["\u021ai-ar pl\u0103cea s\u0103 publici \u00een mod privat acest articol acum?"],"Move to trash":["Arunc\u0103 la gunoi"],"Add title":["Adaug\u0103 titlu"],"Terms":["Termeni"],"Parent Term":["Termen p\u0103rinte"],"Add new term":["Adaug\u0103 termen nou"],"Add new category":["Adaug\u0103 categorie nou\u0103"],"term\u0004Remove %s":["\u00cenl\u0103tur\u0103 %s"],"term\u0004%s removed":["%s a fost \u00eenl\u0103turat"],"term\u0004%s added":["Am ad\u0103ugat %s"],"Term":["Termen"],"Tag":["Etichet\u0103"],"Add new Term":["Adaug\u0103 termen nou"],"Switch to draft":["Comut\u0103 la ciorn\u0103"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Sigur vrei s\u0103 anulezi programarea acestui articol?"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Sigur vrei s\u0103 anulezi publicarea acestui articol?"],"Immediately":["Imediat"],"Saving":["Salvez"],"Autosaving":["Salvare automat\u0103"],"Publish:":["Public\u0103:"],"Visibility:":["Vizibilitate:"],"Double-check your settings before publishing.":["Verific\u0103-\u021bi de dou\u0103 ori set\u0103rile \u00eenainte de publicare."],"Are you ready to publish?":["E\u0219ti gata s\u0103 publici?"],"Your work will be published at the specified date and time.":["Lucrarea ta va fi publicat\u0103 la data \u0219i ora specificate."],"Are you ready to schedule?":["E\u0219ti gata s\u0103 programezi?"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["C\u00e2nd e\u0219ti gata, trimite-\u021bi lucrarea pentru a fi revizuit\u0103 \u0219i un editor o va putea aproba pentru tine."],"Are you ready to submit for review?":["E\u0219ti gata s\u0103 trimi\u021bi spre revizuire?"],"Copied!":["Copiat\u0103!"],"%s address":["Adres\u0103 %s"],"What\u2019s next?":["Ce urmeaz\u0103?"],"is now live.":["este live acum."],"is now scheduled. It will go live on":["este programat acum. Va fi live pe"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Etichetele ajut\u0103 utilizatorii \u0219i motoarele de c\u0103utare s\u0103 navigheze pe site-ul t\u0103u \u0219i s\u0103-\u021bi g\u0103seasc\u0103 con\u021binutul. Adaug\u0103 c\u00e2teva cuvinte cheie prin care \u00ee\u021bi descrii articolul."],"Add tags":["Adaug\u0103 etichete"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Aplic\u0103 formatul \u201e%1$s\u201d."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Tema ta folose\u0219te formate de articol pentru a eviden\u021bia diverse tipuri de con\u021binut, cum ar fi imagini sau videouri. Folose\u0219te un format de articol pentru a vedea care-i stilul s\u0103u special."],"Use a post format":["Folose\u0219te un format de articol"],"Always show pre-publish checks.":["Arat\u0103 \u00eentotdeauna verific\u0103rile \u00eenainte de publicare."],"Close panel":["\u00cenchide panoul"],"Submit for Review":["Trimite pentru verificare"],"Scheduling\u2026":["Programez..."],"Updating\u2026":["Actualizez..."],"Publishing\u2026":["Public..."],"imperative verb\u0004Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"Generating preview\u2026":["Generez previzualizarea..."],"Allow pingbacks & trackbacks":["Permite pingback-uri \u0219i trackback-uri"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u00cen prezent, la acest articol lucreaz\u0103 un alt utilizator (<PreviewLink \/>), asta \u00eenseamn\u0103 c\u0103 nu po\u021bi face modific\u0103ri dec\u00e2t dac\u0103 preiei controlul."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["\u00cen prezent, un alt utilizator are controlul edit\u0103rii acestui articol (<PreviewLink \/>). Nu te impacienta, modific\u0103rile pe care le-ai f\u0103cut p\u00e2n\u0103 acum au fost salvate."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Acest articol este editat acum"],"Someone else has taken over this post":["Altcineva a preluat controlul asupra acestui articol"],"Post Format":["Format de articol"],"Chat":["Discu\u021bie"],"Standard":["Standard"],"Aside":["Not\u0103"],"Edit or replace the image":["Editeaz\u0103 sau \u00eenlocuie\u0219te imaginea"],"Learn more about manual excerpts":["Afl\u0103 mai multe despre rezumatele manuale"],"Write an excerpt (optional)":["Scrie un rezumat (op\u021bional)"],"Allow comments":["Permite comentarii"],"no title":["f\u0103r\u0103 titlu"],"Order":["Ordine"],"Available block types":["Tipuri de bloc disponibile"],"Search for a block":["Caut\u0103 un bloc"],"%d result found.":["Am g\u0103sit un rezultat.","Am g\u0103sit %d rezultate.","Am g\u0103sit %d de rezultate."],"The editor has encountered an unexpected error.":["Editorul a g\u0103sit o eroare nea\u0219teptat\u0103."],"Copy Error":["Eroare la copiere"],"Copy Post Text":["Copiaz\u0103 textul articolului"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Nu sunt recomandate mai multe subtitluri H1)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Tema ta poate folose\u0219te deja un H1 pentru titlul articolului)"],"(Incorrect heading level)":["(Nivel incorect de subtitlu)"],"(Empty heading)":["(Subtitlu gol)"],"Category":["Categorie"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"(opens in a new tab)":["(se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"No blocks found.":["Nu am g\u0103sit niciun bloc."],"Blocks":["Blocuri"],"Take over":["Preia controlul"],"Go back":["Du-te \u00eenapoi"],"Gallery":["Galerie"],"Schedule\u2026":["Programeaz\u0103..."],"Current image: %s":["Imagine actual\u0103: %s"],"(Untitled)":["(F\u0103r\u0103 titlu)"],"Logo":["Logo"],"Site Icon":["Icon site"],"Back":["\u00cenapoi"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"Status":["Stare"],"Set featured image":["Stabile\u0219te imaginea reprezentativ\u0103"],"Video":["Video"],"Videos":["Videouri"],"Audio":["Audio"],"Saved":["Salvat"],"Remove":["\u00cenl\u0103tur\u0103"],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"Featured image":["Imagine reprezentativ\u0103"],"Template":["\u0218ablon"],"Tagline":["Slogan"],"Navigation":["Navigare"],"Link":["Leg\u0103tur\u0103"],"Words":["Cuvinte"],"Parent Category":["Categorie p\u0103rinte"],"Image":["Imagine"],"You do not have permission to create Pages.":["Nu ai permisiunea s\u0103 creezi pagini."],"Quote":["Citat"],"General":["Generale"],"Copy":["Copiaz\u0103"],"Suggestion:":["Sugestie:"],"Untitled":["F\u0103r\u0103 titlu"],"(no title)":["(f\u0103r\u0103 titlu)"],"Close":["\u00cenchide"],"Images":["Imagini"],"Add":["Adaug\u0103"],"Add new tag":["Adaug\u0103 o etichet\u0103 nou\u0103"],"Update":["Actualizeaz\u0103"],"Schedule":["Programeaz\u0103"],"Public":["Public"],"Private":["Privat"],"Save as pending":["Salveaz\u0103 ca \u00een a\u0219teptare"],"Redo":["Ref\u0103"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Name":["Nume"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Excerpt":["Rezumat"],"Publish":["Public\u0103"],"Undo":["Anuleaz\u0103"],"View":["Vezi"],"URL":["URL"],"Author":["Autor"],"Title":["Titlu"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/editor.js"}}