{"translation-revision-date":"2024-05-06 17:26:21+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Uncategorized":["F\u0103r\u0103 categorie"],"Font library\u0004Library":["Bibliotec\u0103"],"There was an error installing fonts.":["A fost o eroare la instalarea fonturilor."],"An error occurred while reverting the templates.":["A ap\u0103rut o eroare c\u00e2nd am revenit la \u0219abloane."],"An error occurred while deleting the patterns: %s":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii modelelor: %s"],"An error occurred while deleting the patterns.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii modelelor."],"An error occurred while restoring the post.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul restaur\u0103rii articolului."],"An error occurred while restoring the posts.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul restaur\u0103rii articolelor."],"Reset template: %s":["Reseteaz\u0103 \u0219ablonul: %s"],"An error occurred while deleting the templates.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii \u0219abloanelor."],"No description.":["Nicio descriere."],"Empty template":["\u0218ablon gol"],"Delete \"%s\"?":["\u0218tergi \u201e%s\u201d?"],"Delete %d item?":["\u0218tergi %d element?","\u0218tergi %d elemente?","\u0218tergi %d de elemente?"],"%s items reverted.":["Am revenit la %s elemente."],"Sync Status":["Stare sincronizare"],"Action menu for %s pattern category":["Meniul cu ac\u021biuni pentru categoria de modele %s"],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi categoria \u201e%s\u201d? Modelele nu vor fi \u0219terse."],"An error occurred while deleting the pattern category.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii categoriei de modele."],"action label\u0004Duplicate template part":["F\u0103 duplicat dup\u0103 partea de \u0219ablon"],"action label\u0004Duplicate pattern":["F\u0103 duplicat dup\u0103 model"],"action label\u0004Duplicate":["F\u0103 duplicat"],"Are you sure you want to delete %d patterns?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi %d modele?"],"Some errors occurred while deleting the patterns: %s":["Au ap\u0103rut unele erori \u00een timpul \u0219tergerii modelelor: %s"],"The patterns were deleted.":["Modelele au fost \u0219terse."],"View revisions":["Vezi reviziile"],"\"%s\" has been restored.":["\u201e%s\u201d a fost restaurat."],"%d posts have been restored.":["Au fost restaurate %d articole."],"Some errors occurred while permanently deleting the posts: %s":["Au ap\u0103rut c\u00e2teva erori \u00een timpul \u0219tergerii definitive a articolelor: %s"],"An error occurred while permanently deleting the posts: %s":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii definitive a articolelor: %s"],"An error occurred while permanently deleting the posts.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii definitive a articolelor."],"An error occurred while permanently deleting the post.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii definitive a articolului."],"The posts were permanently deleted.":["Am \u0219ters definitiv articolele."],"\"%s\" permanently deleted.":["Am \u0219ters definitiv \u201e%s\u201d."],"Permanently delete":["\u0218terge definitiv"],"Some errors occurred while moving the pages to the trash: %s":["Au ap\u0103rut c\u00e2teva erori \u00een timpul mut\u0103rii paginilor la gunoi: %s"],"An error occurred while moving the posts to the trash: %s":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul mut\u0103rii articolelor la gunoi: %s"],"An error occurred while moving the posts to the trash.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul mut\u0103rii articolelor la gunoi."],"An error occurred while moving the post to the trash.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul mut\u0103rii articolului la gunoi."],"Pages moved to the Trash.":["Am mutat paginile la gunoi."],"Are you sure you want to delete %d pages?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi %d pagini?"],"Reset filters":["Reseteaz\u0103 filtrele"],"Filter by: %1$s":["Filtreaz\u0103 dup\u0103: %1$s"],"Conditions":["Condi\u021bii"],"Unknown status for %1$s":["Stare necunoscut\u0103 pentru %1$s"],"<Span1>%1$s <\/Span1><Span2>is not %2$s<\/Span2>":["<Span1>%1$s <\/Span1><Span2>nu este %2$s<\/Span2>"],"<Span1>%1$s <\/Span1><Span2>is %2$s<\/Span2>":["<Span1>%1$s <\/Span1><Span2>este %2$s<\/Span2>"],"Search items":["Caut\u0103 elemente"],"Sort by":["Sorteaz\u0103 dup\u0103"],"Fields":["C\u00e2mpuri"],"Items per page":["Elemente per pagin\u0103"],"%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor - WordPress"],"Global Styles pagination navigation":["Navigare cu pagina\u021bie \u00een stiluri globale"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["D\u0103 clic pe stilurile salvate anterior pentru a le previzualiza. Pentru a restaura o versiune selectat\u0103 \u00een editor, apas\u0103 pe \u201eAplic\u0103\u201d. C\u00e2nd ai terminat, folose\u0219te butonul Salveaz\u0103 ca s\u0103 salvezi modific\u0103rile f\u0103cute."],"Revisions (%s)":["Revizii (%s)"],"Pagination Navigation":["Navigare cu pagina\u021bie"],"These styles are already applied to your site.":["Aceste stiluri sunt deja aplicate pe site-ul t\u0103u."],"(Unsaved)":["(nesalvat)"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["Modific\u0103rile au fost salvate de %1$s pe %2$s. Aceast\u0103 revizie se potrive\u0219te cu stilurile actuale din editor."],"heading levels\u0004All":["Toate"],"Add fonts":["Adaug\u0103 fonturi"],"No fonts installed.":["Nu este instalat niciun font."],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Fonturile \u00eenc\u0103rcate apar \u00een bibliotec\u0103 \u0219i pot fi folosite \u00een tema ta. Formate acceptate: .ttf, .otf, .woff \u0219i .woff2."],"No fonts found to install.":["Nu am g\u0103sit fonturi de instalat."],"Current page":["Pagina curent\u0103"],"paging\u0004Page <CurrentPageControl \/> of %s":["Pagina <CurrentPageControl \/> din %s"],"Revoke access to Google Fonts":["Revoc\u0103 accesul la Google Fonts"],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Eroare la instalarea fonturilor, nu au putut fi desc\u0103rcate."],"font categories\u0004All":["Toate"],"Connect to Google Fonts":["Conecteaz\u0103-te la Google Fonts"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi fontul \u201e%s\u201d \u0219i toate variantele \u0219i resursele lui?"],"There was an error uninstalling the font family. ":["A fost o eroare la dezinstalarea familiei de fonturi. "],"Installed Fonts":["Fonturi instalate"],"%d variant":["o variant\u0103","%d variante","%d de variante"],"Duplicate pattern":["F\u0103 duplicat dup\u0103 model"],"Rename pattern":["Redenume\u0219te modelul"],"Edit template: %s":["Editeaz\u0103 \u0219ablonul: %s"],"Reset styles":["Reseteaz\u0103 stilurile"],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["Salvarea modific\u0103rilor \u00ee\u021bi va schimba tema activ\u0103 din %1$s \u00een %2$s."],"Manage pages":["Administreaz\u0103 paginile"],"Custom Views":["Vizualiz\u0103ri personalizate"],"Rename view":["Redenume\u0219te vizualizarea"],"Add new view":["Adaug\u0103 o vizualizare nou\u0103"],"New view":["Vizualizare nou\u0103"],"My view":["Vizualizarea mea"],"Drafts":["Ciorne"],"All pages":["Toate paginile"],"Browse and manage pages.":["R\u0103sfoie\u0219te \u0219i administreaz\u0103 paginile."],"Activate %s":["Activeaz\u0103 %s"],"Activate %s & Save":["Activeaz\u0103 %s \u0219i salveaz\u0103"],"Activating %s":["Activez %s"],"Manage template parts":["Administreaz\u0103 p\u0103r\u021bile de \u0219ablon"],"Manage templates":["Administreaz\u0103 \u0219abloanele"],"Sort descending":["Sorteaz\u0103 descresc\u0103tor"],"Sort ascending":["Sorteaz\u0103 cresc\u0103tor"],"Is not":["Nu este"],"Is":["Este"],"View details":["Vezi detalii"],"No results":["Niciun rezultat"],"Deselect all":["Anuleaz\u0103 toat\u0103 selec\u021bia"],"Add filter":["Adaug\u0103 filtru"],"Bulk edit":["Editare \u00een mas\u0103"],"Edit %d item":["Editeaz\u0103 %d element","Editeaz\u0103 %d elemente","Editeaz\u0103 %d de elemente"],"Deselect item":["Anuleaz\u0103 selectarea elementului"],"Select a new item":["Selecteaz\u0103 un element nou"],"Select item: %s":["Selecteaz\u0103 elementul: %s"],"Deselect item: %s":["Anuleaz\u0103 selectarea elementului: %s"],"Text that indicates that the pattern is synchronized\u0004Synced":["Sincronizat"],"Text that indicates that the pattern is not synchronized\u0004Not synced":["Nesincronizat"],"Style Revisions":["Revizii la stil"],"Some errors occurred while deleting the template parts: %s":["Au ap\u0103rut unele erori \u00een timpul \u0219tergerii p\u0103r\u021bilor de \u0219ablon: %s"],"Some errors occurred while deleting the templates: %s":["Au ap\u0103rut unele erori \u00een timpul \u0219tergerii \u0219abloanelor: %s"],"An error occurred while deleting the template parts: %s":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii p\u0103r\u021bilor de \u0219ablon: %s"],"An error occurred while deleting the templates: %s":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii \u0219abloanelor: %s"],"An error occurred while deleting the template parts.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii p\u0103r\u021bilor de \u0219ablon."],"An error occurred while deleting the template part.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii p\u0103r\u021bii de \u0219ablon."],"Template parts deleted.":["Am \u0219ters p\u0103r\u021bile de \u0219ablon."],"Templates deleted.":["Am \u0219ters \u0219abloanele."],"Blocks from synced patterns that can have overriden content.":["Blocuri din modelele sincronizate care pot s\u0103 aib\u0103 con\u021binut suprascris."],"Top toolbar on.":["Bara de unelte de sus este activat\u0103."],"Top toolbar off.":["Bara de unelte de sus este dezactivat\u0103."],"List View on.":["Vizualizarea ca list\u0103 este activat\u0103."],"List View off.":["Vizualizarea ca list\u0103 este dezactivat\u0103."],"Close List View":["\u00cenchide vizualizarea ca list\u0103"],"Spotlight on.":["Modul centrat pe bloc este activat."],"Spotlight off.":["Modul centrat pe bloc este dezactivat."],"Toggle spotlight":["Comut\u0103 la modul centrat pe bloc"],"Enter Distraction Free ":["Introdu modul F\u0103r\u0103 distrageri "],"Exit Distraction Free":["Ie\u0219i din modul F\u0103r\u0103 distrageri"],"header landmark area\u0004Header":["Antet"],"Option that shows all patterns that are not synchronized\u0004Not synced":["Nesincronizate"],"Option that shows all synchronized patterns\u0004Synced":["Sincronizate"],"An error occurred while reverting the template.":["A ap\u0103rut o eroare c\u00e2nd am revenit la \u0219ablon."],"Export as JSON":["Export\u0103 ca JSON"],"Empty template part":["Parte de \u0219ablon goal\u0103"],"Theme & plugin patterns cannot be edited.":["Modelele temelor \u0219i modulelor nu pot fi editate."],"\"%s\" duplicated.":["Am copiat \u201e%s\u201d."],"Pattern renamed.":["Am redenumit modelul."],"Open code editor":["Deschide editorul de cod"],"Style revisions":["Revizii la stil"],"Customize CSS":["Personalizeaz\u0103 CSS-ul"],"Replace the contents of this template with another.":["\u00cenlocuie\u0219te con\u021binutul acestui \u0219ablon cu altul."],"Choose a template":["Alege un \u0219ablon"],"Any unsaved changes will be lost when you apply this revision.":["Toate modific\u0103rile nesalvate se vor pierde dac\u0103 aplici aceast\u0103 revizie."],"Default styles":["Stiluri implicite"],"Reset the styles to the theme defaults":["Reseteaz\u0103 stilurile la valorile implicite ale temei"],"Manage fonts":["Administreaz\u0103 fonturile"],"Fonts":["Fonturi"],"Install Fonts":["Instaleaz\u0103 fonturi"],"Upload font":["\u00cencarc\u0103 font"],"No fonts found. Try with a different search term":["Nu am g\u0103sit niciun font. \u00cencearc\u0103 un alt termen de c\u0103utare"],"Font name\u2026":["Nume font..."],"Select font variants to install.":["Selecteaz\u0103 variantele de font pentru instalare."],"Allow access to Google Fonts":["Permite accesul la Google Fonts"],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["\u00cen plus, po\u021bi s\u0103 \u00eencarci fi\u0219iere direct din fila \u00cencarc\u0103."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Pentru a instala fonturi de la Google, trebuie s\u0103 ai permisiunea s\u0103 te conectezi direct la serverele Google. Fonturile pe care le instalezi vor fi desc\u0103rcate de pe Google \u0219i stocate pe site-ul t\u0103u. Apoi, site-ul le va folosi ca fonturi g\u0103zduite local."],"Theme Fonts":["Fonturi tem\u0103"],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Alege variantele de font. Re\u021bine c\u0103, dac\u0103 ai prea multe variante, site-ul t\u0103u ar putea s\u0103 fie mai lent."],"Font family uninstalled successfully.":["Am dezinstalat cu succes familia de fonturi."],"Fonts were installed successfully.":["Fonturile au fost instalate cu succes."],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s sunt variante active"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["Aldin extra"],"font weight\u0004Semi-bold":["Semi-aldin"],"font weight\u0004Normal":["Normal\u0103"],"font weight\u0004Extra-light":["U\u0219or extra"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["Adaug\u0103 CSS propriu ca s\u0103 personalizezi aspectul blocului %s. Nu trebuie s\u0103 incluzi un selector CSS, doar adaug\u0103 proprietatea \u0219i valoarea."],"Customized":["Personalizat\u0103"],"%s (removed)":["%s (\u00eenl\u0103turat)"],"Imported \"%s\" from JSON.":["Am importat \u201e%s\u201d din JSON."],"Import pattern from JSON":["Import\u0103 modelul din JSON"],"A list of all patterns from all sources.":["O list\u0103 cu toate modelele din toate sursele."],"An error occurred while reverting the template part.":["A ap\u0103rut o eroare c\u00e2nd am revenit la partea de \u0219ablon."],"An error occurred while renaming the template part.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul redenumirii p\u0103r\u021bii de \u0219ablon."],"Template part renamed.":["Am redenumit partea de \u0219ablon."],"Template renamed.":["Am redenumit \u0219ablonul."],"Breadcrumbs visible.":["Firimiturile sunt vizibile."],"Breadcrumbs hidden.":["Firimiturile sunt ascunse."],"Show block breadcrumbs":["Arat\u0103 firimiturile pentru bloc"],"Hide block breadcrumbs":["Ascunde firimiturile pentru bloc"],"Editor preferences":["Preferin\u021be \u00een editor"],"Distraction free on.":["F\u0103r\u0103 distrageri este activat\u0103."],"Distraction free off.":["F\u0103r\u0103 distrageri este dezactivat\u0103."],"No results found":["Nu am g\u0103sit niciun rezultat"],"All patterns":["Toate modelele"],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":["Modific\u0103rile se vor aplica numai pentru articole noi. Pentru articole individuale, aceste set\u0103ri trebuie s\u0103 fie contramandate."],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Modific\u0103ri salvate de %1$s pe %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Modific\u0103ri nesalvate de %s"],"Allow comments on new posts":["Permite comentarii la articole noi"],"Patterns content":["Con\u021binut modele"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Modele care pot fi schimbate liber, f\u0103r\u0103 s\u0103 afecteze site-ul."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Modele care sunt p\u0103strate sincronizate pe site."],"Last page":["Ultima pagin\u0103"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s din %2$s"],"First page":["Prima pagin\u0103"],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":["Dac\u0103 editezi acest model, el va fi actualizat oriunde este folosit"],"Empty pattern":["Model gol"],"Are you sure you want to clear these customizations?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi aceste personaliz\u0103ri?"],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":["Apas\u0103 Enter pentru a edita modelul sau \u0218terge pentru a-l \u0219terge."],"An error occurred while deleting the pattern.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii modelului."],"Delete template part: %s":["\u0218terge partea de \u0219ablon: %s"],"Reset template part: %s":["Reseteaz\u0103 partea de \u0219ablon: %s"],"Learn about styles":["Afl\u0103 mai multe despre stiluri"],"Open styles":["Deschide stilurile"],"Save panel":["Salveaz\u0103 panoul"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 dreapta \u0219i s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga pentru a redimensiona p\u00e2nza. \u021aine ap\u0103sat\u0103 tasta Shift ca s\u0103 redimensionezi pentru cre\u0219teri mari."],"Open command palette":["Deschide paleta de comenzi"],"View site (opens in a new tab)":["Vezi site-ul (se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"Open Navigation":["Deschide navigarea"],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":["\u0218ablonul de articole afi\u0219eaz\u0103 fiecare articol sau pagin\u0103 \u00eentr-o bucl\u0103 de interogare."],"Post Content displays the content of a post or page.":["Con\u021binut articol afi\u0219eaz\u0103 con\u021binutul unui articol sau a unei pagini."],"Query Loop displays a list of posts or pages.":["Bucla interog\u0103ri afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu articole sau pagini."],"Fallback content":["Con\u021binut alternativ"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Re\u021bine c\u0103 acela\u0219i \u0219ablon poate fi folosit \u00een mai multe pagini, deci toate modific\u0103rile pe care le faci aici pot s\u0103 afecteze \u0219i alte pagini de pe site. Pentru a reveni la editarea con\u021binutului paginii, d\u0103 clic pe butonul \u201e\u00cenapoi\u201d din bara de instrumente."],"Editing a template":["Editarea unui \u0219ablon"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Acum po\u021bi s\u0103 editezi con\u021binutul paginii \u00een editorul de site-uri. Ca s\u0103 personalizezi alte p\u0103r\u021bi ale paginii, cum ar fi antetul \u0219i subsolul, comut\u0103 la editarea \u0219ablonului folosind bara lateral\u0103 cu set\u0103ri."],"Continue":["Continu\u0103"],"Editing a page":["Editarea unei pagini"],"Back to page":["\u00cenapoi la pagin\u0103"],"Editor Canvas":["P\u00e2nz\u0103 editor"],"Last edited %s":["Ultima modificare acum %s"],"Hide this page behind a password":["Ascunde aceast\u0103 pagin\u0103 cu o parol\u0103"],"An error occurred while updating the status":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul actualiz\u0103rii st\u0103rii"],"Change status":["Schimb\u0103 starea"],"Publish automatically on a chosen date.":["Public\u0103 automat la o dat\u0103 stabilit\u0103."],"Waiting for review before publishing.":["A\u0219teapt\u0103 verificarea \u00eenainte de publicare."],"Not ready to publish.":["Nu este gata pentru publicare."],"Close Styles":["\u00cenchide stilurile"],"Close revisions":["\u00cenchide reviziile"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru texte asociate."],"An error occurred while moving the page to the trash.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul mut\u0103rii paginii la gunoi."],"\"%s\" moved to the Trash.":["Am aruncat \u201e%s\u201d la gunoi."],"< 1 min":["mai pu\u021bin de 1 minut"],"%s mins":["%s minute"],"Unknown":["Necunoscut\u0103"],"Parent":["P\u0103rinte"],"Scheduled: <time>%s<\/time>":["Programat pentru: <time>%s<\/time>"],"Published <time>%s<\/time>":["Publicat <time>%s<\/time>"],"Manage all pages":["Administreaz\u0103 toate paginile"],"Loading pages\u2026":["\u00cencarc paginile..."],"Create draft":["Creeaz\u0103 o ciorn\u0103"],"Draft a new page":["Creeaz\u0103 o ciorn\u0103 pentru o pagin\u0103 nou\u0103"],"An error occurred while creating the page.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii paginii."],"No title":["F\u0103r\u0103 titlu"],"Review %d change\u2026":["Revizuie\u0219te o schimbare...","Revizuie\u0219te %d schimb\u0103ri...","Revizuie\u0219te %d de schimb\u0103ri..."],"Activate & Save":["Activeaz\u0103 \u0219i salveaz\u0103"],"Manage your Navigation menus.":["Administreaz\u0103-\u021bi meniurile de navigare"],"No Navigation Menus found.":["Nu am g\u0103sit niciun meniu de navigare."],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":["Nu pot s\u0103 fac un duplicat al meniului de navigare (%s)."],"Duplicated Navigation menu":["Am f\u0103cut un duplicat al meniului de navigare"],"%s (Copy)":["%s (copiaz\u0103)"],"Unable to rename Navigation menu (%s).":["Nu pot s\u0103 redenumesc meniul de navigare (%s)."],"Renamed Navigation menu":["Am redenumit meniul de navigare"],"Unable to delete Navigation menu (%s).":["Nu pot s\u0103 \u0219terg meniul de navigare (%s)."],"Deleted Navigation menu":["Am \u0219ters meniul de navigare"],"Navigation Menu missing.":["Lipse\u0219te meniul de navigare."],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Meniurile de navigare sunt o colec\u021bie bine organizat\u0103 de blocuri \u0219i permit vizitatorilor s\u0103 se deplaseze pe tot site-ul t\u0103u."],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi acest meniu de navigare?"],"Navigation title":["Titlu pentru navigare"],"Syncing":["Sincronizare"],"This is the %s pattern.":["Acesta este modelul %s."],"Go to %s":["Mergi la %s"],"No template parts or patterns found":["Nu am g\u0103sit nicio parte de \u0219ablon sau niciun \u0219ablon"],"Loading patterns\u2026":["\u00cencarc modelele..."],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Administreaz\u0103 modele care sunt disponibile c\u00e2nd editezi site-ul."],"This pattern cannot be edited.":["Acest model nu pot fi editat."],"Create pattern":["Creeaz\u0103 un model"],"An error occurred while renaming the pattern.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul redenumirii modelului."],"template\u0004(Customized)":["(Personalizat)"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Stabile\u0219te num\u0103rul implicit de articole de afi\u0219at \u00een pagini, inclusiv pentru categorii \u0219i etichete. Unele \u0219abloane pot s\u0103 contramandeze aceast\u0103 setare."],"Posts per page":["Articole per pagin\u0103"],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Stabile\u0219te titlul pentru pagina Articole. El apare \u00een rezultatele de c\u0103utare \u0219i c\u00e2nd pagina este partajat\u0103 pe media social\u0103."],"Are you sure you want to delete %d template parts?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi aceste %d p\u0103r\u021bi de \u0219ablon?"],"\"%s\" reverted.":["Am revenit la \u201e%s\u201d."],"Select what the new template should apply to:":["Selecteaz\u0103 \u0219ablonul nou pe care vrei s\u0103-l aplici pentru:"],"E.g. %s":["De exemplu, %s"],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":["Cau\u021bi p\u0103r\u021bi de \u0219ablon? Le g\u0103se\u0219ti \u00een \u201eModele\u201d."],"Edit styles":["Editeaz\u0103 stilurile"],"Last modified":["Ultima modificare"],"Examples of blocks":["Exemple de blocuri"],"Global styles revisions list":["List\u0103 cu revizii stiluri globale"],"Go to the Dashboard":["Mergi la Panou control"],"Toggle top toolbar":["Comut\u0103 la bara de unelte de sus"],"Toggle block inspector":["Comut\u0103 la inspectorul de blocuri"],"Toggle settings sidebar":["Comut\u0103 la bara lateral\u0103 cu set\u0103ri"],"Manage all of my patterns":["Administreaz\u0103 toate modelele"],"Hide block tools":["Ascunde instrumentele pentru blocuri"],"Show block tools":["Arat\u0103 instrumentele pentru blocuri"],"My patterns":["Modelele mele"],"Grid":["Gril\u0103"],"Examples of blocks in the %s category":["Exemple de blocuri din categoria %s"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Un \u0219ablon personalizat poate fi aplicat manual \u00een orice articol sau pagin\u0103."],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":["Creeaz\u0103 p\u0103r\u021bi noi de \u0219ablon sau reseteaz\u0103 orice personaliz\u0103ri f\u0103cute la p\u0103r\u021bile de \u0219ablon furnizate de tem\u0103."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Creeaz\u0103 \u0219abloane noi sau reseteaz\u0103 toate personaliz\u0103rile f\u0103cute la \u0219abloanele furnizate de tem\u0103."],"This is the %s template part.":["Aceasta este partea de \u0219ablon %s."],"Express the layout of your site with templates.":["Exprim\u0103 aranjamentul site-ului cu \u0219abloane."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personalizeaz\u0103 aspectul site-ului web folosind editorul de blocuri."],"Save site, content, and template changes":["Salvezi modific\u0103rile pentru site, con\u021binut \u0219i \u0219ablon"],"Template part":["Parte de \u0219ablon"],"template part\u0004Customized":["Personalizat\u0103"],"template\u0004Customized":["Personalizat"],"Styles actions":["Ac\u021biuni pentru stiluri"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Deschide stilurile %s \u00een panoul pentru stiluri"],"Close Style Book":["\u00cenchide registrul de stiluri"],"Style Book":["Registru de stiluri"],"Code Is Poetry":["Codul este poezie"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Alege o variant\u0103 pentru a schimba aspectul site-ului."],"Randomize colors":["Aranjeaz\u0103 aleatoriu culorile"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Adaug\u0103 propriul CSS pentru a personaliza aspectul \u0219i aranjamentul site-ului."],"Style Variations":["Variante de stil"],"All template parts":["Toate p\u0103r\u021bile de \u0219ablon"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Acesta este un \u0219ablon personalizat care poate fi aplicat manual oric\u0103rui articol sau oric\u0103rei pagini."],"Template parts":["P\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"Manage all templates":["Administreaz\u0103 toate \u0219abloanele"],"No templates found":["Nu am g\u0103sit niciun \u0219ablon"],"Loading templates\u2026":["\u00cencarc \u0219abloanele..."],"Apply globally":["Aplic\u0103 global"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Aplic\u0103 stilurile acestui bloc pentru tipografice, spa\u021bieri, dimensiuni \u0219i culori \u00een toate blocurile %s."],"%s styles applied.":["Am aplicat stilurile pentru %s."],"Distraction free mode deactivated":["Modul F\u0103r\u0103 distrageri este dezactivat"],"Distraction free mode activated":["Modul F\u0103r\u0103 distrageri este activat"],"Write with calmness":["Scrii \u00een lini\u0219te"],"Distraction free":["F\u0103r\u0103 distrageri"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Converte\u0219te paragraful sau subtitlul curent \u00eentr-un subtitlu de nivel 1 la 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Converte\u0219te subtitlul curent \u00eentr-un paragraf."],"Transform paragraph to heading.":["Transform\u0103 paragraful \u00een subtitlu."],"Transform heading to paragraph.":["Transform\u0103 subtitlul \u00een paragraf."],"Toggle distraction free mode.":["Comut\u0103 la modul f\u0103r\u0103 distrageri."],"(no title %s)":["(f\u0103r\u0103 titlu %s)"],"Pattern":["Model"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/"],"Time to read":["Timp pentru citire"],"Custom template":["\u0218ablon personalizat"],"\"%s\" successfully created.":["Am creat cu succes \u201e%s\u201d."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Acest \u0219ablon va fi folosit numai pentru un anumit element ales."],"For a specific item":["Pentru un anumit element"],"For all items":["Pentru toate elementele"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Selecteaz\u0103 dac\u0103 vrei s\u0103 creezi un singur \u0219ablon pentru toate articolele sau un anumit \u0219ablon."],"Add template: %s":["Adaug\u0103 \u0219ablon: %s"],"Suggestions list":["List\u0103 cu sugestii"],"All Authors":["To\u021bi autorii"],"No authors found.":["Nu am g\u0103sit niciun autor."],"Search Authors":["Caut\u0103 autori"],"Displays taxonomy: %s.":["Afi\u0219eaz\u0103 taxonomia: %s."],"Displays a single item: %s.":["Afi\u0219eaz\u0103 un singur element: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Element singular: %1$s (%2$s)"],"Single item: %s":["Un singur element: %s"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Afi\u0219eaz\u0103 o arhiv\u0103 cu ultimele articole din categoria: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arhiv\u0103: %1$s (%2$s)"],"Create template part":["Creeaz\u0103 o parte de \u0219ablon"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru butoane."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru subtitluri."],"Typography %s styles":["Stiluri tipografice pentru %s"],"%s block styles":["Stiluri pentru blocul %s"],"Layout styles":["Stiluri aranjament"],"Colors styles":["Stiluri culori"],"Typography styles":["Stiluri tipografice"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Selecteaz\u0103 nivelul pentru subtitlu"],"View site":["Vezi site-ul"],"Zoom-out View":["Vizualizare mic\u0219orat\u0103"],"Manage all template parts":["Administreaz\u0103 toate p\u0103r\u021bile de \u0219ablon"],"Summary":["Rezumat"],"Delete template: %s":["\u0218terge \u0219ablonul: %s"],"Add template":["Adaug\u0103 \u0219ablon"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Descrie \u0219ablonul, de exemplu \u201eArticol cu bar\u0103 lateral\u0103\u201d. \u0218abloanele personalizate pot fi aplicate manual \u00een orice articol sau pagin\u0103."],"Use the template as supplied by the theme.":["Folose\u0219te \u0219ablonul a\u0219a cum este furnizat de tem\u0103."],"Copy all blocks":["Copiaz\u0103 toate blocurile"],"Make the selected text inline code.":["F\u0103 textul selectat un cod \u00een-linie."],"Strikethrough the selected text.":["Bareaz\u0103 textul selectat."],"View options":["Vezi op\u021biunile"],"This Navigation Menu is empty.":["Acest meniu de navigare este gol."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Alege o alt\u0103 combina\u021bie de stiluri pentru stilurile temei."],"Search for blocks":["Caut\u0103 blocuri"],"Browse styles":["R\u0103sfoie\u0219te stilurile"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Descarc\u0103-\u021bi tema cu \u0219abloane \u0219i stiluri actualizate."],"\"%s\" deleted.":["Am \u0219ters \u201e%s\u201d."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Modulul \u201e%s\u201d a \u00eent\u00e2mpinat o eroare \u0219i nu poate fi randat."],"Insert a link to a post or page.":["Insereaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la un articol sau o pagin\u0103"],"Choose a pattern":["Alege un model"],"font weight\u0004Black":["Negru"],"font weight\u0004Bold":["Aldin"],"font weight\u0004Medium":["Mediu"],"font weight\u0004Light":["U\u0219or"],"font weight\u0004Thin":["Sub\u021bire"],"font style\u0004Italic":["Cursiv"],"site exporter menu item\u0004Export":["Export\u0103"],"Site updated.":["Site-ul a fost actualizat."],"Saving failed.":["Salvarea a e\u0219uat."],"Added by":["Ad\u0103ugat de"],"An error occurred while reverting the template parts.":["A ap\u0103rut o eroare c\u00e2nd am revenit la p\u0103r\u021bile de \u0219ablon."],"Replace template":["\u00cenlocuie\u0219te \u0219ablonul"],"Rename":["Redenume\u0219te"],"An error occurred while renaming the template.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul redenumirii \u0219ablonului."],"An error occurred while creating the template part.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii p\u0103r\u021bii de \u0219ablon."],"An error occurred while creating the template.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii \u0219ablonului."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Ai \u00eencercat s\u0103 editezi un element care nu exist\u0103. Poate a fost \u0219ters?"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Iat\u0103 un ghid detaliat pentru a afla cum s\u0103 profi\u021bi la maximum de ele."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site?":["E\u0219ti novice \u00een folosirea temelor cu blocuri \u0219i crearea de site-uri?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Po\u021bi ajusta blocurile pentru a asigura o experien\u021b\u0103 coerent\u0103 pe site - ad\u0103ug\u0103 culorile tale unice unui bloc Buton pentru marc\u0103 sau ajusteaz\u0103 blocul Subtitlu la dimensiunea preferat\u0103."],"Personalize blocks":["Personalizeaz\u0103 blocurile"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Po\u021bi s\u0103 personalizezi site-ul c\u00e2t de mult dore\u0219ti, cu diferite culori, tipografice \u0219i aranjamente. Sau, dac\u0103 preferi, las\u0103 tema s\u0103 se ocupe de asta!"],"Set the design":["Stabile\u0219te designul"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Ajusteaz\u0103-\u021bi site-ul sau ofer\u0103-i un aspect complet nou! Fii creativ \u2013 ce zici de o palet\u0103 nou\u0103 de culori pentru butoane sau de un font nou? Vezi ce po\u021bi face."],"Welcome to Styles":["Bun venit la Stiluri"],"styles":["stiluri"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["D\u0103 clic pe <StylesIconImage \/> pentru a \u00eencepe s\u0103 proiectezi blocurile \u0219i alege tipograficele, aranjamentul \u0219i culorile."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Proiecteaz\u0103 totul folosind blocuri pe site - de la antet p\u00e2n\u0103 la subsol."],"Edit your site":["Editeaz\u0103-\u021bi site-ul"],"Welcome to the site editor":["Bine ai venit la editorul de site-uri"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 dreapta \u0219i s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga pentru a redimensiona p\u00e2nza."],"Drag to resize":["Trage pentru a redimensiona"],"Template part created.":["Am creat partea de \u0219ablon."],"Reset to defaults":["Reseteaz\u0103 la valorile implicite"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletele de culori sunt folosite pentru a oferi op\u021biuni implicite de culori pentru blocuri \u0219i diverse instrumente de design. Aici po\u021bi edita culorile \u00eempreun\u0103 cu etichetele lor."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Nu ai gradien\u021bi implici\u021bi! Adaug\u0103 c\u00e2\u021biva gradien\u021bi pentru a-\u021bi crea propria palet\u0103 de culori."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Nu ai culori implicite! Adaug\u0103 c\u00e2teva culori pentru a-\u021bi crea propria palet\u0103 de culori."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Administreaz\u0103 paletele de culori \u0219i culoarea implicit\u0103 pentru diverse elemente globale folosite pe site."],"Add custom colors":["Adaug\u0103 culori personalizate"],"%d color":["O culoare","%d culori","%d de culori"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru leg\u0103turi."],"Manage the fonts used on the site.":["Administreaz\u0103 fonturile utilizate pe site."],"Elements":["Elemente"],"Manage the typography settings for different elements.":["Administreaz\u0103 set\u0103rile pentru tipograficele diferitelor elemente."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalizeaz\u0103 aspectul unor blocuri specifice \u0219i aspectul pe \u00eentregul site."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalizezi aspectul unor blocuri specifice pe \u00eentregul site."],"Areas":["Zone"],"Clear customizations":["\u0218terge personaliz\u0103rile"],"Loading\u2026":["\u00cencarc..."],"Template revert failed. Please reload.":["Revenirea la \u0219ablon a e\u0219uat. Te rog re\u00eencarc\u0103."],"Template reverted.":["Ai revenit la \u0219ablon."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["Editorul a \u00eent\u00e2mpinat o eroare nea\u0219teptat\u0103. Te rog \u00eencarc\u0103 din nou."],"This template is not revertable.":["Nu po\u021bi s\u0103 revii la acest \u0219ablon."],"An error occurred while deleting the template.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii \u0219ablonului."],"An error occurred while creating the site export.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii exportului site-ului."],"Navigate to the previous view":["Navigheaz\u0103 la vizualizarea anterioar\u0103"],"Area":["Zon\u0103"],"Open List View":["Deschide vizualizarea ca list\u0103"],"Remove %s":["\u00cenl\u0103tur\u0103 %s"],"Template Parts":["P\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["Regret, nu ai voie s\u0103 \u00eencarci acest tip de fi\u0219ier."],"Displays latest posts written by a single author.":["Afi\u0219eaz\u0103 ultimele articole scrise de un singur autor."],"Featured Image":["Imagine reprezentativ\u0103"],"No Title":["F\u0103r\u0103 titlu"],"Create custom template":["Creeaz\u0103 un \u0219ablon personalizat"],"Custom Template":["\u0218ablon personalizat"],"Layout":["Aranjament"],"Duotone":["Duotone"],"All templates":["Toate \u0219abloanele"],"Templates":["\u0218abloane"],"Block Library":["Bibliotec\u0103 Blocuri"],"More":["Mai mult"],"Captions":["Texte asociate"],"Preferences":["Preferin\u021be"],"Color palettes":["Palete de culori"],"Design":["Design"],"Open save panel":["Deschide panoul de salvare"],"Patterns":["Modele"],"Typography":["Tipografice"],"Template Part":["Parte de \u0219ablon","P\u0103r\u021bi de \u0219ablon","P\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Password protected":["Protejat cu parol\u0103"],"Buttons":["Butoane"],"Get started":["\u00cencepe"],"Welcome Guide":["Ghid de bun venit"],"Keyboard shortcuts":["Scurt\u0103turi tastatur\u0103"],"Editor footer":["Editor pentru subsol"],"Slug":["Descriptor"],"All content copied.":["Am copiat tot con\u021binutul."],"Display these keyboard shortcuts.":["Afi\u0219eaz\u0103 aceste scurt\u0103turi pentru tastatur\u0103."],"Skip":["Sari"],"Details":["Detalii"],"Move to Trash":["Arunc\u0103 la gunoi"],"Spotlight mode deactivated":["Modul centrat pe bloc este dezactivat"],"Spotlight mode activated":["Modul centrat pe bloc este activat"],"Top toolbar deactivated":["Bara de unelte de sus este dezactivat\u0103"],"Top toolbar activated":["Bara de unelte de sus este activat\u0103"],"Top toolbar":["Bara de unelte de sus"],"Start writing with text or HTML":["\u00cencepe s\u0103 scrii text sau HTML"],"Type text or HTML":["Tasteaz\u0103 text sau HTML"],"Scheduled":["Programat"],"Create":["Creeaz\u0103"],"Code editor selected":["Editor de cod selectat"],"Visual editor selected":["Editor vizual selectat"],"Exit code editor":["Ie\u0219i din editorul de cod"],"Editing code":["Editez codul"],"Editor settings":["Set\u0103ri editor"],"Close Settings":["\u00cenchide set\u0103rile"],"Pin to toolbar":["Fixeaz\u0103 \u00een bara de unelte"],"Unpin from toolbar":["Anuleaz\u0103 fixarea \u00een bara de unelte"],"Close plugin":["\u00cenchide modulul"],"Discussion":["Discu\u021bii"],"Editor content":["Con\u021binut editor"],"Editor publish":["Publicare editor"],"Remove a link.":["\u00cenl\u0103tur\u0103 o leg\u0103tur\u0103."],"Convert the selected text into a link.":["Converte\u0219te textul selectat \u00eentr-o leg\u0103tur\u0103."],"Underline the selected text.":["Subliniaz\u0103 textul selectat."],"Make the selected text italic.":["F\u0103 textul selectat cursiv."],"Make the selected text bold.":["F\u0103 textul selectat aldin."],"Text formatting":["Formatare text"],"Forward-slash":["Bar\u0103 \u00eenclinat\u0103 dreapta"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Schimb\u0103 tipul de bloc dup\u0103 ad\u0103ugarea unui paragraf nou."],"Block shortcuts":["Scurt\u0103turi bloc"],"Selection shortcuts":["Scurt\u0103turi selec\u021bie"],"Switch between visual editor and code editor.":["Comut\u0103 \u00eentre editorul vizual \u0219i editorul de cod."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navigheaz\u0103 la partea anterioar\u0103 a editorului."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navigheaz\u0103 la partea urm\u0103toare a editorului."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Arat\u0103 sau ascunde bara lateral\u0103 cu set\u0103ri."],"Save your changes.":["Salveaz\u0103-\u021bi modific\u0103rile."],"Global shortcuts":["Scurt\u0103turi globale"],"Focus on one block at a time":["Te concentrezi numai pe un bloc la un moment dat"],"Spotlight mode":["Mod centrat pe bloc"],"Access all block and document tools in a single place":["Accesezi toate instrumentele pentru blocuri \u0219i documente dintr-un singur loc"],"noun\u0004View":["Vizualizare"],"Options":["Op\u021biuni"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de cod"],"Visual editor":["Editor vizual"],"Editor top bar":["Bar\u0103 sus editor"],"Headings":["Subtitluri"],"Only visible to site admins and editors.":["Vizibil numai pentru administratorii \u0219i editorii site-ului."],"Visible to everyone.":["Vizibil pentru toat\u0103 lumea."],"Use a secure password":["Folose\u0219te o parol\u0103 sigur\u0103"],"Create password":["Creeaz\u0103 parol\u0103"],"Saving":["Salvez"],"%d result found.":["Am g\u0103sit un rezultat.","Am g\u0103sit %d rezultate.","Am g\u0103sit %d de rezultate."],"The editor has encountered an unexpected error.":["Editorul a g\u0103sit o eroare nea\u0219teptat\u0103."],"Copy Error":["Eroare la copiere"],"Blocks styles":["Stiluri blocuri"],"Duplicate":["F\u0103 duplicat"],"Category":["Categorie"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"(opens in a new tab)":["(se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"Blocks":["Blocuri"],"Pending":["\u00cen a\u0219teptare"],"Date":["Dat\u0103"],"%s item":["%s element","%s elemente","%s de elemente"],"Learn more about CSS":["Afl\u0103 mai multe despre CSS"],"Additional CSS":["CSS suplimentar"],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi \u201e%s\u201d?"],"Hide":["Ascunde"],"Site Icon":["Icon site"],"Detach":["Deta\u0219are"],"Archive: %s":["Arhiv\u0103: %s"],"Bulk actions":["Ac\u021biuni \u00een mas\u0103"],"List View":["Vizualizare ca list\u0103"],"Back":["\u00cenapoi"],"Trash":["\u015eterge"],"Table":["Tabel"],"Tools":["Unelte"],"Footer":["Subsol"],"Block":["Bloc"],"Move up":["Mut\u0103 \u00een sus"],"Move down":["Mut\u0103 \u00een jos"],"Status":["Stare"],"Deselect":["Anuleaz\u0103 selec\u021bia"],"Clear":["\u0218terge"],"Colors":["Culori"],"Saved":["Salvat"],"Remove":["\u00cenl\u0103tur\u0103"],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"Featured image":["Imagine reprezentativ\u0103"],"Template":["\u0218ablon"],"Navigation":["Navigare"],"Styles":["Stiluri"],"Words":["Cuvinte"],"Learn more":["Afl\u0103 mai multe"],"Add new page":["Adaug\u0103 o pagin\u0103 nou\u0103"],"User":["Utilizator"],"No page found":["Nu am g\u0103sit nicio pagin\u0103"],"Custom":["Personalizat"],"Previous page":["Pagina anterioar\u0103"],"Next page":["Pagina urm\u0103toare"],"Select all":["Selecteaz\u0103 tot"],"List":["List\u0103"],"Palette":["Palet\u0103"],"Text":["Text"],"Page title":["Titlu pagin\u0103"],"Default":["Implicit"],"Theme":["Tem\u0103"],"Settings":["Set\u0103ri"],"Yes":["Da"],"Blog title":["Titlu blog"],"Help":["Ajutor"],"(no title)":["(f\u0103r\u0103 titlu)"],"Close":["\u00cenchide"],"Pages":["Pagini"],"Links":["Leg\u0103turi"],"Search":["Caut\u0103"],"Update":["Actualizeaz\u0103"],"Private":["Privat"],"Actions":["Ac\u021biuni"],"Password":["Parol\u0103"],"Install":["Instaleaz\u0103"],"Content":["Con\u021binut"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Plugins":["Module"],"Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"None":["Nespecificat"],"Description":["Descriere"],"Name":["Nume"],"Advanced":["Avansat"],"Categories":["Categorii"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Delete":["\u0218terge"],"Revisions":["Revizii"],"Publish":["Public\u0103"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Undo":["Anuleaz\u0103"],"View":["Vezi"],"Restore":["Restaureaz\u0103"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"No":["Nu"],"Author":["Autor"],"Draft":["Ciorn\u0103"],"Pending Review":["\u00cen curs de revizuire"],"Published":["Publicat"],"Title":["Titlu"],"Activate":["Activeaz\u0103"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}