{"translation-revision-date":"2024-05-06 17:26:21+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"December":["decembrie"],"November":["noiembrie"],"October":["octombrie"],"September":["septembrie"],"August":["august"],"July":["iulie"],"June":["iunie"],"May":["mai"],"April":["aprilie"],"March":["martie"],"February":["februarie"],"January":["ianuarie"],"authors\u0004All":["To\u021bi"],"categories\u0004All":["Toate"],"Edit: %s":["Editeaz\u0103: %s"],"Left and right sides":["Partea st\u00e2ng\u0103 \u0219i partea dreapt\u0103"],"Top and bottom sides":["Partea de sus \u0219i partea de jos"],"Right side":["Partea dreapt\u0103"],"Left side":["Partea st\u00e2ng\u0103"],"Bottom side":["Partea de jos"],"Top side":["Partea de sus"],"Large viewport largest dimension (lvmax)":["Dimensiunea cea mai mare pentru spa\u021biu vizibil mare (lvmax)"],"Small viewport largest dimension (svmax)":["Dimensiunea cea mai mare pentru spa\u021biu vizibil mic (svmax)"],"Dynamic viewport largest dimension (dvmax)":["Dimensiunea cea mai mare pentru spa\u021biu vizibil dinamic (dvmax)"],"Dynamic viewport smallest dimension (dvmin)":["Dimensiunea cea mai mic\u0103 pentru spa\u021biu vizibil dinamic (dvmin)"],"Dynamic viewport width or height (dvb)":["L\u0103\u021bime sau \u00een\u0103l\u021bime pentru spa\u021biu vizibil dinamic (dvb)"],"Dynamic viewport width or height (dvi)":["L\u0103\u021bime sau \u00een\u0103l\u021bime pentru spa\u021biu vizibil dinamic (dvi)"],"Dynamic viewport height (dvh)":["\u00cen\u0103l\u021bime pentru spa\u021biul vizibil dinamic (dvh)"],"Dynamic viewport width (dvw)":["L\u0103\u021bime pentru spa\u021biul vizibil dinamic (dvw)"],"Large viewport smallest dimension (lvmin)":["Dimensiunea cea mai mic\u0103 pentru spa\u021biu vizibil mare (lvmin)"],"Large viewport width or height (lvb)":["L\u0103\u021bime sau \u00een\u0103l\u021bime pentru spa\u021biu vizibil mare (lvb)"],"Large viewport width or height (lvi)":["L\u0103\u021bime sau \u00een\u0103l\u021bime pentru spa\u021biu vizibil mare (lvi)"],"Large viewport height (lvh)":["\u00cen\u0103l\u021bime pentru spa\u021biu vizibil mare (lvh)"],"Large viewport width (lvw)":["L\u0103\u021bime pentru spa\u021biu vizibil mare (lvw)"],"Small viewport smallest dimension (svmin)":["Dimensiunea cea mai mic\u0103 pentru spa\u021biu vizibil mic (svmin)"],"Small viewport width or height (svb)":["L\u0103\u021bime sau \u00een\u0103l\u021bime pentru spa\u021biu vizibil mic (svb)"],"Viewport smallest size in the block direction (svb)":["Dimensiunea cea mai mic\u0103 pentru spa\u021biul vizibil \u00een direc\u021bia blocului (svb)"],"Small viewport width or height (svi)":["L\u0103\u021bime sau \u00een\u0103l\u021bime pentru spa\u021biu vizibil mic (svi)"],"Viewport smallest size in the inline direction (svi)":["Dimensiunea cea mai mic\u0103 pentru spa\u021biul vizibil \u00een direc\u021bia \u00een-linie (svi)"],"Small viewport height (svh)":["\u00cen\u0103l\u021bime pentru spa\u021biu vizibil mic (svh)"],"Small viewport width (svw)":["L\u0103\u021bime pentru spa\u021biu vizibil mic (svw)"],"No color selected":["Nu ai selectat nicio culoare"],"Notice":["Notificare"],"Error notice":["Notificare pentru eroare"],"Information notice":["Notificare cu informa\u021bii"],"Warning notice":["Notificare pentru avertizare"],"Focal point top position":["Pozi\u021bie sus pentru punctul de focalizare"],"Focal point left position":["Pozi\u021bie \u00een st\u00e2nga pentru punctul de focalizare"],"Scrollable section":["Sec\u021biune care poate fi derulat\u0103"],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":["Am \u00eenc\u0103rcat %d rezultat ini\u021bial. Tasteaz\u0103 ca s\u0103 filtrezi toate rezultatele disponibile. Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i s\u0103geat\u0103 jos pentru a naviga.","Am \u00eenc\u0103rcat %d rezultate ini\u021biale. Tasteaz\u0103 ca s\u0103 filtrezi toate rezultatele disponibile. Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i s\u0103geat\u0103 jos pentru a naviga.","Am \u00eenc\u0103rcat %d de rezultate ini\u021biale. Tasteaz\u0103 ca s\u0103 filtrezi toate rezultatele disponibile. Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i s\u0103geat\u0103 jos pentru a naviga."],"Extra Extra Large":["Foarte, foarte mare"],"Show details":["Arat\u0103 detalii"],"Decrement":["Descre\u0219te"],"Increment":["Cre\u0219te"],"All options reset":["Am resetat toate op\u021biunile"],"All options are currently hidden":["Acum, toate op\u021biunile sunt ascunse"],"%s is now visible":["%s vizibil acum"],"%s hidden and reset to default":["%s ascuns \u0219i resetat la implicit"],"%s reset to default":["%s resetat la implicit"],"XXL":["XXL"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Unset":["Anuleaz\u0103 setarea"],"%1$s. Selected":["%1$s. Selectat\u0103"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Selectat\u0103. Exist\u0103 %2$d eveniment","%1$s. Selectat\u0103. Exist\u0103 %2$d evenimente","%1$s. Selectat\u0103. Exist\u0103 %2$d de evenimente"],"View next month":["Vezi luna viitoare"],"View previous month":["Vezi luna anterioar\u0103"],"Border color and style picker":["Selector de culoare \u0219i de stil pentru chenar"],"Loading \u2026":["\u00cencarc..."],"All sides":["Toate laturile"],"Bottom border":["Margine jos"],"Right border":["Margine \u00een dreapta"],"Left border":["Margine \u00een st\u00e2nga"],"Top border":["Margine sus"],"Close border color":["\u00cenchide culorile pentru chenar"],"Border color picker.":["Selector de culoare pentru chenar."],"Border color and style picker.":["Selector de culoare \u0219i de stil pentru chenar."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Selector de culori personalizate. Culoarea pe care ai selectat-o acum este \u201e%1$s\u201d \u0219i are valoarea \u201e%2$s\u201d."],"Link sides":["Leag\u0103 p\u0103r\u021bile"],"Unlink sides":["Anuleaz\u0103 legarea p\u0103r\u021bilor"],"Reset all":["Reseteaz\u0103 tot"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Op\u021biuni %s"],"Show %s":["Arat\u0103 %s"],"Hide and reset %s":["Ascunde \u0219i reseteaz\u0103 %s"],"Reset %s":["Reseteaz\u0103 %s"],"Search %s":["Caut\u0103 %s"],"Set custom size":["Seteaz\u0103 dimensiunea personalizat\u0103"],"Use size preset":["Folose\u0219te dimensiunea presetat\u0103"],"Currently selected font size: %s":["Dimensiune font selectat\u0103 acum: %s"],"Highlights":["Eviden\u021bieri"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Foarte mare"],"Size of a UI element\u0004Large":["Mare"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Medie"],"Size of a UI element\u0004Small":["Mic\u0103"],"Size of a UI element\u0004None":["Niciuna"],"Currently selected: %s":["Selectat\u0103 acum: %s"],"No selection":["Nicio selec\u021bie"],"Reset colors":["Reseteaz\u0103 culorile"],"Reset gradient":["Reseteaz\u0103 gradientul"],"Remove all colors":["\u00cenl\u0103tur\u0103 toate culorile"],"Remove all gradients":["\u00cenl\u0103tur\u0103 to\u021bi gradien\u021bii"],"Color options":["Op\u021biuni culoare"],"Gradient options":["Op\u021biuni gradient"],"Add color":["Adaug\u0103 o culoare"],"Add gradient":["Adaug\u0103 un gradient"],"Gradient name":["Nume gradient"],"Color %s":["Culoare %s"],"Color format":["Format culoare"],"Hex color":["Culoare hex"],"Invalid item":["Elementul nu este valid"],"Shadows":["Umbre"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Cod duotone: %s"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Exist\u0103 %2$d eveniment","%1$s. Exist\u0103 %2$d evenimente","%1$s. Exist\u0103 %2$d de evenimente"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Points (pt)":["Puncte (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Inch (in)"],"Millimeters (mm)":["Milimetri (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimetri (cm)"],"x-height of the font (ex)":["\u00cen\u0103l\u021bimea x a fontului (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["L\u0103\u021bimea caracterului zero (0) (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Dimensiunea cea mai mare pentru spa\u021biul vizibil (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Dimensiunea cea mai mic\u0103 pentru spa\u021biul vizibil (vmin)"],"Percent (%)":["Procent (%)"],"Border width":["Grosime chenar"],"Dotted":["Punctat"],"Dashed":["\u00centrerupt"],"Viewport height (vh)":["\u00cen\u0103l\u021bime spa\u021biu vizibil (vh)"],"Viewport width (vw)":["L\u0103\u021bime spa\u021biu vizibil (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["\u00cen compara\u021bie cu dimensiunea fontului din r\u0103d\u0103cin\u0103 (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["\u00cen compara\u021bie cu dimensiunea fontului p\u0103rinte (em)"],"Pixels (px)":["Pixeli (px)"],"Percentage (%)":["Procent (%)"],"Close search":["\u00cenchide c\u0103utarea"],"Search in %s":["Caut\u0103 \u00een %s"],"Select unit":["Selecteaz\u0103 o unitate"],"Radial":["Radial"],"Linear":["Liniar"],"Media preview":["Previzualizare media"],"Coordinated Universal Time":["Ora universal\u0103 coordonat\u0103"],"Remove color":["\u00cenl\u0103tur\u0103 culoarea"],"Color name":["Nume culoare"],"Reset search":["Reseteaz\u0103 c\u0103utarea"],"Box Control":["Control caset\u0103"],"Alignment Matrix Control":["Comenzi aliniere matrice"],"Bottom Center":["Jos pe centru"],"Center Right":["Centrat dreapta"],"Center Left":["Centrat st\u00e2nga"],"Top Center":["Sus pe centru"],"Solid":["Dens"],"Finish":["Finalizeaz\u0103"],"Page %1$d of %2$d":["Pagina %1$d din %2$d"],"Guide controls":["Comenzi de ghidare"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Cod gradient: %s"],"Remove Control Point":["\u00cenl\u0103tur\u0103 punctul de control"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Pentru a schimba pozi\u021bia gradientului, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga \u0219i dreapta sau trage \u0219i plaseaz\u0103 cu mausul. Apas\u0103 butonul pentru a schimba culoarea sau pentru a \u00eenl\u0103tura punctul de control."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Punct de control al gradientului la pozi\u021bia %1$s%% cu codul de culoare %2$s."],"Extra Large":["Foarte mare"],"Small":["Mic\u0103"],"Angle":["Unghi"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separ\u0103 cu virgule sau cu tasta Enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separ\u0103 cu virgule, spa\u021bii sau tasta Enter."],"Copied!":["Copiat\u0103!"],"%d result found.":["Am g\u0103sit un rezultat.","Am g\u0103sit %d rezultate.","Am g\u0103sit %d de rezultate."],"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"Category":["Categorie"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["De la cele mai vechi la cele mai noi"],"Newest to oldest":["De la cele mai noi la cele mai vechi"],"Order by":["Ordoneaz\u0103 dup\u0103"],"Dismiss this notice":["Respinge aceast\u0103 notificare"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s din %3$s)"],"Remove item":["\u00cenl\u0103tur\u0103 elementul"],"Item removed.":["Am \u00eenl\u0103turat elementul."],"Item added.":["Am ad\u0103ugat elementul."],"Add item":["Adaug\u0103 element"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"(opens in a new tab)":["(se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"Minutes":["Minute"],"Color: %s":["Culoare: %s"],"Color code: %s":["Cod culoare: %s"],"Custom color picker.":["Selector de culori personalizate."],"No results.":["Niciun rezultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d rezultat g\u0103sit, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d de rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga."],"Time":["Timp"],"Day":["Zi"],"Month":["Lun\u0103"],"Date":["Dat\u0103"],"Hours":["Ore"],"Item selected.":["Elementul a fost selectat."],"Previous":["Anterior"],"Border color":["Culoare chenar"],"Year":["An"],"Custom Size":["Dimensiune personalizat\u0103"],"Back":["\u00cenapoi"],"Style":["Stil"],"Large":["Mare"],"Drop files to upload":["Trage fi\u0219iere pentru \u00eenc\u0103rcare"],"Clear":["\u0218terge"],"Mixed":["Amestecate"],"Custom":["Personalizat"],"Next":["Urm\u0103tor"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Bottom Right":["Dreapta jos"],"Bottom Left":["St\u00e2nga jos"],"Top Right":["Dreapta sus"],"Top Left":["St\u00e2nga sus"],"Type":["Tip"],"Top":["Sus"],"Copy":["Copiaz\u0103"],"Font size":["Dimensiune font"],"Calendar":["Calendar"],"No results found.":["Nu am g\u0103sit niciun rezultat."],"Default":["Implicit"],"Close":["\u00cenchide"],"Search":["Caut\u0103"],"OK":["OK"],"Size":["Dimensiune"],"Medium":["Mediu"],"Center":["Centru"],"Left":["St\u00e2nga"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Done":["Gata"],"Categories":["Categorii"],"Author":["Autor"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}