{"translation-revision-date":"2024-05-23 10:35:12+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Latest posts block display setting\u0004List view":["Vizualizare ca list\u0103"],"Embed a Bluesky post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Bluesky."],"Post template block display setting\u0004Grid view":["Vizualizare ca gril\u0103"],"Post template block display setting\u0004List view":["Vizualizare ca list\u0103"],"Latest posts block display setting\u0004Grid view":["Vizualizare ca gril\u0103"],"RSS block display setting\u0004Grid view":["Vizualizare ca gril\u0103"],"RSS block display setting\u0004List view":["Vizualizare ca list\u0103"],"RSS URL":["URL RSS"],"Show text":["Arat\u0103 textul"],"The link text is visible when enabled from the parent Social Icons block.":["Textul leg\u0103turii este vizibil c\u00e2nd este activat din blocul p\u0103rinte Iconuri sociale."],"Link text":["Text leg\u0103tur\u0103"],"Enter social link":["Introdu leg\u0103turile la media social\u0103"],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when non-interactive or non-client Navigation compatible blocks from plugins are present inside the Query block.":["\u00cen prezent, evitarea re\u00eenc\u0103rc\u0103rilor pentru pagini \u00eentregi nu este posibil\u0103 c\u00e2nd blocurile care nu sunt interactive sau compatibile cu navigarea pentru clien\u021bi din module exist\u0103 \u00een blocul Interogare."],"Experimental full-page client-side navigation setting enabled.":["Setarea experimental\u0103 navigare client-side pe \u00eentreaga pagin\u0103 este activat\u0103."],"Divide into columns. Select a layout:":["\u00cemparte \u00een coloane. Selecteaz\u0103 un aranjament:"],"Remove citation":["\u00cenl\u0103tur\u0103 citarea"],"Connected to dynamic data":["Conectat la date dinamice"],"Connected to %s":["Conectat la %s"],"Template Part \"%s\" updated.":["Am actualizat partea de \u0219ablon \u201e%s\u201d."],"Search for and add a link to your Navigation.":["Caut\u0103 \u0219i adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la navigare."],"Choose a block to add to your Navigation.":["Alege un bloc pe care s\u0103 \u00eel adaugi la navigare."],"Crop image to fill":["Decupeaz\u0103 imaginea ca s\u0103 se potriveasc\u0103"],"Upload to Media Library":["\u00cencarc\u0103 \u00een biblioteca Media"],"Open images in new tab":["Deschide imaginile \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Randomize order":["Aranjeaz\u0103 \u00eentr-o ordine aleatorie"],"Crop images to fit":["Decupeaz\u0103 imaginile ca s\u0103 se potriveasc\u0103"],"Focal point":["Punct de focalizare"],"Alternative text for an image. Block toolbar label, a low character count is preferred.\u0004Alt":["Alt"],"Only link to posts that have the same taxonomy terms as the current post. For example the same tags or categories.":["Numai leg\u0103turile la articole care au aceia\u0219i termeni ai taxonomiei ca \u0219i articolul curent. De exemplu, acelea\u0219i etichete sau categorii."],"Filter by taxonomy":["Filtreaz\u0103 dup\u0103 taxonomie"],"Unfiltered":["Nefiltrat"],"Pattern \"%s\" cannot be rendered inside itself.":["Modelul \u201e%s\u201d nu poate fi randat \u00een interiorul lui."],"Caption text":["Text pentru text asociat"],"Add gallery caption":["Adaug\u0103 text asociat pentru galerie"],"Edit original":["Editeaz\u0103 originalul"],"This Navigation Menu displays your website's pages. Editing it will enable you to add, delete, or reorder pages. However, new pages will no longer be added automatically.":["Acest meniu de navigare afi\u0219eaz\u0103 paginile site-ului t\u0103u. Editarea lui \u00ee\u021bi va permite s\u0103 adaugi, s\u0103 \u0219tergi \u0219i s\u0103 reordonezi pagini. Totu\u0219i, paginile noi nu vor mai fi ad\u0103ugate automat."],"Query block: Force page reload enabled":["Bloc Interogare: For\u021beaz\u0103 re\u00eenc\u0103rcarea paginii este activat\u0103"],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when a Content block is present inside the Query block.":["\u00cen prezent, evitarea re\u00eenc\u0103rc\u0103rii \u00eentregii pagini nu este posibil\u0103 c\u00e2nd un bloc Con\u021binut este prezent \u00een blocul Interogare."],"If you still want to prevent full page reloads, remove that block, then disable \"Force page reload\" again in the Query Block settings.":["Dac\u0103 vrei totu\u0219i s\u0103 \u00eempiedici re\u00eenc\u0103rc\u0103rile \u00eentregii pagini, \u00eenl\u0103tur\u0103 acel bloc \u0219i apoi dezactiveaz\u0103 din nou \u201eFor\u021beaz\u0103 re\u00eenc\u0103rcarea paginii\u201d \u00een set\u0103rile blocului Interogare."],"Force page reload":["For\u021beaz\u0103 re\u00eenc\u0103rcarea paginii"],"Force page reload can't be disabled because there are non-compatible blocks inside the Query block.":["For\u021beaz\u0103 re\u00eenc\u0103rcarea paginii nu poate fi dezactivat\u0103 deoarece exist\u0103 blocuri incompatibile \u00een blocul Interogare."],"Browsing between pages won't require a full page reload, unless non-compatible blocks are detected.":["R\u0103sfoirea paginilor nu va necesita o re\u00eenc\u0103rcare complet\u0103 a paginilor dac\u0103 nu sunt detectate blocuri incompatibile."],"\u2026 <a>Read more<span>: %1$s<\/span><\/a>":["\u2026 <a>Cite\u0219te mai multe<span>: %1$s<\/span><\/a>"],"Enter your email address.":["Introdu adresa ta de email."],"Form Submission Error":["Eroare la trimiterea formularului"],"Your form has been submitted successfully.":["Formularul t\u0103u a fost trimis cu succes."],"Form Submission Success":["Succes la trimitere formulare"],"Submission error notification":["Notificare pentru eroare la trimitere"],"Submission success notification":["Notificare pentru succes la trimitere"],"Enter the message you wish displayed for form submission error\/success, and select the type of the message (success\/error) from the block's options.":["Introdu mesajul pe care vrei s\u0103 \u00eel afi\u0219ezi pentru eroare\/succes la trimiterea formularelor \u0219i selecteaz\u0103 tipul de mesaj (succes\/eroare) din op\u021biunile blocului."],"A numeric input.":["O intrare numeric\u0103."],"Number Input":["Intrare num\u0103r"],"Used for phone numbers.":["Folosit\u0103 pentru numere de telefon."],"Telephone Input":["Intrare telefon"],"Used for URLs.":["Folosit\u0103 pentru URL-uri."],"URL Input":["Intrare URL"],"Used for email addresses.":["Folosit\u0103 pentru adresele de email."],"Email Input":["Intrare email"],"Checkbox Input":["Intrare bif\u0103"],"A simple checkbox input.":["O intrare pentru bif\u0103 simpl\u0103."],"A textarea input to allow entering multiple lines of text.":["O intrare pentru zona text care permite introducerea mai multor r\u00e2nduri cu text."],"Textarea Input":["Intrare zon\u0103 text"],"A generic text input.":["O intrare pentru un text generic."],"Text Input":["Intrare text"],"Type the label for this input":["Introdu eticheta pentru aceast\u0103 intrare"],"Empty label":["\u0218terge eticheta"],"Value":["Valoare"],"Affects the \"name\" atribute of the input element, and is used as a name for the form submission results.":["Afecteaz\u0103 atributul \u201enume\u201d al elementului de intrare \u0219i este folosit ca nume pentru rezultatele trimiterilor de formulare."],"Required":["Obligatoriu"],"Inline label":["Etichet\u0103 \u00een-linie"],"Request data deletion":["Cere \u0219tergerea datelor"],"Request data export":["Cere exportul datelor"],"To request an export or deletion of your personal data on this site, please fill-in the form below. You can define the type of request you wish to perform, and your email address. Once the form is submitted, you will receive a confirmation email with instructions on the next steps.":["Pentru a cere exportul sau \u0219tergerea datelor personale de pe acest site, te rog s\u0103 completezi formularul de mai jos. Po\u021bi s\u0103 define\u0219ti tipul de cerere pe care vrei s\u0103 o adresezi \u0219i adresa ta de email. C\u00e2nd formularul este trimis, vei primi un email de confirmare cu instruc\u021biuni pentru pa\u0219ii urm\u0103tori."],"Success message for form submissions.":["Mesaj pentru succes la trimiterea formularelor."],"Error\/failure message for form submissions.":["Mesaj pentru eroare\/e\u0219ec la trimiterea formularelor."],"Submissions method":["Metod\u0103 pentru trimiteri"],"Email":["Email"],"There was an error submitting your form.":["A fost o eroare la trimiterea formularului."],"Your form has been submitted successfully":["Formularul t\u0103u a fost trimis cu succes"],"Method":["Metod\u0103"],"The email address where form submissions will be sent. Separate multiple email addresses with a comma.":["Adresa de email la care vor fi trimise formularele. Separ\u0103 mai multe adrese de email cu virgule."],"Email for form submissions":["Email pentru trimiteri de formulare"],"Select the method to use for form submissions.":["Selecteaz\u0103 metoda pe o folose\u0219ti la trimiterea formularelor."],"Select the method to use for form submissions. Additional options for the \"custom\" mode can be found in the \"Advanced\" section.":["Selecteaz\u0103 metoda pe o folose\u0219ti la trimiterea formularelor. \u00cen sec\u021biunea \u201eAvansate\u201d po\u021bi s\u0103 g\u0103se\u0219ti op\u021biuni suplimentare pentru modul \u201epersonalizat\u201d."],"- Custom -":["- Personalizat -"],"Send email":["Trimite email"],"A comment form for posts and pages.":["Un formular de comentarii pentru articole \u0219i pagini."],"Experimental Comment form":["Formular de comentarii experimental"],"The URL where the form should be submitted.":["URL-ul la care trebuie s\u0103 fie trimis formularul."],"Form action":["Ac\u021biune formular"],"A form to request data exports and\/or deletion.":["Un formular pentru a cere exportul \u0219i\/sau \u0219tergerea datelor."],"Experimental privacy request form":["Formular experimental de cerere date confiden\u021biale"],"Navigation Menu has been deleted or is unavailable. <button>Create a new Menu?<\/button>":["Meniul de navigare a fost \u0219ters sau nu este disponibil. <button>Creezi un meniu nou?<\/button>"],"Custom HTML Preview":["Previzualizare HTML personalizat\u0103"],"HTML preview is not yet fully accessible. Please switch screen reader to virtualized mode to navigate the below iFrame.":["Previzualizarea HTML nu este \u00eenc\u0103 complet accesibil\u0103. Comut\u0103 la screen reader \u00een modul virtualizat ca s\u0103 navighezi prin iFrame-ul de mai jos."],"Mark as nofollow":["Marcheaz\u0103 ca f\u0103r\u0103 urm\u0103rire"],"Footnotes are not supported here. Add this block to post or page content.":["Notele de subsol nu sunt acceptate aici. Adaug\u0103 acest bloc la con\u021binutul unui articol sau unei pagini."],"Block: Paragraph":["Bloc: Paragraf"],"Comments form disabled in editor.":["Formularul de comentarii este dezactivat \u00een editor."],"Browsing between pages requires a full page reload.":["R\u0103sfoirea paginilor necesit\u0103 o re\u00eenc\u0103rcare complet\u0103 a paginilor."],"Number of links":["Num\u0103r de leg\u0103turi"],"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":["Specific\u0103 c\u00e2te leg\u0103turi pot s\u0103 apar\u0103 \u00eenainte \u0219i dup\u0103 num\u0103rul paginii curente. Leg\u0103turile la prima, actuala \u0219i ultima pagin\u0103 sunt \u00eentotdeauna vizibile."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":["Elementul <main> trebuie folosit numai pentru con\u021binutul principal al documentului."],"Modified Date":["Data modific\u0103rii"],"Overlay menu controls":["Suprapune comenzile din meniu"],"Navigation Menu: \"%s\"":["Meniu de navigare: \u201e%s\u201d"],"Enter fullscreen":["Folose\u0219te ecranul complet"],"Exit fullscreen":["Ie\u0219i din ecranul complet"],"%s name":["Nume %s"],"%s: Name":["%s: nume"],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":["Op\u021biunile actuale pentru meniuri ofer\u0103 o accesibilitate redus\u0103 pentru utilizatori \u0219i nu sunt recomandate. Dac\u0103 activezi \u201eSe deschide c\u00e2nd dai clic\u201d sau \u201eArat\u0103 o s\u0103geat\u0103\u201d, ai o accesibilitate \u00eembun\u0103t\u0103\u021bit\u0103 care le va permite utilizatorilor care folosesc tastaturi s\u0103 r\u0103sfoiasc\u0103 selectiv sub-meniurile."],"Footnotes":["Note de subsol"],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":["Notele de subsol g\u0103site \u00een blocurile din acest document vor fi afi\u0219ate aici."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Se pare c\u0103 \u00eencerci s\u0103 folose\u0219ti blocul Clasic care este \u00eenvechit. Po\u021bi s\u0103 la\u0219i acest bloc intact, po\u021bi s\u0103-i converte\u0219ti con\u021binutul \u00eentr-un bloc HTML personalizat sau \u00eel po\u021bi \u00eenl\u0103tura complet. Ca alternativ\u0103, po\u021bi s\u0103 re\u00eemprosp\u0103tezi pagina ca s\u0103 folose\u0219ti blocul Clasic."],"Edit Page List":["Editeaz\u0103 lista cu pagini"],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Se pare c\u0103 \u00eencerci s\u0103 folose\u0219ti blocul Clasic care este \u00eenvechit. Po\u021bi s\u0103 la\u0219i acest bloc intact sau \u00eel po\u021bi \u00eenl\u0103tura complet. Ca alternativ\u0103, po\u021bi s\u0103 re\u00eemprosp\u0103tezi pagina ca s\u0103 folose\u0219ti blocul Clasic."],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi acest meniu de navigare?"],"Footnote":["Note \u00een subsol"],"Numbers":["Numere"],"Numbering style":["Stil de numerotare"],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Acoper\u0103"],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Cuprinde"],"Lowercase letters":["Litere mici"],"Uppercase letters":["Litere mari"],"Lowercase Roman numerals":["Cifre romane mici"],"Uppercase Roman numerals":["Cifre romane mari"],"Image covers the space evenly.":["Imaginea acoper\u0103 uniform spa\u021biul."],"Image is contained without distortion.":["Imaginea este inclus\u0103 f\u0103r\u0103 distorsiuni."],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"Parent":["P\u0103rinte"],"Show label text":["Arat\u0103 textul etichetei"],"No excerpt found":["Nu am g\u0103sit niciun rezumat"],"Excerpt text":["Text rezumat"],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":["\u00cen prezent, con\u021binutul este protejat \u0219i rezumatul nu este disponibil."],"This block will display the excerpt.":["Acest bloc va afi\u0219a rezumatul."],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":["Dezactiveaz\u0103 pentru a ascunde textul etichetei, de exemplu \u201ePagina urm\u0103toare\u201d."],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Informa\u021bii suplimentare care clarific\u0103 scopul leg\u0103turii."],"Rel attribute":["Atribut Rel"],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":["Rela\u021bia \u00eentre URL-urile legate ca tipuri de leg\u0103turi separate cu spa\u021bii."],"Add an image or video with a text overlay.":["Adaug\u0103 o imagine sau un video cu o suprapunere text."],"Type \/ to add a hidden block":["Tasteaz\u0103 \/ pentru a ad\u0103uga un bloc ascuns"],"Write summary":["Scrie rezumat"],"Write summary\u2026":["Scrie rezumat..."],"<a>Add new post<\/a>":["<a>Adaug\u0103 articol nou<\/a>"],"Only shows if the post has been modified":["Afi\u0219eaz\u0103 numai dac\u0103 articolul a fost modificat"],"Add media":["Adaug\u0103 fi\u0219ier Media"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Open by default":["Deschide \u00een mod implicit"],"Alternative text":["Text alternativ"],"Resolution":["Rezolu\u021bie"],"Post Modified Date":["Data modific\u0103rii articolului"],"Arrange blocks in a grid.":["Aranjeaz\u0103 blocurile \u00eentr-o gril\u0103."],"Leave empty if decorative.":["Las\u0103 gol dac\u0103 este doar decorativ\u0103."],"Display a post's last updated date.":["Afi\u0219eaz\u0103 data ultimei actualiz\u0103ri a unui articol."],"Commenter Avatar":["Avatar comentator"],"Reply to A WordPress Commenter":["R\u0103spunde unui comentator WordPress"],"Select the size of the source images.":["Selecteaz\u0103 dimensiunea imaginilor surs\u0103."],"Post meta":["Metadate articol"],"%d minute":["%d minut","%d minute","%d de minute"],"Add submenu link":["Adaug\u0103 leg\u0103tur\u0103 la submeniu"],"Choose or create a Navigation Menu":["Alege sau creeaz\u0103 un meniu de navigare"],"Max number of words":["Num\u0103r maxim de cuvinte"],"Aspect ratio":["Raport aspect"],"Edit this menu":["Editeaz\u0103 acest meniu"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["List\u0103 de pagini: pagina \u201e%s\u201d nu are copii."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Nu ai creat \u00eenc\u0103 niciun meniu. Afi\u0219ez o list\u0103 cu pagini."],"Untitled menu":["Meniu f\u0103r\u0103 titlu"],"Structure for Navigation Menu: %s":["Structura meniului de navigare: %s"],"(no title %s)":["(f\u0103r\u0103 titlu %s)"],"Select widget area":["Selecteaz\u0103 zona pentru piese"],"Widget area: %s":["Zon\u0103 pentru piese: %s"],"Unable to import the following widgets: %s.":["Nu pot s\u0103 import urm\u0103toarele piese: %s."],"Import widget area":["Import\u0103 zona pentru piese"],"Choose a page to show only its subpages.":["Alege o pagin\u0103 pentru a-i ar\u0103ta numai sub-paginile."],"Group blocks together. Select a layout:":["Grupeaz\u0103 blocurile \u00eempreun\u0103. Selecteaz\u0103 un aranjament:"],"Transform heading to paragraph.":["Transform\u0103 subtitlul \u00een paragraf."],"Transform paragraph to heading.":["Transform\u0103 paragraful \u00een subtitlu."],"Remove caption":["\u00cenl\u0103tur\u0103 textul asociat"],"Link author name to author page":["Leag\u0103 numele autorului la pagina autorului"],"Not available for aligned text.":["Nu este disponibil pentru text aliniat."],"A decorative arrow for the next and previous link.":["O s\u0103geat\u0103 decorativ\u0103 pentru leg\u0103turile la urm\u0103torul \u0219i anteriorul."],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Niciuna"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["S\u0103geat\u0103"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["\u00cen V"],"Import Classic Menus":["Import\u0103 meniuri clasice"],"handle":["gestioneaz\u0103"],"Archive type: Name":["Tip de arhiv\u0103: nume"],"Show archive type in title":["Arat\u0103 tipul de arhiv\u0103 \u00een titlu"],"Display last modified date":["Afi\u0219eaz\u0103 data ultimei modific\u0103ri"],"The Queen of Hearts.":["Regina inimilor."],"The Mad Hatter.":["P\u0103l\u0103rierul nebun."],"The Cheshire Cat.":["Pisica Cheshire."],"The White Rabbit.":["Iepurele alb."],"Alice.":["Alice."],"Gather blocks in a container.":["Adun\u0103 blocurile \u00eentr-un container."],"Show label":["Arat\u0103 eticheta"],"Taxonomies":["Taxonomii"],"Show search term in title":["Arat\u0103 termenul c\u0103utat \u00een titlu"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["Rezultate de c\u0103utare pentru: \u201etermen c\u0103utat\u201d"],"Search Results Title":["Titlu rezultate de c\u0103utare"],"Display the search results title based on the queried object.":["Afi\u0219eaz\u0103 titlul rezultatelor de c\u0103utare \u00een func\u021bie de obiectului cerut."],"Search for replacements":["Caut\u0103 \u00eenlocuitori"],"Switch to editable mode":["Comut\u0103 la modul editabil"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Bloc Formular de comentarii la articole: comentariile nu sunt activate pentru acest element."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Activeaz\u0103 comentariile"],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["\u00cenglobeaz\u0103 un player de podcast-uri din Pocket Casts."],"66 \/ 33":["66\/33"],"33 \/ 66":["33\/66"],"Overlay opacity":["Opacitate suprapunere"],"%1$s response to %2$s":["%1$s r\u0103spuns la %2$s","%1$s r\u0103spunsuri la %2$s","%1$s de r\u0103spunsuri la %2$s"],"%s response":["%s r\u0103spuns","%s r\u0103spunsuri","%s de r\u0103spunsuri"],"Links are disabled in the editor.":["Leg\u0103turile sunt dezactivate \u00een editor."],"Only include current page":["Include numai pagina curent\u0103"],"Convert to static list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 static\u0103"],"Parents":["P\u0103rin\u021bi"],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Include numai subtitluri din pagina curent\u0103 (dac\u0103 articolul este paginat)."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Comut\u0103 pentru a include numai subtitluri din pagina curent\u0103 (dac\u0103 articolul este paginat)."],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["\u00cencepe s\u0103 adaugi blocuri Subtitlu pentru a crea un cuprins. Subtitlurile cu ancore HTML vor fi legate aici."],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Avatarurile comentatorilor provin de la <a>Gravatar<\/a>."],"Response":["R\u0103spuns"],"Leave a Reply":["Las\u0103 un r\u0103spuns"],"A WordPress Commenter":["Un comentator WordPress"],"says":["spune"],"Hi, this is a comment.":["Salut, acesta este un comentariu."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Pentru a modera, edita \u0219i \u0219terge comentarii, te rog viziteaz\u0103 ecranul Comentarii din panoul de control."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Acesta poate fi un aranjament simplu, cum ar fi paragrafe consecutive \u00eentr-un articol de blog sau o compozi\u021bie mai elaborat\u0103 care include galerii de imagini, videoclipuri, tabele, coloane \u0219i orice alte tipuri de blocuri."],"Prefix":["Prefix"],"Suffix":["Sufix"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Bloc Formular de comentarii la articole: comentariile nu sunt activate."],"Response to %s":["R\u0103spuns la %s"],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 ianuarie 2000 la ora 00:00"],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Acesta este blocul Con\u021binut; afi\u0219eaz\u0103 toate blocurile din orice articol singular sau pagin\u0103."],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":["Dac\u0103 exist\u0103 tipuri de articol personalizat \u00eenregistrate pe site, blocul Con\u021binut poate s\u0103 afi\u0219eze \u0219i con\u021binutul acelor intr\u0103ri."],"One response":["Un r\u0103spuns"],"Responses":["R\u0103spunsuri"],"Show empty categories":["Arat\u0103 categoriile goale"],"Show post title":["Arat\u0103 titlu articol"],"Show comments count":["Arat\u0103 num\u0103rul de comentarii"],"\u201cPost Title\u201d":["\u201eTitlu articol\u201d"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Bloc Pagina\u021bie comentarii: pagina\u021bia comentariilor este dezactivat\u0103 \u00een Set\u0103ri discu\u021bii"],"One response to %s":["Un r\u0103spuns la %s"],"Responses to %s":["R\u0103spunsuri la %s"],"Quote citation":["Reproducere citat"],"This Navigation Menu is empty.":["Acest meniu de navigare este gol."],"Arrange blocks horizontally.":["Aranjeaz\u0103 blocurile pe orizontal\u0103."],"Week":["S\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103"],"Group by:":["Grupeaz\u0103 dup\u0103:"],"single horizontal line\u0004Row":["R\u00e2nd"],"Stack":["Stiv\u0103"],"Arrange blocks vertically.":["Aranjeaz\u0103 blocurile pe vertical\u0103."],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Alege un model pentru bucla de interogare sau \u00eencepe f\u0103r\u0103 nimic."],"Navigation Menu successfully deleted.":["Am \u0219ters cu succes meniul de navigare."],"This item has been deleted, or is a draft":["Acest element a fost \u0219ters sau este o ciorn\u0103"],"Link to user profile":["Leg\u0103tur\u0103 la profilul utilizatorului"],"Default Avatar":["Avatar implicit"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Selecteaz\u0103 avatarul care s\u0103 fie afi\u0219at pentru utilizator, dac\u0103 la\u0219i gol, va fi folosit autorul articolului\/paginii."],"Featured image: %s":["Imagine reprezentativ\u0103: %s"],"Link to post":["Leg\u0103tur\u0103 la articol"],"Largest size":["Cea mai mare dimensiune"],"Smallest size":["Cea mai mic\u0103 dimensiune"],"Invalid":["Nevalid"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Adaug\u0103 un text sau blocuri care vor fi afi\u0219ate c\u00e2nd o interogare nu g\u0103se\u0219te niciun rezultat."],"Classic menu imported successfully.":["Am importat cu succes meniul clasic."],"Classic menu importing.":["Importul meniului clasic."],"Failed to create Navigation Menu.":["Crearea meniului de navigare a e\u0219uat."],"Classic menu import failed.":["Importul meniului clasic a e\u0219uat."],"Navigation Menu successfully created.":["Am creat cu succes meniul de navigare."],"Creating Navigation Menu.":["Crearea meniului de navigare."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Nu pot s\u0103 creez meniul de navigare \u201e%s\u201d."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Nu pot s\u0103 aduc meniul clasic \u201e%s\u201d din API."],"Navigation block setup options ready.":["Op\u021biunile pentru ini\u021bializarea blocului Navigare sunt preg\u0103tite."],"Loading navigation block setup options\u2026":["\u00cencarc op\u021biunile pentru ini\u021bializarea blocului Navigare..."],"Choose a %s":["Alege un %s"],"Convert to Link":["Converte\u0219te \u00een leg\u0103tur\u0103"],"Existing template parts":["P\u0103r\u021bi de \u0219ablon existente"],"Create from '%s'":["Creeaz\u0103 din \u201e%s\u201d"],"Author Biography":["Biografie autor"],"Older comments page link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina de comentarii mai vechi"],"Older Comments":["Comentarii mai vechi"],"Newer Comments":["Comentarii mai noi"],"Select the size of the source image.":["Selecteaz\u0103 dimensiunea pentru imaginea surs\u0103."],"Show icon button":["Arat\u0103 butonul icon"],"Configure the visual appearance of the button that toggles the overlay menu.":["Configureaz\u0103 aspectul vizual al butonului care comut\u0103 la meniul de suprapunere."],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["List\u0103 pagini: nu pot prelua paginile."],"Icon":["Icon"],"Delete":["\u0218terge"],"Icon background":["Fundal icon"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Iconurile site-urilor sunt cele pe care le vezi \u00een filele navigatoarelor, \u00een barele cu semne de carte \u0219i \u00een aplica\u021biile WordPress pentru dispozitive mobile. Pentru a folosi un icon personalizat, altul dec\u00e2t logoul site-ului t\u0103u, mergi la <a>set\u0103rile Icon site<\/a>."],"Use as Site Icon":["Folose\u0219te ca icon site"],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Nu ai permisiunea s\u0103 editezi acest meniu. Toate modific\u0103rile pe care le faci nu vor fi salvate."],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Nu ai permisiunea s\u0103 creezi meniuri de navigare."],"Author Name":["Nume autor"],"Link to author archive":["Leg\u0103tur\u0103 la arhiva autorului"],"Post type":["Tip de articol"],"Newer comments page link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina de comentarii mai noi"],"Manage menus":["Administreaz\u0103 meniurile"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["S\u0103geat\u0103"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["\u00cen V"],"Show arrow":["Arat\u0103 o s\u0103geat\u0103"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Nimic"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["O s\u0103geat\u0103 decorativ\u0103 ata\u0219at\u0103 la leg\u0103tura pentru comentariile urm\u0103toare \u0219i precedente."],"Add a featured image":["Adaug\u0103 o imagine reprezentativ\u0103"],"Remove %s":["\u00cenl\u0103tur\u0103 %s"],"Reply":["R\u0103spunde"],"Menus":["Meniuri"],"Submenu & overlay text":["Sub-meniu \u0219i text suprapus"],"Submenu & overlay background":["Sub-meniu \u0219i fundal suprapus"],"%s navigation":["Navigare \u00een %s"],"Embed Wolfram notebook content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Wolfram notebook."],"Unsaved Navigation Menu.":["Meniu de navigare nesalvat."],"Create new Menu":["Creeaz\u0103 un meniu nou"],"%s Avatar":["Avatar %s"],"Link to comment":["Leg\u0103tur\u0103 la comentariu"],"Link to authors URL":["Leg\u0103tur\u0103 la URL-ul autorilor"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Alege un %s existent sau creeaz\u0103 unul nou."],"Name and create your new %s":["D\u0103-i un nume \u0219i creeaz\u0103 un %s nou"],"Add a site logo":["Adaug\u0103 un logo pentru site"],"Open on click":["Se deschide c\u00e2nd dai clic"],"Submenus":["Sub-meniuri"],"Always":["Mereu"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Restr\u00e2nge op\u021biunile de navigare \u00eentr-un icon de meniu deschiz\u00e2nd o suprapunere."],"Configure overlay menu":["Configureaz\u0103 meniul de suprapunere"],"Overlay Menu":["Meniu de suprapunere"],"Display":["Afi\u0219eaz\u0103"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["\u00cenglobeaz\u0103 pin-urile, panourile \u0219i profilurile Pinterest."],"bookmark":["semn de carte"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["\u00cen acest bloc, tragi \u0219i plasezi, \u00eencarci sau selectezi elemente media existente \u00een biblioteca ta."],"Show only top level categories":["Arat\u0103 numai categoriile de nivel superior"],"Next: ":["Urm\u0103tor: "],"Previous: ":["Anterior: "],"Include the label as part of the link":["Include eticheta ca parte a leg\u0103turii"],"This item is missing a link":["Acest element nu are o leg\u0103tur\u0103"],"Make title link to home":["Leag\u0103 titlul la prima pagin\u0103"],"Minimum height":["\u00cen\u0103l\u021bime minim\u0103"],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["Elementul <main> trebuie folosit numai pentru con\u021binutul principal al documentului."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["Elementul <header> trebuie s\u0103 reprezinte un con\u021binut introductiv, de obicei un grup de elemente ajut\u0103toare pentru introducere sau navigare."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["Elementul <section> trebuie s\u0103 reprezinte o parte independent\u0103 a documentului care nu poate fi prezentat\u0103 mai bine de un alt element."],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["Elementul <footer> trebuie s\u0103 reprezinte un subsol pentru cel mai apropiat element de sec\u021biune (de exemplu: <section>, <article>, <main> etc.)."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["Elementul <article> trebuie s\u0103 reprezinte o parte independent\u0103 a documentului care poate fi distribuit\u0103."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["Elementul <aside> trebuie s\u0103 reprezinte o parte a unui document al c\u0103rui con\u021binut este legat doar indirect de con\u021binutul principal al documentului."],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Pre\u00eenc\u0103rcare"],"Media item link option\u0004None":["Niciuna"],"Arrow":["S\u0103geat\u0103"],"Preload value\u0004None":["Niciuna"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["O s\u0103geat\u0103 decorativ\u0103 ata\u0219at\u0103 l\u00e2ng\u0103 leg\u0103turile la pagina urm\u0103toare \u0219i anterioar\u0103."],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Niciuna"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["S\u0103geat\u0103"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["\u00cen V"],"Image scaling options\u0004Scale":["Redimensioneaz\u0103"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Imaginea va fi \u00eentins\u0103 \u0219i distorsionat\u0103 pentru a umple complet spa\u021biul."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Imaginea este redimensionat\u0103 pentru a umple spa\u021biu f\u0103r\u0103 decupare \u0219i nici distorsionare."],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Cuprinde"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Acoper\u0103"],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Umple"],"Loading options\u2026":["\u00cencarc op\u021biunile..."],"All gallery image sizes updated to: %s":["Toate dimensiunile imaginilor din galerie au fost actualizate la: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Toate imaginile din galerie au fost actualizate s\u0103 nu se deschid\u0103 \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"All gallery images updated to open in new tab":["Toate imaginile din galerie au fost actualizate s\u0103 se deschid\u0103 \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"All gallery image links updated to: %s":["Toate leg\u0103turile imaginilor din galerie au fost actualizate la: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Dac\u0103 sunt \u00eenc\u0103rcate \u00eentr-o galerie, toate fi\u0219ierele trebuie s\u0103 aib\u0103 formatul imagine"],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Imaginea este redimensionat\u0103 \u0219i decupat\u0103 pentru a umple complet spa\u021biu f\u0103r\u0103 a fi distorsionat\u0103."],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Articole de blog este o func\u021bionalitate care poate \u201estimula vizitatorii\u201d, articolele sunt plasate sus, \u00een pagina din fa\u021b\u0103, \u0219i sunt men\u021binute acolo p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd sunt publicate alte articole reprezentative."],"Add \"read more\" link text":["Adaug\u0103 text pentru leg\u0103tura \u201eCite\u0219te mai mult\u201d"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Introdu caracterul folosit (caracterele folosite) pentru a separa termenii."],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress con\u021bine mai multe tipuri de con\u021binut care sunt \u00eemp\u0103r\u021bite \u00een grupuri \u0219i sunt numite \u201etipuri de articol\u201d. Implicit, exist\u0103 \u0219i alte tipuri, cum ar fi articole \u0219i pagini de blog, dar modulele pot s\u0103 adauge \u0219i altele."],"Media width":["L\u0103\u021bime element media"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"No published posts found.":["Nu am g\u0103sit niciun articol publicat."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Redarea automat\u0103 poate cauza probleme de utilizabilitate pentru unii utilizatori."],"Site Title placeholder":["Substituent pentru titlul site-ului"],"Site Tagline placeholder":["Substituent pentru sloganul site-ului"],"Link image to home":["Leag\u0103 imaginea la prima pagin\u0103"],"block example\u0004Home Link":["Leg\u0103tur\u0103 la prima pagin\u0103"],"Add home link":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la prima pagin\u0103"],"Home link text":["Text pentru leg\u0103tura la prima pagin\u0103"],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Comut\u0103 pentru a folosi contextul de interogare global care este setat \u00een \u0219ablonul curent, de exemplu o arhiv\u0103 sau o c\u0103utare. Dezactiveaz\u0103 pentru a personaliza separat set\u0103rile."],"Inherit query from template":["Interogare mo\u0219tenit\u0103 de la \u0219ablon"],"Close menu":["\u00cenchide meniul"],"Open menu":["Deschide meniul"],"Start blank":["\u00cencepe cu o pagin\u0103 goal\u0103"],"Term Description":["Descriere termen"],"%s comment":["Un comentariu","%s comentarii","%s de comentarii"],"No comments":["Niciun comentariu"],"Archive Title":["Titlu arhiv\u0103"],"Archive title":["Titlu arhiv\u0103"],"Provided type is not supported.":["Acest tip nu este acceptat."],"Display the archive title based on the queried object.":["Afi\u0219eaz\u0103 titlul arhivei \u00een func\u021bie de obiectului cerut."],"Post Comments Link block: post not found.":["Bloc Leg\u0103tur\u0103 la comentarii la articol: articol neg\u0103sit."],"Click plus to add":["D\u0103 clic pe plus pentru a ad\u0103uga"],"Log out":["Dezautentificare"],"Copied URL to clipboard.":["URL-ul a fost copiat \u00een clipboard."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Not\u0103: majoritatea navigatoarelor pentru telefoane mobile \u0219i tablete nu vor afi\u0219a PDF-urile \u00eenglobate."],"Embed of the selected PDF file.":["\u00cenglobeaz\u0103 fi\u0219ierul PDF selectat."],"PDF embed":["\u00cenglobare PDF"],"Embed of %s.":["\u00cenglobeaz\u0103 %s."],"Redirect to current URL":["Redirec\u021bioneaz\u0103 la URL-ul actual"],"Display login as form":["Afi\u0219eaz\u0103 autentificarea ca un formular"],"PDF settings":["Set\u0103ri PDF"],"Add caption":["Adaug\u0103 text asociat"],"Add quote":["Adaug\u0103 citat"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d din %3$d)"],"Show inline embed":["Arat\u0103 \u00eenglobarea \u00een-linie"],"Type \/ to choose a block":["Tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d pentru a alege un bloc"],"Add citation":["Adaug\u0103 o citare"],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"This content is password protected.":["Acest con\u021binut este protejat cu parol\u0103."],"Grid":["Gril\u0103"],"Switch to '%s'":["Comut\u0103 la \u201e%s\u201d"],"Area":["Zon\u0103"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Exemplu de leg\u0103tur\u0103"],"Default based on area (%s)":["Implicit \u00een func\u021bie de zon\u0103 (%s)"],"Select tag":["Selecteaz\u0103 o etichet\u0103"],"Select category":["Selecteaz\u0103 o categorie"],"Select page":["Selecteaz\u0103 o pagin\u0103"],"Select post":["Selecteaz\u0103 un articol"],"Display the title as a link":["Afi\u0219eaz\u0103 titlul ca o leg\u0103tur\u0103"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Dac\u0103 ai introdus o etichet\u0103 personalizat\u0103, ea va fi ad\u0103ugat\u0103 \u00eenainte de titlu."],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Situl t\u0103u nu are niciun articol, deci nu este nimic de afi\u0219at aici \u00een acest moment."],"Next post":["Articolul urm\u0103tor"],"Previous post":["Articolul anterior"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Afi\u0219eaz\u0103 leg\u0103tura la articolul care precede articolul curent."],"Displays the post link that follows the current post.":["Afi\u0219eaz\u0103 leg\u0103tura la articolul care urmeaz\u0103 dup\u0103 articolul curent."],"Previous Page":["Pagina anterioar\u0103"],"Previous page link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina anterioar\u0103"],"An example title":["Un exemplu de titlu"],"Icon color":["Culoare icon"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blocurile nu pot fi randate \u00een interiorul lor."],"Indent":["Indenteaz\u0103"],"Outdent":["Anuleaz\u0103 indentarea"],"Unordered":["Neordonat\u0103"],"Ordered":["Ordonat\u0103"],"Add Media":["Adaug\u0103 fi\u0219ier Media"],"Add text over image":["Adaug\u0103 text peste imagine"],"Max page to show":["Num\u0103r maxim de pagini de ar\u0103tat"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Limiteaz\u0103 num\u0103rul de pagini pe care vrei s\u0103 le ar\u0103\u021bi, chiar dac\u0103 interogarea are mai multe rezultate. Pentru a afi\u0219a toate paginile, folose\u0219te 0 (zero)."],"Next page link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina urm\u0103toare"],"Next Page":["Pagina urm\u0103toare"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Partea de \u0219ablon a fost \u0219tears\u0103 sau este indisponibil\u0103: %s"],"block title\u0004Post Comment":["Comentariu la articol"],"Untitled Template Part":["Parte de \u0219ablon f\u0103r\u0103 titlu"],"block title\u0004Comment Date":["Dat\u0103 comentariu"],"block title\u0004Comment Content":["Con\u021binut comentariu"],"block title\u0004Comment Author":["Autor comentariu"],"Post author byline text":["Text cu informa\u021bii despre autorul articolului"],"Default (<div>)":["Implicit (<div>)"],"HTML element":["Element HTML"],"Write site title\u2026":["Scrie titlul sitului..."],"Site title text":["Text pentru titlu sit"],"Write site tagline\u2026":["Scrie sloganul sitului..."],"Site tagline text":["Text pentru slogan sit"],"Write verse\u2026":["Scrie versul..."],"Verse text":["Text pentru vers"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Sturz c\u00e2nt\u00e2nd \u00een Central Park, New York."],"Table caption text":["Text pentru textul asociat din tabel"],"Footer cell text":["Text pentru celulele din subsol"],"Header cell text":["Text pentru celulele din antet"],"Body cell text":["Text pentru celulele din corpul tabelului"],"Shortcode text":["Text pentru scurtcod"],"Pullquote citation text":["Text pentru citare concis\u0103"],"Pullquote text":["Text pentru citare concis\u0103"],"Preformatted text":["Text pentru pre-formatat"],"List text":["Text pentru list\u0103"],"Navigation link text":["Text pentru leg\u0103tura de navigare"],"Start empty":["\u00cencepe cu unul gol"],"Download button text":["Text pentru butonul de desc\u0103rcare"],"Audio caption text":["Text pentru textul asociat fi\u0219ierului audio"],"Column %d text":["Text pentru coloana %d"],"Image caption text":["Text pentru textul asociat imaginii"],"Video caption text":["Text pentru textul asociat videoului"],"Gallery caption text":["Text pentru textul asociat galeriei"],"To show a comment, input the comment ID.":["Pentru a afi\u0219a un comentariu, introdu ID-ul comentariului."],"No Title":["F\u0103r\u0103 titlu"],"Image, Date, & Title":["Imagine, dat\u0103 \u0219i titlu"],"Title & Date":["Titlu \u0219i dat\u0103"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu ultimele articole, except\u00e2nd articolele reprezentative."],"Posts List":["List\u0103 cu articole"],"Keyword":["Cuv\u00e2nt cheie"],"Filters":["Filtre"],"Button width":["L\u0103\u021bime buton"],"Title, Date, & Excerpt":["Titlu, dat\u0103 \u0219i rezumat"],"Title & Excerpt":["Titlu \u0219i rezumat"],"Sticky posts":["Articole reprezentative"],"Only":["Numai"],"Exclude":["Exclude"],"Include":["Include"],"Items per Page":["Elemente per pagin\u0103"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Fi\u0219ierele muzicale pot fi subtitr\u0103ri, texte asociate, capitole sau descrieri. Ele te ajut\u0103 s\u0103-\u021bi faci con\u021binutul mai accesibil pentru o sfer\u0103 mai mare de utilizatori."],"Add tracks":["Adaug\u0103 fi\u0219iere muzicale"],"Remove track":["\u00cenl\u0103tur\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Title of track":["Titlul fi\u0219ierului muzical"],"Edit track":["Editeaz\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Text tracks":["Fi\u0219iere muzicale cu text"],"Edit %s":["Editeaz\u0103 %s"],"Label":["Etichet\u0103"],"English":["Englez\u0103"],"Kind":["Gen"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etichet\u0103 pentru limb\u0103 (en, fr etc.)"],"Source language":["Limb\u0103 surs\u0103"],"Descriptions":["Descrieri"],"Captions":["Texte asociate"],"Subtitles":["Subtitr\u0103ri"],"Chapters":["Capitole"],"Repeated background":["Fundal repetat"],"One column":["O coloan\u0103"],"100":["100"],"Make title a link":["F\u0103 din titlu o leg\u0103tur\u0103"],"Open links in new tab":["Deschide leg\u0103turile \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"\u201cRead more\u201d link text":["Text pentru leg\u0103tura \u201eCite\u0219te mai mult\u201d"],"Delete menu":["\u0218terge meniul"],"Percentage Width":["L\u0103\u021bime (procent)"],"Use button with icon":["Folose\u0219te butonul cu icon"],"Button inside":["Buton \u00een interior"],"Button outside":["Buton \u00een exterior"],"No button":["Niciun buton"],"Change button position":["Schimb\u0103 pozi\u021bia butonului"],"Toggle search label":["Comut\u0103 eticheta de c\u0103utare"],"Anonymous":["Anonim"],"Add link to featured image":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la imaginea reprezentativ\u0103"],"Term items not found.":["Elemente de termen neg\u0103site."],"Post Comment":["Comentariu la articol"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Creeaz\u0103 un articol \u00een ciorn\u0103: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Caut\u0103 modele"],"Find out more":["Afl\u0103 mai mult"],"Insert column after":["Insereaz\u0103 coloan\u0103 dup\u0103"],"Insert column before":["Insereaz\u0103 coloan\u0103 \u00eenainte"],"Insert row before":["Insereaz\u0103 r\u00e2nd deasupra"],"Description":["Descriere"],"Post Comments Count block: post not found.":["Bloc Num\u0103r de comentarii la articol: articol neg\u0103sit."],"Insert row after":["Insereaz\u0103 r\u00e2nd dedesubt"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Bloc Formular de comentarii la articole: comentariile nu sunt activate pentru acest tip de articol (%s)."],"Contact us":["Contacteaz\u0103-ne"],"Author":["Autor"],"Image width":["L\u0103\u021bime imagine"],"Edit gallery image":["Editeaz\u0103 imaginea din galerie"],"Image uploaded.":["Imagine \u00eenc\u0103rcat\u0103."],"Button only":["Numai buton"],"Display author name":["Afi\u0219eaz\u0103 numele autorului"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Partea de \u0219ablon \u201e%s\u201d a fost inserat\u0103."],"Name":["Nume"],"Crop":["Decupeaz\u0103"],"Design":["Design"],"Text":["Text"],"by %s":["de %s"],"Menu name":["Nume meniu"],"Change content position":["Schimb\u0103 pozi\u021bia con\u021binutului"],"Offset":["Distan\u021bare"],"Number of tags":["Num\u0103r de etichete"],"Search results":["Rezultate de c\u0103utare"],"Show bio":["Arat\u0103 biografia"],"Avatar size":["Dimensiune avatar"],"Show avatar":["Arat\u0103 avatarul"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Acest num\u0103r de coloane dep\u0103\u0219e\u0219te num\u0103rul recomandat \u0219i poate provoca o nefun\u021bionare din punct de vedere vizual."],"Write byline\u2026":["Scrie informa\u021bii despre autor..."],"Browser default":["Navigator implicit"],"Menu":["Meniu"],"Minimum height of cover":["\u00cen\u0103l\u021bime minim\u0103 pentru copert\u0103"],"Contact":["Contact"],"About":["Despre"],"Home":["Prima pagin\u0103"],"25 \/ 50 \/ 25":["25\/50\/25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33\/33\/33"],"50 \/ 50":["50\/50"],"Block variations":["Varia\u021bii bloc"],"User":["Utilizator"],"Link to %s":["Leg\u0103tur\u0103 la %s"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Creeaz\u0103 o pagin\u0103 \u00een ciorn\u0103: <mark>%s<\/mark>"],"Mobile":["Mobil"],"Show link on new line":["Arat\u0103 leg\u0103tura pe o linie nou\u0103"],"Change Date":["Schimb\u0103 data"],"Select poster image":["Selecteaz\u0103 imaginea pentru poster"],"Social Icon":["Icon social"],"Post content":["Con\u021binut articol"],"Media file":["Fi\u0219ier media"],"Image alignment":["Aliniere imagine"],"Display featured image":["Afi\u0219eaz\u0103 imaginea reprezentativ\u0103"],"survey":["sondaj"],"social":["social"],"Embed a TikTok video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TikTok."],"Loading\u2026":["\u00cencarc..."],"Display settings":["Set\u0103ri afi\u0219are"],"Post Date":["Dat\u0103 articol"],"Post Author":["Autor articol"],"Choose":["Alege"],"Footer label":["Etichet\u0103 subsol"],"Header label":["Etichet\u0103 antet"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Descrierea va fi afi\u0219at\u0103 \u00een meniu dac\u0103 tema actual\u0103 o suport\u0103."],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. Gol."],"Empty":["Gol"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"Full post":["Articol \u00eentreg"],"Show:":["Arat\u0103:"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nFereastr\u0103, foarte mic\u0103 \u00een dep\u0103rtare, luminat\u0103.\n\u00cen jurul ei este un ecran aproape complet negru. Acum, pe m\u0103sur\u0103 ce camera se deplaseaz\u0103 \u00eencet spre fereastr\u0103, care seam\u0103n\u0103 un timbru po\u0219tal \u00eencadrat, apar alte forme;"],"Background":["Fundal"],"Image size":["Dimensiune imagine"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"Open Media Library":["Deschide biblioteca Media"],"Next":["Urm\u0103tor"],"Previous":["Anterior"],"Choose a pattern":["Alege un model"],"ADD MEDIA":["ADAUG\u0102 MEDIA"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u201ebloc\u201d este termenul abstract folosit\n\/\/ pentru a descrie unit\u0103\u021bile de markup care,\n\/\/ atunci c\u00e2nd sunt redactate \u00eempreun\u0103, formeaz\u0103\n\/\/ con\u021binutul sau aranjamentul unei pagini.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Post Title":["Titlu articol"],"Add submenu":["Adaug\u0103 sub-meniu"],"podcast":["podcast"],"Add link":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103"],"Template Part":["Parte de \u0219ablon","P\u0103r\u021bi de \u0219ablon","P\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Oare ce f\u0103cea, marele zeu Pan,\n\t\u00centre trestii, \u00een josul r\u00e2ului?\nR\u0103sp\u00e2ndea ruin\u0103 \u0219i \u00eempr\u0103\u0219tia exil,\nV\u00e2slea \u0219i stropea cu copitele-i de \u021bap\n\u0218i strivea nuferii aurii care pluteau\n    Cu libelulele pe r\u00e2u."],"Navigation":["Navigare"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Not\u0103: multe dispozitive \u0219i navigatoare nu afi\u0219eaz\u0103 acest text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Descrie rolul acestei imagini \u00een pagin\u0103."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Apel la ac\u021biune"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Cit\u00e2nd pe al\u021bii, ne cit\u0103m pe noi \u00een\u0219ine."],"December 6, 2018":["6 decembrie 2018"],"February 21, 2019":["21 februarie 2019"],"May 7, 2019":["7 mai 2019"],"Release Date":["Data lans\u0103rii"],"Version":["Versiune"],"Six.":["\u0218ase."],"Five.":["Cinci."],"One.":["Unu."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Unul dintre cele mai grele lucruri de \u00eenf\u0103ptuit \u00een tehnologie este s\u0103 te distrugi singur."],"Four.":["Patru."],"Three.":["Trei."],"Two.":["Dou\u0103."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bine ai venit \u00een lumea minunat\u0103 a blocurilor..."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc apare - \u00eentotdeauna, \u00eenz\u0103pezit \u0219i senin."],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Pitulicea<br>\u00ee\u0219i chivernise\u0219te traiul<br>\u00een lini\u0219te."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["\u00centr-un sat din La Mancha, numele s\u0103u nu \u00eel mai \u021bin minte, au tr\u0103it, nu demult, unul dintre acei domni care \u021binea o lance \u00een suportul ei, un scutier b\u0103tr\u00e2n, o gloab\u0103 slab\u0103 \u0219i un ogar de curse."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulare prin z\u0103pad\u0103<\/strong>"],"Jazz Musician":["Muzician de jazz"],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["- Kobayashi Issa (- \u8336)"],"Templates":["\u0218abloane"],"Add":["Adaug\u0103"],"Attachment page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Write gallery caption\u2026":["Scrie textul asociat pentru galerie..."],"Link rel":["Leg\u0103tur\u0103 rel"],"Start value":["Valoare de pornire"],"Reverse list numbering":["Inverseaz\u0103 numerotarea listei"],"Clear Media":["\u0218terge media"],"Change column alignment":["Modific\u0103 alinierea coloanei"],"Align column right":["Aliniaz\u0103 coloana la dreapta"],"Align column center":["Aliniaz\u0103 coloana la centru"],"Align column left":["Aliniaz\u0103 coloana la st\u00e2nga"],"Draft":["Ciorn\u0103"],"Title attribute":["Atribut titlu"],"Open in new tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"menu":["meniu"],"Upload a file or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier sau alege unul din biblioteca media."],"Learn more about embeds":["Afl\u0103 mai multe despre \u00eenglob\u0103ri"],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier imagine, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier video, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Plaseaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la con\u021binutul pe care vrei s\u0103-l afi\u0219ezi pe situl t\u0103u."],"Three columns; equal split":["Trei coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite egal"],"Two columns; equal split":["Dou\u0103 coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite egal"],"Three columns; wide center column":["Trei coloane; coloana din mijloc lat\u0103"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dou\u0103 coloane \u00eemp\u0103r\u021bite: o treime, dou\u0103 treimi"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dou\u0103 coloane \u00eemp\u0103r\u021bite: dou\u0103 treimi, o treime"],"Insert a table for sharing data.":["Insereaz\u0103 un tabel pentru partajarea datelor."],"Create Table":["Creeaz\u0103 tabelul"],"Move image backward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenapoi"],"Move image forward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenainte"],"Footer section":["Sec\u021biune subsol"],"Header section":["Sec\u021biune antet"],"Sorting and filtering":["Sortare \u0219i filtrare"],"Group":["Grup"],"There is no poster image currently selected":["Nu este selectat\u0103 nicio imagine poster \u00een prezent"],"The current poster image url is %s":["URL-ul actual al imaginii poster este %s"],"Play inline":["Redare \u00een-linie"],"Describe the purpose of the image.":["Descrie scopul imaginii."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Con\u021binutul \u00eenglobat de pe %s nu poate fi previzualizat \u00een editor."],"Calendar":["Calendar"],"Back":["\u00cenapoi"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Afi\u0219eaz\u0103 intr\u0103rile din toate fluxurile RSS sau Atom."],"Max number of words in excerpt":["Num\u0103r maxim de cuvinte \u00een rezumat"],"Display excerpt":["Afi\u0219eaz\u0103 rezumatul"],"Display date":["Afi\u0219eaz\u0103 data"],"Display author":["Afi\u0219eaz\u0103 autorul"],"Edit RSS URL":["Editeaz\u0103 URL-ul RSS"],"Hide the excerpt on the full content page":["Ascunde rezumatul pe pagina cu con\u021binut complet"],"The excerpt is visible.":["Rezumatul este vizibil."],"The excerpt is hidden.":["Rezumatul este ascuns."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Regret, acest con\u021binut nu a putut fi \u00eenglobat."],"Embed Amazon Kindle content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Crowdsignal (fostul Polldaddy)."],"Taxonomy":["Taxonomie"],"- Select -":["- Selecteaz\u0103 -"],"Search":["Caut\u0103"],"Add button text\u2026":["Adaug\u0103 text buton..."],"Button text":["Text buton"],"Optional placeholder\u2026":["Substituent op\u021bional..."],"Optional placeholder text":["Text substituent op\u021bional"],"Add label\u2026":["Adaug\u0103 etichet\u0103..."],"Label text":["Text etichet\u0103"],"image %1$d of %2$d in gallery":["imaginea %1$d din %2$d din galerie"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["cuvinte"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Con\u021binut..."],"button label\u0004Convert to link":["Converte\u0219te \u00een leg\u0103tur\u0103"],"button label\u0004Try again":["\u00cencearc\u0103 din nou"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol; numele fi\u0219ierului este %s"],"This image has an empty alt attribute":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol"],"Stack on mobile":["Rearanjeaz\u0103 pentru mobil"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Trage imagini, \u00eencarc\u0103 unele noi sau selecteaz\u0103 fi\u0219iere din biblioteca ta."],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloc gol; \u00eencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d (slash) pentru a alege un bloc"],"button label\u0004Import":["Import\u0103"],"button label\u0004Download":["Descarc\u0103"],"button label\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Media":["Media"],"block title\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Link removed.":["Am \u00eenl\u0103turat leg\u0103tura."],"Resize for smaller devices":["Redimensioneaz\u0103 pentru dispozitive mai mici"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare ar putea s\u0103 nu-\u0219i p\u0103streze raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare \u00ee\u0219i va p\u0103stra raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"Embed an Animoto video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Vimeo."],"Embed Flickr content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Flickr."],"Embed Spotify content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SoundCloud."],"Embed a Facebook post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Tumblr."],"Embed a TED video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TED."],"Embed Speaker Deck content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video YouTube."],"Embed SmugMug content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Slideshare."],"Embed Scribd content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Scribd."],"Embed Screencast content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut ReverbNation."],"Embed Mixcloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Mixcloud."],"Embed a WordPress post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol WordPress."],"Embed an Instagram post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Instagram."],"Embed Kickstarter content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Issuu."],"Embed Imgur content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Cloudup."],"Embed a tweet.":["\u00cenglobeaz\u0103 un twit."],"Embed a Reddit thread.":["\u00cenglobeaz\u0103 un fir de discu\u021bii Reddit."],"editor button\u0004Left to right":["De la st\u00e2nga la dreapta"],"Options":["Op\u021biuni"],"Year":["An"],"Day":["Zi"],"Month":["Lun\u0103"],"Media area":["Zon\u0103 media"],"Show media on right":["Arat\u0103 media \u00een dreapta"],"Show media on left":["Arat\u0103 media \u00een st\u00e2nga"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi s\u0103 la\u0219i acest bloc intact, s\u0103-i converte\u0219ti con\u021binutul \u00eentr-un bloc HTML personalizat sau s\u0103-l \u00eenl\u0103turi cu totul."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi s\u0103 la\u0219i acest bloc intact sau s\u0103-l \u00eenl\u0103turi cu totul."],"Cover":["Copert\u0103"],"Normal":["Normal"],"Huge":["Imens"],"Avatar":["Avatar"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Scrie HTML\u2026"],"Media settings":["Set\u0103ri media"],"Overlay":["Suprapune"],"Title":["Titlu"],"Poster image":["Imagine poster"],"Row count":["Num\u0103r de r\u00e2nduri"],"Column count":["Num\u0103r de coloane"],"Create":["Creeaz\u0103"],"Code is Poetry":["Codul este poezie"],"Small":["Mic"],"Keep as HTML":["P\u0103streaz\u0103 ca HTML"],"Edit URL":["Editeaz\u0103 URL-ul"],"Number of comments":["Num\u0103r de comentarii"],"Muted":["F\u0103r\u0103 sunet"],"Auto":["Automat"],"Display avatar":["Afi\u0219eaz\u0103 avatarul"],"Preload":["Pre-\u00eencarc\u0103"],"Large":["Mare"],"File":["Fi\u0219ier"],"Loop":["Bucl\u0103"],"Autoplay":["Redare automat\u0103"],"Playback controls":["Comenzi redare"],"Link to":["Leg\u0103tur\u0103 la"],"Copy URL":["Copiaz\u0103 URL-ul"],"Write file name\u2026":["Scrie numele fi\u0219ierului..."],"Show download button":["Arat\u0103 butonul de desc\u0103rcare"],"Replace image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea"],"Remove image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Enter URL here\u2026":["Introdu URL-ul aici..."],"Fixed width table cells":["Celule de tabel cu l\u0103\u021bime fix\u0103"],"No results found.":["Nu am g\u0103sit niciun rezultat."],"Height in pixels":["\u00cen\u0103l\u021bime, \u00een pixeli"],"Toggle to show a large initial letter.":["Comut\u0103 pentru a ar\u0103ta o ini\u021bial\u0103 mare."],"Showing large initial letter.":["Ar\u0103t o ini\u021bial\u0103 mare."],"OK":["Ok"],"Unlink":["Anuleaz\u0103 leg\u0103tura"],"Page break":["Sf\u00e2r\u0219it de pagin\u0103"],"Height":["\u00cen\u0103l\u021bime"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturile nu sunt decupate."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturile sunt decupate pentru aliniere."],"Add block":["Adaug\u0103 bloc"],"Move down":["Mut\u0103 \u00een jos"],"Move up":["Mut\u0103 \u00een sus"],"Tools":["Unelte"],"Settings":["Set\u0103ri"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"URL":["URL"],"Submit":["Trimite"],"Close":["\u00cenchide"],"Link":["Leg\u0103tur\u0103"],"Display as dropdown":["Afi\u0219eaz\u0103 ca list\u0103 derulant\u0103"],"Add text\u2026":["Adaug\u0103 text..."],"Apply":["Aplic\u0103"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blocul a fost \u0219ters sau este indisponibil."],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Embedded content from %s":["Con\u021binut \u00eenglobat din %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdu URL-ul pentru a \u00eengloba aici..."],"post":["articol"],"%s URL":["URL %s"],"Write title\u2026":["Scrie titlul..."],"Fixed background":["Fundal fix"],"Edit image":["Editeaz\u0103 imaginea"],"Columns":["Coloane"],"Code":["Cod"],"Write code\u2026":["Scrie codul..."],"Categories":["Categorii"],"Show hierarchy":["Arat\u0103 ierarhia"],"Show post counts":["Arat\u0103 num\u0103rul de articole"],"None":["Niciuna"],"Attachment Page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Gallery":["Galerie"],"Classic":["Clasic"],"video":["video"],"audio":["audio"],"music":["muzic\u0103"],"image":["imagine"],"blog":["blog"],"Latest Posts":["Ultimele articole"],"Display post date":["Afi\u0219eaz\u0103 data articolului"],"Image":["Imagine"],"Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"Heading":["Subtitlu"],"Drop cap":["Letrin\u0103"],"Read more":["Cite\u0219te mai mult"],"Indent list item":["Indenteaz\u0103 elementele din list\u0103"],"Convert to ordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 ordonat\u0103"],"Convert to unordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 neordonat\u0103"],"List":["List\u0103"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["De la cele mai vechi la cele mai noi"],"Newest to oldest":["De la cele mai noi la cele mai vechi"],"(no title)":["(f\u0103r\u0103 titlu)"],"New Column":["Coloan\u0103 nou\u0103"],"Delete column":["\u0218terge coloana"],"Delete row":["\u0218terge r\u00e2ndul"],"Edit table":["Editeaz\u0103 tabelul"],"Table":["Tabel"],"Write shortcode here\u2026":["Scrie scurtcodul aici..."],"Shortcode":["Scurtcod"],"Write preformatted text\u2026":["Scrie text pre-formatat..."],"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"Order by":["Ordoneaz\u0103 dup\u0103"],"Select":["Selecteaz\u0103"],"Video":["Video"],"Remove":["\u00cenl\u0103tur\u0103"],"Featured image":["Imagine reprezentativ\u0103"],"Separator":["Separator"],"Crop images":["Decupeaz\u0103 imaginile"],"Convert to blocks":["Converte\u0219te \u00een blocuri"],"Size":["Dimensiune"],"Media File":["Fi\u0219ier media"],"Outdent list item":["Anuleaz\u0103 indentarea elementelor din list\u0103"],"No posts found.":["Nu am g\u0103sit niciun articol."],"Off":["Dezactivat\u0103"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Table of Contents":["Cuprins"],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"Excerpt":["Rezumat"],"Metadata":["Metadate"],"Save":["Salveaz\u0103"],"(Untitled)":["(F\u0103r\u0103 titlu)"],"Comment":["Comentariu"],"Authors":["Autori"],"Select Category":["Selecteaz\u0103 o categorie"],"Classic Editor":["Editor clasic"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}