{"translation-revision-date":"2024-05-23 10:35:12+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Selected blocks are grouped.":["Blocurile selectate sunt grupate."],"Generic label for pattern inserter button\u0004Add pattern":["Adaug\u0103 model"],"Create a group block from the selected multiple blocks.":["Creeaz\u0103 un bloc Grup din blocurile multiple selectate."],"This block allows overrides. Changing the name can cause problems with content entered into instances of this pattern.":["Acest bloc permite contramand\u0103ri. Schimbarea numelui poate duce la probleme pentru con\u021binutul introdus \u00een instan\u021bele acestui model."],"Add background image":["Adaug\u0103 imagine de fundal"],"Rows":["R\u00e2nduri"],"Justify text":["Text aliniat justificat"],"Collapse all other items.":["Restr\u00e2nge toate celelalte elemente."],"This block is locked.":["Acest bloc este blocat."],"verb\u0004Grid":["Seteaz\u0103 ca gril\u0103"],"Grid placement":["Plasare gril\u0103"],"block toolbar button label\u0004Connected":["Conectat"],"Drop shadows":["Umbre"],"Shuffle":["Amestec\u0103"],"Select parent block (%s)":["Selecteaz\u0103 blocul p\u0103rinte (%s)"],"Be careful!":["Fii atent!"],"%s.":["%s."],"%s styles.":["Stiluri %s."],"%s settings.":["Set\u0103ri %s."],"%s element.":["Element %s.","Elemente %s.","Elemente %s."],"%s block.":["Bloc %s.","Blocuri %s.","Blocuri %s."],", ":[", "],"Disable expand on click":["Dezactiveaz\u0103 extinderea la clic"],"Scales the image with a lightbox effect":["Extinde imaginea cu un efect lightbox"],"Scale the image with a lightbox effect.":["Extinde imaginea cu un efect lightbox."],"Link to attachment page":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina ata\u0219ament"],"Link to image file":["Leg\u0103tur\u0103 la fi\u0219ierul imagine"],"screen sizes\u0004All":["Toate"],"Locked":["Blocat"],"No transforms.":["F\u0103r\u0103 transform\u0103ri."],"patterns\u0004Not synced":["Nesincronizate"],"patterns\u0004Synced":["Sincronizate"],"Manage the inclusion of blocks added automatically by plugins.":["Administreaz\u0103 includerea blocurilor ad\u0103ugate automat de module."],"Repeat":["Repet\u0103"],"Contain":["Con\u021bine"],"Copy link%s":["Copiaz\u0103 leg\u0103tura%s"],"Link copied to clipboard.":["Am copiat leg\u0103tura \u00een clipboard."],"Manual":["Manual"],"Drop shadow":["Umbr\u0103"],"Row span":["Rowspan"],"Column span":["Colspan"],"Grid span":["Span-uri gril\u0103"],"Multiple blocks selected":["Mai multe blocuri selectate"],"Block name changed to: \"%s\".":["Am schimbat numele blocului \u00een: \u201e%s\u201d."],"Block name reset to: \"%s\".":["Am resetat numele blocului \u00een: \u201e%s\u201d."],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/wordpress.org\/patterns\/"],"Source":["Surs\u0103"],"Theme & Plugins":["Teme \u0219i module"],"Pattern Directory":["Director de modele"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["Modelele sunt disponibile din <Link>Directorul de modele WordPress.org<\/Link>, sunt incluse \u00een tema activ\u0103 sau sunt create de utilizatorii acestui site. Numai modelele create pe acest site pot fi sincronizate."],"Image settings\u0004Settings":["Set\u0103ri"],"Enter a custom name for this block.":["Introdu un nume personalizat pentru acest bloc."],"Expand on click":["Extinde la clic"],"Background image":["Imagine fundal"],"Only images can be used as a background image.":["Pentru o imagine de fundal, po\u021bi s\u0103 folose\u0219ti numai imagini."],"No image selected":["Nu ai selectat nicio imagine"],"Selected image: %s":["Imaginea selectat\u0103: %s"],"No results found":["Nu am g\u0103sit niciun rezultat"],"Reset ":["Reseteaz\u0103 "],"Drop to upload":["Trage pentru a \u00eenc\u0103rca"],"%d category button displayed.":["%d buton categorie afi\u0219at.","%d butoane categorii afi\u0219ate.","%d de butoane categorii afi\u0219ate."],"Ungroup":["Anuleaz\u0103 gruparea"],"Select text across multiple blocks.":["Selecteaz\u0103 text din mai multe blocuri."],"Last page":["Ultima pagin\u0103"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s din %2$s"],"Previous page":["Pagina anterioar\u0103"],"First page":["Prima pagin\u0103"],"%s item":["%s element","%s elemente","%s de elemente"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtre"],"My patterns":["Modelele mele"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["De acum, blocurile reutilizabile sunt modele sincronizate. Un model sincronizat se va comporta exact \u00een acela\u0219i fel ca un bloc reutilizabil."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Dimensiune complet\u0103"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Mare"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Medie"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniatur\u0103"],"Scale":["Redimensioneaz\u0103"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Personalizat"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Dac\u0103 este prea mare, restr\u00e2nge con\u021binutul ca s\u0103 se potriveasc\u0103 cu spa\u021biul. Con\u021binutul care este prea mic va avea distan\u021b\u0103ri suplimentare."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Restr\u00e2nge"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["Nu ajusta dimensiunea con\u021binutului. Con\u021binutul care este prea mare va fi scurtat, iar con\u021binutul care este prea mic va avea distan\u021b\u0103ri suplimentare."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Niciuna"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Umple spa\u021biul t\u0103ind ceea ce nu se \u00eencadreaz\u0103."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Acoper\u0103"],"Fit the content to the space without clipping.":["Potrive\u0219te con\u021binutul \u00een spa\u021biu f\u0103r\u0103 s\u0103-l tai."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Cuprinde"],"Fill the space by stretching the content.":["Umple spa\u021biul prin \u00eentinderea con\u021binutului."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Umple"],"Image covers the space evenly.":["Imaginea acoper\u0103 uniform spa\u021biul."],"Image is contained without distortion.":["Imaginea este inclus\u0103 f\u0103r\u0103 distorsiuni."],"Position: %1$s":["Pozi\u021bie: %1$s"],"Change level":["Schimb\u0103 nivelul"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avansate"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["Blocul se va lipi de zona derulabil\u0103 a blocului p\u0103rinte %s."],"Suggestions":["Sugestii"],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["Op\u021biuni %s"],"Horizontal & vertical":["Orizontal \u0219i vertical"],"%d pattern found":["Am g\u0103sit %d model","Am g\u0103sit %d modele","Am g\u0103sit %d de modele"],"Add before":["Adaug\u0103 \u00eenainte"],"Add after":["Adaug\u0103 dup\u0103"],"Color %s styles":["Stiluri culoare %s"],"%d Block":["%d bloc","%d blocuri","%d de blocuri"],"%d word selected.":["%d cuv\u00e2nt selectat.","%d cuvinte selectate.","%d de cuvinte selectate."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Minimum column width":["L\u0103\u021bime minim\u0103 imagine"],"Resolution":["Rezolu\u021bie"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fix\u0103"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Reprezentativ\u0103"],"Insert external image":["Insereaz\u0103 o imagine extern\u0103"],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Imaginile externe pot fi eliminate de furnizorul extern f\u0103r\u0103 avertizare \u0219i ar putea chiar s\u0103 nu fie \u00een conformitate cu legisla\u021bia legat\u0103 de confiden\u021bialitate."],"Insert":["Insereaz\u0103"],"Image uploaded and inserted.":["Imagine \u00eenc\u0103rcat\u0103 \u0219i inserat\u0103."],"Image inserted.":["Imagine inserat\u0103."],"Example:":["Exemplu:"],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Aceast\u0103 imagine nu poate fi \u00eenc\u0103rcat\u0103 \u00een biblioteca ta media, dar poate fi totu\u0219i inserat\u0103 ca imagine extern\u0103."],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Cau\u021bi alte set\u0103ri pentru blocuri? S-au mutat \u00een fila Stiluri."],"Dismiss hint":["Ascunde indiciul"],"Aspect ratio":["Raport aspect"],"There is an error with your CSS structure.":["Este o eroare la structura CSS."],"Shadow":["Umbr\u0103"],"Border & Shadow":["Chenar \u0219i umbre"],"Align text":["Aliniere text"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Am ad\u0103ugat la blocul %1$s, pozi\u021bia %2$d, nivelul %3$d"],"%s block inserted":["Am inserat blocul %s"],"Report %s":["Raporteaz\u0103 %s"],"Copy styles":["Copiaz\u0103 stilurile"],"Stretch items":["\u00centinde elemente"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Spa\u021biu \u00eentre"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["\u00centinde pentru a umple"],"Sticky":["Reprezentativ"],"Position":["Pozi\u021bie"],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Nu pot lipi stilurile. Aceast\u0103 func\u021bionalitate este disponibil\u0103 doar pe site-urile securizate (https) \u00een navigatoarele compatibile."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Nu pot lipi stilurile. Te rog s\u0103 accep\u021bi permisiunile pentru clipboard-ul navigatorului \u00eenainte de a continua."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Nu pot lipi stilurile. Nu am putut g\u0103si stiluri de bloc \u00een con\u021binutul copiat."],"Pasted styles to %s.":["Am lipit stilurile \u00een %s."],"Pasted styles to %d blocks.":["Am lipit stilurile \u00een %d blocuri."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Blocul va sta \u00een partea de sus a ferestrei \u00een loc s\u0103 deruleze."],"The block will not move when the page is scrolled.":["Blocul nu se va muta atunci c\u00e2nd pagina este derulat\u0103."],"Currently selected position: %s":["Pozi\u021bie selectat\u0103 \u00een prezent: %s"],"Paste styles":["Plaseaz\u0103 stilurile"],"Specify a fixed height.":["Specific\u0103 o \u00een\u0103l\u021bime fix\u0103."],"Additional CSS":["CSS suplimentar"],"Stretch to fill available space.":["\u00centinde pentru a umple spa\u021biul disponibil."],"Specify a fixed width.":["Specific\u0103 o l\u0103\u021bime fix\u0103."],"Fit contents.":["Potrive\u0219te con\u021binuturile."],"Fit":["Potrive\u0219te"],"Fixed":["Fix\u0103"],"Go to parent Navigation block":["Acceseaz\u0103 blocul de navigare p\u0103rinte"],"Media List":["List\u0103 cu elemente media"],"Pattern":["Model"],"Caption":["Text asociat"],"Format tools":["Instrumente de formatare"],"Modify":["Modific\u0103"],"You are currently in zoom-out mode.":["Momentan e\u0219ti \u00een modul mic\u0219orat."],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Blocurile imbricate vor umple l\u0103\u021bimea acestui container. Comut\u0103 pentru a constr\u00e2nge."],"Font":["Font"],"Constrained":["Constr\u00e2ns"],"Spacing control":["Control spa\u021biere"],"Custom (%s)":["Personalizat (%s)"],"Inner blocks use content width":["Blocurile interioare folosesc l\u0103\u021bimea con\u021binutului"],"H1":["H1"],"H2":["H2"],"H3":["H3"],"H4":["H4"],"H5":["H5"],"H6":["H6"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Mut\u0103 %1$d blocuri din pozi\u021bia %2$d mai jos cu o pozi\u021bie"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Mut\u0103 %1$d blocuri din pozi\u021bia %2$d la st\u00e2nga cu o pozi\u021bie"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Toate blocurile sunt selectate \u0219i nu pot fi mutate"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Blocurile nu pot fi mutate \u00een st\u00e2nga deoarece sunt deja \u00een pozi\u021bia la st\u00e2nga"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Blocurile nu pot fi mutate \u00een dreapta deoarece sunt deja \u00een pozi\u021bia la dreapta"],"Content size":["Dimensiune con\u021binut"],"Set the width of the main content area.":["Seteaz\u0103 l\u0103\u021bimea zonei pentru con\u021binutul principal."],"Wide size":["Dimensiune lat\u0103"],"Apply to all blocks inside":["Aplic\u0103 \u00een toate blocurile din interior"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Hover":["Trecere peste"],"Unset":["Anuleaz\u0103 setarea"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Blocurile imbricate folosesc l\u0103\u021bimea con\u021binutului cu op\u021biuni pentru l\u0103\u021bime \u00eentreag\u0103 \u0219i mare."],"Now":["Acum"],"Add pattern":["Adaug\u0103 model"],"Align items center":["Aliniaz\u0103 elementele la mijloc"],"Align items top":["Aliniaz\u0103 elementele \u00een partea de sus"],"Restrict editing":["Restric\u021bioneaz\u0103 editarea"],"Alignment option\u0004None":["Niciuna"],"Vertical alignment":["Aliniere pe vertical\u0103"],"Align items bottom":["Aliniaz\u0103 elementele \u00een partea de jos"],"Use featured image":["Folose\u0219te imaginea reprezentativ\u0103"],"Delete selection.":["\u0218terge selec\u021bia f\u0103cut\u0103."],"Transform to %s":["Transform\u0103 \u00een %s"],"verb\u0004Stack":["A\u0219az\u0103 \u00een stiv\u0103"],"single horizontal line\u0004Row":["R\u00e2nd"],"Select parent block: %s":["Selecteaz\u0103 blocul p\u0103rinte: %s"],"Custom format":["Format personalizat"],"Choose a format":["Alege un format"],"long date format\u0004F j, Y":["j F Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j M Y G:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j M Y"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["n.j.Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["n.j.Y G:i"],"Enter your own date format":["Introdu un format de dat\u0103 propriu"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Introdu un <Link>\u0219ir pentru formatul<\/Link> datei \u0219i orei."],"Default format":["Format implicit"],"Lock":["Blocheaz\u0103"],"Unlock":["Deblocheaz\u0103"],"Prevent removal":["\u00cempiedic\u0103 \u00eenl\u0103turarea"],"Disable movement":["Dezactiveaz\u0103 mutarea"],"Lock all":["Blocheaz\u0103 tot"],"Lock %s":["Blocheaz\u0103 %s"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Alege anumite atribute pentru a restric\u021biona sau bloca toate op\u021biunile disponibile."],"%s deselected.":["%s este deselectat."],"%s blocks deselected.":["%s blocuri deselectate."],"font weight\u0004Black":["Negru"],"font weight\u0004Extra Bold":["Aldin extra"],"font weight\u0004Bold":["Aldin"],"font weight\u0004Semi Bold":["Semi-aldin"],"font weight\u0004Medium":["Mediu"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Extra Light":["U\u0219or extra"],"font weight\u0004Thin":["Sub\u021bire"],"font style\u0004Italic":["Cursiv"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["U\u0219or"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Textul transparent poate fi citit mai greu de oameni."],"Select the size of the source image.":["Selecteaz\u0103 dimensiunea pentru imaginea surs\u0103."],"Link is empty":["Leg\u0103tura este goal\u0103"],"Close block inserter":["\u00cenchide dispozitivul de inserare blocuri"],"Set custom size":["Seteaz\u0103 dimensiunea personalizat\u0103"],"Done":["Gata"],"Use size preset":["Folose\u0219te dimensiunea presetat\u0103"],"Delete":["\u0218terge"],"Rename":["Redenume\u0219te"],"Add default block":["Adaug\u0103 bloc implicit"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tem\u0103"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Implicit\u0103"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Personalizat\u0103"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizat\u0103"],"Orientation":["Orientare"],"Explore all patterns":["Exploreaz\u0103 toate modelele"],"Allow to wrap to multiple lines":["Permite a\u0219ezarea pe mai multe linii"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Creeaz\u0103 un efect de culoare \u00een dou\u0103 tonuri f\u0103r\u0103 a pierde imaginea original\u0103."],"Displays more block tools":["Afi\u0219eaz\u0103 mai multe unelte pentru blocuri"],"Elements":["Elemente"],"Max %s wide":["L\u0103\u021bime maxim\u0103 %s"],"Block spacing":["Spa\u021biu \u00eentre blocuri"],"Minimum height":["\u00cen\u0103l\u021bime minim\u0103"],"Colors":["Culori"],"Currently selected font appearance: %s":["Aspect font selectat acum: %s"],"Currently selected font style: %s":["Stil font selectat acum: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Grosime font selectat\u0103 acum: %s"],"No selected font appearance":["Nu ai selectat niciun aspect pentru font"],"Justification":["Justificare"],"Row":["R\u00e2nd"],"Flex":["Flex"],"Flow":["Rev\u0103rsare"],"Radius":["Raz\u0103"],"Bottom right":["Dreapta jos"],"Bottom left":["St\u00e2nga jos"],"Top right":["Dreapta sus"],"Top left":["St\u00e2nga sus"],"Link radii":["Leag\u0103 razele"],"Unlink radii":["Anuleaz\u0103 legarea razelor"],"No preview available.":["Nu este disponibil\u0103 nicio previzualizare."],"Letter spacing":["Spa\u021biu \u00eentre litere"],"Margin":["Margine"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Uneltele ofer\u0103 diverse interac\u021biuni pentru selectarea, editarea blocurilor \u0219i navigarea \u00een blocuri. Comut\u0103 \u00eentre selecteaz\u0103 \u0219i editeaz\u0103 ap\u0103s\u00e2nd tastele Escape \u0219i Enter."],"Carousel view":["Vizualizare carusel"],"Next pattern":["Modelul urm\u0103tor"],"Previous pattern":["Modelul anterior"],"Apply duotone filter":["Aplic\u0103 filtrul pentru duotone"],"Duotone":["Duotone"],"Layout":["Aranjament"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga \u0219i dreapta pentru a te deplasa prin blocuri"],"Patterns list":["List\u0103 cu modele"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personalizeaz\u0103 l\u0103\u021bimea pentru toate elementele care sunt atribuite coloanelor centrale sau late."],"Wide":["Late"],"Type \/ to choose a block":["Tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d pentru a alege un bloc"],"Border":["Chenar"],"Grid":["Gril\u0103"],"List View":["Vizualizare ca list\u0103"],"Search for blocks and patterns":["Caut\u0103 blocuri \u0219i modele de bloc"],"Space between items":["Spa\u021biu \u00eentre elemente"],"Drag":["Trage"],"Add an anchor":["Adaug\u0103 o ancor\u0103"],"Align":["Aliniere"],"Editor canvas":["P\u00e2nz\u0103 editor"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Aliniaz\u0103 \u00een partea de jos"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Aliniaz\u0103 la mijloc"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Aliniaz\u0103 \u00een partea de sus"],"Lowercase":["Minuscule"],"Uppercase":["Majuscule"],"Capitalize":["Scrie cu majuscule"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Orizontal"],"Toggle full height":["Comut\u0103 la \u00een\u0103l\u021bimea maxim\u0103"],"Font weight":["Grosime font"],"Font style":["Stil font"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Transform to variation":["Transform\u0103 \u00een varia\u021bie"],"Decoration":["Decorare"],"Letter case":["Distinc\u021bie \u00eentre majuscule \u0219i minuscule"],"Appearance":["Aspect"],"Captions":["Texte asociate"],"link color":["culoare leg\u0103tur\u0103"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Creeaz\u0103: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Caut\u0103 modele"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Modelul de bloc \u201e%s\u201d a fost inserat."],"Browse all":["R\u0103sfoie\u0219te tot"],"Move the selected block(s) up.":["Mut\u0103 \u00een sus blocul selectat (blocurile selectate)."],"Move to":["Mut\u0103 \u00een"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["R\u0103sfoie\u0219te tot. Se va deschide panoul principal al dispozitivului de inserare \u00een bara de unelte editor."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Folose\u0219te tasta Tab \u0219i tastele S\u0103ge\u021bi pentru a alege noua loca\u021bie a blocului. Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga \u0219i dreapta pentru a te deplasa \u00eentre nivelurile de imbricare. Dup\u0103 ce ai selectat loca\u021bia, apas\u0103 tasta Enter sau Space pentru a muta blocul."],"Original":["Original\u0103"],"Move the selected block(s) down.":["Mut\u0103 \u00een jos blocul selectat (blocurile selectate)."],"Could not edit image. %s":["Nu am putut s\u0103 editez imaginea. %s"],"Zoom":["M\u0103re\u0219te"],"Rotate":["Rote\u0219te"],"Image size presets":["Preset\u0103ri dimensiune imagini"],"A tip for using the block editor":["Un sfat pentru folosirea editorului de blocuri"],"%d block added.":["%d bloc ad\u0103ugat.","%d blocuri ad\u0103ugate.","%d de blocuri ad\u0103ugate."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Acum e\u0219ti \u00een modul navigare. Navighezi \u00een blocuri folosind tasta Tab \u0219i tastele S\u0103ge\u021bi. Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga \u0219i dreapta pentru a te deplasa \u00eentre nivelurile de imbricare. Pentru a ie\u0219i din modul navigare \u0219i a edita blocul selectat, apas\u0103 Enter."],"Padding":["Distan\u021bare"],"Spacing":["Spa\u021biere"],"Aspect Ratio":["Raport aspect"],"Mixed":["Amestecate"],"Right":["Dreapta"],"Left":["St\u00e2nga"],"Bottom":["Jos"],"Top":["Sus"],"Portrait":["Portret"],"Landscape":["Peisaj"],"Text":["Text"],"Block name":["Nume bloc"],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\u201e%s\u201d copiat \u00een clipboard."],"Block navigation structure":["Structur\u0103 de navigare \u00een blocuri"],"Copied %d block to clipboard.":["%d bloc copiat \u00een clipboard.","%d blocuri copiate \u00een clipboard.","%d de blocuri copiate \u00een clipboard."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["Am mutat \u201e%s\u201d \u00een clipboard."],"Moved %d block to clipboard.":["Am mutat %d bloc \u00een clipboard.","Am mutat %d blocuri \u00een clipboard.","Am mutat %d de blocuri \u00een clipboard."],"Change matrix alignment":["Modific\u0103 alinierea matrix"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d.":["%1$d blocuri din %2$d, nivelul %3$d."],"Uncategorized":["F\u0103r\u0103 categorie"],"White":["Alb"],"Black":["Negru"],"Patterns":["Modele"],"patterns\u0004All":["Toate"],"Typography":["Tipografice"],"Line height":["\u00cen\u0103l\u021bime linie"],"Content":["Con\u021binut"],"Current media URL:":["URL curent element media:"],"Block variations":["Varia\u021bii bloc"],"User":["Utilizator"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia st\u00e2nga %2$d \u00een pozi\u021bia %3$d"],"Block patterns":["Modele de bloc"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia %2$d mai jos \u00een pozi\u021bia %3$d"],"Type":["Tip"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blocul %1$s este la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een st\u00e2nga"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blocul %1$s este la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een sus"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blocul %1$s este la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een st\u00e2nga"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["A ap\u0103rut o eroare necunoscut\u0103 \u00een timpul cre\u0103rii. Te rog re\u00eencearc\u0103."],"Creating":["Creez"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Schimb\u0103 tipul de bloc ap\u0103s\u00e2nd pe iconul blocului \u00een bara de unelte."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Trage fi\u0219ierele \u00een editor pentru a insera automat blocuri media."],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blocul %1$s este la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een jos"],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Anuleaz\u0103 indentarea pentru o list\u0103 ap\u0103s\u00e2nd <kbd>backspace<\/kbd> la \u00eenceputul unei linii."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["F\u0103 indentarea pentru o list\u0103 ap\u0103s\u00e2nd <kbd>space<\/kbd> la \u00eenceputul unei linii."],"Date format":["Format dat\u0103"],"text color":["culoare text"],"Choose variation":["Alege varia\u021bia"],"Choose":["Alege"],"Theme":["Tem\u0103"],"Search results for \"%s\"":["Rezultate de c\u0103utare pentru \u201e%s\u201d"],"Multiple selected blocks":["Mai multe blocuri selectate"],"Background":["Fundal"],"Untitled":["F\u0103r\u0103 titlu"],"The media file has been replaced":["Fi\u0219ierul media a fost \u00eenlocuit"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Acum e\u0219ti \u00een modul editare. Pentru a reveni la modul navigare, apas\u0103 tasta Esc."],"Open Media Library":["Deschide biblioteca Media"],"Justify items right":["Aliniaz\u0103 elementele \u00een dreapta"],"Justify items center":["Aliniaz\u0103 elementele pe centru"],"Justify items left":["Aliniaz\u0103 elementele \u00een st\u00e2nga"],"Change items justification":["Modific\u0103 alinierea elementelor"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Adaug\u0103 bloc"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Adaug\u0103 %s"],"%s block added":["Blocul %s a fost ad\u0103ugat"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Comut\u0103 \u00eentre a folosi aceea\u0219i valoare pentru toate dimensiunile de ecran sau o valoare unic\u0103 pentru fiecare dimensiune de ecran."],"Large screens":["Ecrane mari"],"Medium screens":["Ecrane medii"],"Small screens":["Ecrane mici"],"Currently selected":["Selectat acum"],"Search or type url":["Caut\u0103 sau tasteaz\u0103 URL-ul"],"Press ENTER to add this link":["Apas\u0103 pe Enter pentru a ad\u0103uga aceast\u0103 leg\u0103tur\u0103"],"Currently selected link settings":["Set\u0103ri pentru leg\u0103tura selectat\u0103 acum"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controleaz\u0103 proprietatea %1$s pentru spa\u021biile vizibile \u00een %2$s."],"Use the same %s on all screen sizes.":["Folose\u0219te aceea\u0219i %s pentru toate dimensiunile de ecran."],"Open Colors Selector":["Deschide selectorul de culori"],"Block breadcrumb":["Blocheaz\u0103 firimiturile"],"Gradient":["Gradient"],"Cool to warm spectrum":["Spectru de culori de la reci la calde"],"Very light gray to cyan bluish gray":["De la gri foarte deschis la gri alb\u0103strui-turcoaz"],"Luminous vivid orange to vivid red":["De la portocaliu viu luminos la ro\u0219u viu"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["De la chihlimbar viu luminos la portocaliu viu luminos"],"Light green cyan to vivid green cyan":["De la turcoaz verde deschis la turcoaz verde viu"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["De la albastru turcoaz viu la violet viu"],"Electric grass":["Verde electrizant"],"Blush bordeaux":["Bordo ro\u0219u-violet"],"Blush light purple":["Mov ro\u0219u-violet deschis"],"Luminous dusk":["Crepuscul luminos"],"Midnight":["Miezul nop\u021bii"],"Pale ocean":["Albastru-verde (ocean) pal"],"Dimensions":["Dimensiuni"],"Fill":["Completeaz\u0103"],"Link rel":["Leg\u0103tur\u0103 rel"],"Border radius":["Rotunjire chenar"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["\u00cen timp ce scrii, po\u021bi ap\u0103sa <kbd>\/<\/kbd> pentru a introduce rapid blocuri noi."],"Color":["Culoare"],"Vivid purple":["Violet viu"],"Custom":["Personalizat"],"Learn more about anchors":["Afl\u0103 mai mult despre ancore"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor\u201d. Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Introdu un cuv\u00e2nt sau dou\u0103 - f\u0103r\u0103 spa\u021bii - pentru a crea o adres\u0103 web unic\u0103 doar pentru acest bloc, numit\u0103 \u201eancor\u0103\u201d. Apoi, vei putea s\u0103 te legi direct la aceast\u0103 sec\u021biune a paginii."],"Open in new tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Move right":["Mut\u0103 \u00een dreapta"],"Move left":["Mut\u0103 \u00een st\u00e2nga"],"Upload a media file or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier \u00een media sau alege unul din biblioteca media."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier imagine, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier audio, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier video, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Skip":["Sari"],"Select a variation to start with:":["Selecteaz\u0103 o varia\u021bie cu care s\u0103 \u00eencepi:"],"verb\u0004Group":["Grupeaz\u0103"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Anuleaz\u0103 gruparea"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separ\u0103 clasele multiple cu spa\u021bii."],"Group":["Grup"],"This color combination may be hard for people to read.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate fi citit\u0103 cu greu."],"Add a block":["Adaug\u0103 un bloc"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Modific\u0103 alinierea pe vertical\u0103"],"Change block type or style":["Modific\u0103 tipul sau stilul blocului"],"block style\u0004Default":["Implicit"],"Back":["\u00cenapoi"],"Search":["Caut\u0103"],"Default":["Implicit"],"Underline":["Subliniere"],"Attempt Block Recovery":["\u00cencearc\u0103 recuperarea blocului"],"Link CSS class":["Clas\u0103 CSS pentru leg\u0103tur\u0103"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Pentru a edita acest bloc, ai nevoie de permisiunea de a \u00eenc\u0103rca elemente media."],"Block tools":["Unelte pentru blocuri"],"%s block selected.":["%s bloc selectat.","%s blocuri selectate.","%s de blocuri selectate."],"Thumbnail":["Miniatur\u0103"],"Full Size":["Dimensiune complet\u0103"],"Align text right":["Aliniaz\u0103 textul la dreapta"],"Align text center":["Aliniaz\u0103 textul pe centru"],"Align text left":["Aliniaz\u0103 textul la st\u00e2nga"],"Link selected.":["Am selectat leg\u0103tura."],"imperative verb\u0004Resolve":["Rezolv\u0103"],"font size name\u0004Huge":["Foarte mare"],"font size name\u0004Large":["Mare"],"font size name\u0004Medium":["Mediu"],"font size name\u0004Small":["Mic"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"Media":["Media"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navigheaz\u0103 la cea mai apropiat\u0103 bar\u0103 de unelte."],"blocks\u0004Most used":["Folosite frecvent"],"Paste or type URL":["Plaseaz\u0103 sau introdu URL-ul"],"Insert from URL":["Insereaz\u0103 din URL"],"Styles":["Stiluri"],"Options":["Op\u021biuni"],"Cover":["Copert\u0103"],"Paste URL or type to search":["Plaseaz\u0103 URL-ul sau tasteaz\u0103 pentru a c\u0103uta"],"Medium":["Mediu"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Acest bloc con\u021bine con\u021binut nea\u0219teptat sau invalid."],"Resolve Block":["Corecteaz\u0103 blocul"],"Convert to HTML":["Converte\u0219te \u00een HTML"],"After Conversion":["Dup\u0103 conversie"],"Change alignment":["Modific\u0103 alinierea"],"Change text alignment":["Modific\u0103 alinierea textului"],"Change type of %d block":["Modific\u0103 tipul unui bloc","Modific\u0103 tipul pentru %d blocuri","Modific\u0103 tipul pentru %d de blocuri"],"Current":["Actual"],"%d block":["%d bloc","%d blocuri","%d de blocuri"],"Convert to Classic Block":["Converte\u0219te \u00een bloc clasic"],"Remove the selected block(s).":["\u00cenl\u0103tur\u0103 blocul selectat (blocurile selectate)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Insereaz\u0103 un bloc nou \u00eenainte de blocul selectat (blocurile selectate)."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Insereaz\u0103 un bloc nou dup\u0103 blocul selectat (blocurile selectate)."],"Duplicate the selected block(s).":["F\u0103 duplicat dup\u0103 blocul selectat (blocurile selectate)."],"Clear selection.":["Anuleaz\u0103 selec\u021bia."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecteaz\u0103 tot textul c\u00e2nd tastezi. Apas\u0103 din nou pentru a selecta toate blocurile."],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia dreapta %2$d \u00een pozi\u021bia %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia %2$d mai sus \u00een pozi\u021bia %3$d"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Mut\u0103 %1$d blocuri din pozi\u021bia %2$d mai jos cu o pozi\u021bie"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Mut\u0103 %1$d blocuri din pozi\u021bia %2$d mai sus cu o pozi\u021bie"],"Auto":["Automat"],"Large":["Mare"],"Column":["Coloan\u0103"],"Luminous vivid amber":["Chihlimbar viu luminos"],"Luminous vivid orange":["Portocaliu viu luminos"],"Vivid red":["Ro\u0219u viu"],"Pale pink":["Roz pal"],"Vivid cyan blue":["Albastru cyan viu"],"Pale cyan blue":["Albastru cyan pal"],"Vivid green cyan":["Cyan verde viu"],"Light green cyan":["Cyan verde deschis"],"Cyan bluish gray":["Gri alb\u0103strui cyan"],"Transform to":["Transform\u0103 \u00een"],"No results found.":["Nu am g\u0103sit niciun rezultat."],"Skip to the selected block":["Sari la blocul selectat"],"Link settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103"],"Height":["\u00cen\u0103l\u021bime"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Media Library":["Bibliotec\u0103 Media"],"Next page":["Pagina urm\u0103toare"],"Advanced":["Avansat"],"Plugins":["Module"],"Blocks":["Blocuri"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blocul %s este singurul bloc \u0219i nu poate fi mutat"],"Move down":["Mut\u0103 \u00een jos"],"Move up":["Mut\u0103 \u00een sus"],"Tools":["Unelte"],"Settings":["Set\u0103ri"],"More options":["Mai multe op\u021biuni"],"Edit visually":["Editeaz\u0103 vizual"],"no title":["f\u0103r\u0103 titlu"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blocurile nu pot fi mutate jos deoarece ele sunt deja \u00een partea de jos"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blocurile nu pot fi mutate sus deoarece sunt deja \u00een partea de sus"],"Edit as HTML":["Editeaz\u0103 ca HTML"],"Block: %s":["Bloc: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Acest bloc a g\u0103sit o eroare \u0219i nu poate fi previzualizat."],"No block selected.":["Niciun bloc selectat."],"Document":["Document"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"URL":["URL"],"Submit":["Trimite"],"Close":["\u00cenchide"],"Strikethrough":["Barare"],"Link":["Leg\u0103tur\u0103"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blocul %1$s este la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een dreapta"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blocul %1$s este la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een dreapta"],"Button":["Buton"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Columns":["Coloane"],"None":["Niciuna"],"Grid view":["Vizualizare ca gril\u0103"],"List view":["Vizualizare ca list\u0103"],"Image":["Imagine"],"Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"Heading":["Subtitlu"],"Paragraph":["Paragraf"],"Heading %d":["Subtitlu %d"],"No results.":["Niciun rezultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d rezultat g\u0103sit, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d de rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga."],"Insert link":["Insereaz\u0103 leg\u0103tura"],"Edit link":["Editeaz\u0103 leg\u0103tura"],"Remove link":["\u00cenl\u0103tur\u0103 leg\u0103tura"],"Select":["Selecteaz\u0103"],"Video":["Video"],"Duplicate":["F\u0103 duplicat"],"Convert to Blocks":["Converte\u0219te \u00een blocuri"],"Copy":["Copiaz\u0103"],"Size":["Dimensiune"],"More":["Mai mult"],"%d result found.":["Am g\u0103sit un rezultat.","Am g\u0103sit %d rezultate.","Am g\u0103sit %d de rezultate."],"Text alignment":["Aliniere text"],"Align center":["Aliniaz\u0103 la centru"],"Align left":["Aliniaz\u0103 la st\u00e2nga"],"Align right":["Aliniaz\u0103 la dreapta"],"Audio":["Audio"],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"Full width":["L\u0103\u021bime complet\u0103"],"Wide width":["L\u0103\u021bime mare"],"HTML anchor":["Ancor\u0103 HTML"],"Additional CSS class(es)":["Clas\u0103 (clase) CSS suplimentar"],"Clear":["\u0218terge"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate s\u0103 nu fie lizibil\u0103 pentru to\u021bi cititori. \u00cencearc\u0103 s\u0103 folose\u0219ti o culoare de fundal mai luminoas\u0103 \u0219i\/sau o %s mai \u00eenchis\u0103."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate s\u0103 nu fie lizibil\u0103 pentru to\u021bi cititori. \u00cencearc\u0103 s\u0103 folose\u0219ti o culoare de fundal mai \u00eentunecat\u0103 \u0219i\/sau o %s mai deschis\u0103."],"Publish":["Public\u0103"],"Save":["Salveaz\u0103"]}},"comment":{"reference":"build\/block-editor\/index.js"}}