{"translation-revision-date":"2024-05-23 10:35:12+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"authors\u0004All":["To\u021bi"],"categories\u0004All":["Toate"],"Edit: %s":["Editeaz\u0103: %s"],"Left and right sides":["Partea st\u00e2ng\u0103 \u0219i partea dreapt\u0103"],"Top and bottom sides":["Partea de sus \u0219i partea de jos"],"Right side":["Partea dreapt\u0103"],"Left side":["Partea st\u00e2ng\u0103"],"Bottom side":["Partea de jos"],"Top side":["Partea de sus"],"No color selected":["Nu ai selectat nicio culoare"],"Viewport smallest size in the block direction (svb)":["Dimensiunea cea mai mic\u0103 pentru spa\u021biul vizibil \u00een direc\u021bia blocului (svb)"],"Viewport smallest size in the inline direction (svi)":["Dimensiunea cea mai mic\u0103 pentru spa\u021biul vizibil \u00een direc\u021bia \u00een-linie (svi)"],"Large viewport largest dimension (lvmax)":["Dimensiunea cea mai mare pentru spa\u021biu vizibil mare (lvmax)"],"Small viewport largest dimension (svmax)":["Dimensiunea cea mai mare pentru spa\u021biu vizibil mic (svmax)"],"Dynamic viewport largest dimension (dvmax)":["Dimensiunea cea mai mare pentru spa\u021biu vizibil dinamic (dvmax)"],"Dynamic viewport smallest dimension (dvmin)":["Dimensiunea cea mai mic\u0103 pentru spa\u021biu vizibil dinamic (dvmin)"],"Dynamic viewport width or height (dvb)":["L\u0103\u021bime sau \u00een\u0103l\u021bime pentru spa\u021biu vizibil dinamic (dvb)"],"Dynamic viewport width or height (dvi)":["L\u0103\u021bime sau \u00een\u0103l\u021bime pentru spa\u021biu vizibil dinamic (dvi)"],"Dynamic viewport height (dvh)":["\u00cen\u0103l\u021bime pentru spa\u021biul vizibil dinamic (dvh)"],"Dynamic viewport width (dvw)":["L\u0103\u021bime pentru spa\u021biul vizibil dinamic (dvw)"],"Large viewport smallest dimension (lvmin)":["Dimensiunea cea mai mic\u0103 pentru spa\u021biu vizibil mare (lvmin)"],"Large viewport width or height (lvb)":["L\u0103\u021bime sau \u00een\u0103l\u021bime pentru spa\u021biu vizibil mare (lvb)"],"Large viewport width or height (lvi)":["L\u0103\u021bime sau \u00een\u0103l\u021bime pentru spa\u021biu vizibil mare (lvi)"],"Large viewport height (lvh)":["\u00cen\u0103l\u021bime pentru spa\u021biu vizibil mare (lvh)"],"Large viewport width (lvw)":["L\u0103\u021bime pentru spa\u021biu vizibil mare (lvw)"],"Small viewport smallest dimension (svmin)":["Dimensiunea cea mai mic\u0103 pentru spa\u021biu vizibil mic (svmin)"],"Small viewport width or height (svb)":["L\u0103\u021bime sau \u00een\u0103l\u021bime pentru spa\u021biu vizibil mic (svb)"],"Small viewport width or height (svi)":["L\u0103\u021bime sau \u00een\u0103l\u021bime pentru spa\u021biu vizibil mic (svi)"],"Small viewport height (svh)":["\u00cen\u0103l\u021bime pentru spa\u021biu vizibil mic (svh)"],"Small viewport width (svw)":["L\u0103\u021bime pentru spa\u021biu vizibil mic (svw)"],"Notice":["Notificare"],"Error notice":["Notificare pentru eroare"],"Information notice":["Notificare cu informa\u021bii"],"Warning notice":["Notificare pentru avertizare"],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":["Am \u00eenc\u0103rcat %d rezultat ini\u021bial. Tasteaz\u0103 ca s\u0103 filtrezi toate rezultatele disponibile. Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i s\u0103geat\u0103 jos pentru a naviga.","Am \u00eenc\u0103rcat %d rezultate ini\u021biale. Tasteaz\u0103 ca s\u0103 filtrezi toate rezultatele disponibile. Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i s\u0103geat\u0103 jos pentru a naviga.","Am \u00eenc\u0103rcat %d de rezultate ini\u021biale. Tasteaz\u0103 ca s\u0103 filtrezi toate rezultatele disponibile. Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i s\u0103geat\u0103 jos pentru a naviga."],"Focal point top position":["Pozi\u021bie sus pentru punctul de focalizare"],"Focal point left position":["Pozi\u021bie \u00een st\u00e2nga pentru punctul de focalizare"],"Scrollable section":["Sec\u021biune care poate fi derulat\u0103"],"Center":["Centru"],"Show details":["Arat\u0103 detalii"],"Extra Extra Large":["Foarte, foarte mare"],"Increment":["Cre\u0219te"],"Decrement":["Descre\u0219te"],"XXL":["XXL"],"%1$s. Selected":["%1$s. Selectat\u0103"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Selectat\u0103. Exist\u0103 %2$d eveniment","%1$s. Selectat\u0103. Exist\u0103 %2$d evenimente","%1$s. Selectat\u0103. Exist\u0103 %2$d de evenimente"],"View next month":["Vezi luna viitoare"],"All sides":["Toate laturile"],"View previous month":["Vezi luna trecut\u0103"],"Border color and style picker":["Selector de culoare \u0219i de stil pentru chenar"],"Unset":["Anuleaz\u0103 setarea"],"%s reset to default":["%s resetat la implicit"],"%s hidden and reset to default":["%s ascuns \u0219i resetat la implicit"],"%s is now visible":["%s vizibil acum"],"All options are currently hidden":["Acum, toate op\u021biunile sunt ascunse"],"All options reset":["Am resetat toate op\u021biunile"],"Bottom border":["Margine jos"],"Right border":["Margine \u00een dreapta"],"Left border":["Margine \u00een st\u00e2nga"],"Top border":["Margine sus"],"Border color picker.":["Selector de culoare pentru chenar."],"Border color and style picker.":["Selector de culoare \u0219i de stil pentru chenar."],"Link sides":["Leag\u0103 p\u0103r\u021bile"],"Unlink sides":["Anuleaz\u0103 legarea p\u0103r\u021bilor"],"Close border color":["\u00cenchide culorile pentru chenar"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Selector de culori personalizate. Culoarea pe care ai selectat-o acum este \u201e%1$s\u201d \u0219i are valoarea \u201e%2$s\u201d."],"Set custom size":["Seteaz\u0103 dimensiunea personalizat\u0103"],"Search %s":["Caut\u0103 %s"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Op\u021biuni %s"],"Hex color":["Culoare hex"],"Done":["Gata"],"Add gradient":["Adaug\u0103 un gradient"],"Add color":["Adaug\u0103 o culoare"],"Gradient options":["Op\u021biuni gradient"],"Color options":["Op\u021biuni culoare"],"Remove all gradients":["\u00cenl\u0103tur\u0103 to\u021bi gradien\u021bii"],"Remove all colors":["\u00cenl\u0103tur\u0103 toate culorile"],"Reset gradient":["Reseteaz\u0103 gradientul"],"Reset colors":["Reseteaz\u0103 culorile"],"Use size preset":["Folose\u0219te dimensiunea presetat\u0103"],"Gradient name":["Nume gradient"],"Color format":["Format culoare"],"Color %s":["Culoare %s"],"Show %s":["Arat\u0103 %s"],"Reset %s":["Reseteaz\u0103 %s"],"Hide and reset %s":["Ascunde \u0219i reseteaz\u0103 %s"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Foarte mare"],"Size of a UI element\u0004Large":["Mare"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mediu"],"Size of a UI element\u0004Small":["Mic"],"Size of a UI element\u0004None":["Niciuna"],"No selection":["Nicio selec\u021bie"],"Reset all":["Reseteaz\u0103 tot"],"Currently selected font size: %s":["Dimensiune font selectat\u0103 acum: %s"],"Currently selected: %s":["Selectat\u0103 acum: %s"],"Style":["Stil"],"Percent (%)":["Procent (%)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Dimensiunea cea mai mare pentru spa\u021biul vizibil (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Dimensiunea cea mai mic\u0103 pentru spa\u021biul vizibil (vmin)"],"Inches (in)":["Inch (in)"],"Millimeters (mm)":["Milimetri (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimetri (cm)"],"Points (pt)":["Puncte (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"x-height of the font (ex)":["\u00cen\u0103l\u021bimea x a fontului (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["L\u0103\u021bimea caracterului zero (0) (ch)"],"Highlights":["Eviden\u021bieri"],"Shadows":["Umbre"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Cod duotone: %s"],"Dotted":["Punctat"],"Dashed":["\u00centrerupt"],"Border width":["Grosime chenar"],"Border color":["Culoare chenar"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Exist\u0103 %2$d eveniment","%1$s. Exist\u0103 %2$d evenimente","%1$s. Exist\u0103 %2$d de evenimente"],"Invalid item":["Elementul nu este valid"],"Select unit":["Selecteaz\u0103 o unitate"],"Pixels (px)":["Pixeli (px)"],"Percentage (%)":["Procent (%)"],"Viewport height (vh)":["\u00cen\u0103l\u021bime spa\u021biu vizibil (vh)"],"Relative to root font size (rem)":["\u00cen compara\u021bie cu dimensiunea fontului din r\u0103d\u0103cin\u0103 (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["\u00cen compara\u021bie cu dimensiunea fontului p\u0103rinte (em)"],"Viewport width (vw)":["L\u0103\u021bime spa\u021biu vizibil (vw)"],"Close search":["\u00cenchide c\u0103utarea"],"Search in %s":["Caut\u0103 \u00een %s"],"Loading \u2026":["\u00cencarc..."],"Remove color":["\u00cenl\u0103tur\u0103 culoarea"],"Color name":["Nume culoare"],"Item selected.":["Elementul a fost selectat."],"Radial":["Radial"],"Linear":["Liniar"],"Coordinated Universal Time":["Ora universal\u0103 coordonat\u0103"],"Media preview":["Previzualizare media"],"Author":["Autor"],"Reset search":["Reseteaz\u0103 c\u0103utarea"],"Box Control":["Control caset\u0103"],"Mixed":["Amestecate"],"Left":["St\u00e2nga"],"Top":["Sus"],"Bottom Right":["Dreapta jos"],"Bottom Center":["Jos pe centru"],"Bottom Left":["St\u00e2nga jos"],"Center Right":["Centrat dreapta"],"Center Left":["Centrat st\u00e2nga"],"Top Right":["Dreapta sus"],"Top Center":["Sus pe centru"],"Top Left":["St\u00e2nga sus"],"Alignment Matrix Control":["Comenzi aliniere matrice"],"Type":["Tip"],"Solid":["Dens"],"Angle":["Unghi"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Pentru a schimba pozi\u021bia gradientului, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga \u0219i dreapta sau trage \u0219i plaseaz\u0103 cu mausul. Apas\u0103 butonul pentru a schimba culoarea sau pentru a \u00eenl\u0103tura punctul de control."],"Finish":["Finalizeaz\u0103"],"Page %1$d of %2$d":["Pagina %1$d din %2$d"],"Remove Control Point":["\u00cenl\u0103tur\u0103 punctul de control"],"Guide controls":["Comenzi de ghidare"],"Next":["Urm\u0103tor"],"Previous":["Anterior"],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Punct de control al gradientului la pozi\u021bia %1$s%% cu codul de culoare %2$s."],"Extra Large":["Foarte mare"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Cod gradient: %s"],"Custom":["Personalizat"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separ\u0103 cu virgule sau cu tasta Enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separ\u0103 cu virgule, spa\u021bii sau tasta Enter."],"Calendar":["Calendar"],"Back":["\u00cenapoi"],"Search":["Caut\u0103"],"Default":["Implicit"],"Minutes":["Minute"],"Hours":["Ore"],"Year":["An"],"Day":["Zi"],"December":["Decembrie"],"November":["Noiembrie"],"October":["Octombrie"],"September":["Septembrie"],"August":["August"],"July":["Iulie"],"June":["Iunie"],"May":["Mai"],"April":["Aprilie"],"March":["Martie"],"February":["Februarie"],"January":["Ianuarie"],"Month":["Lun\u0103"],"Date":["Dat\u0103"],"(opens in a new tab)":["(se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"Time":["Or\u0103"],"Medium":["Mediu"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Small":["Mic"],"Large":["Mare"],"No results found.":["Nu am g\u0103sit niciun rezultat."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s din %3$s)"],"Remove item":["\u00cenl\u0103tur\u0103 elementul"],"Color code: %s":["Cod culoare: %s"],"OK":["Ok"],"Add item":["Adaug\u0103 element"],"Custom Size":["Dimensiune personalizat\u0103"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"Close":["\u00cenchide"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Categories":["Categorii"],"Font size":["Dimensiune font"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["De la cele mai vechi la cele mai noi"],"Newest to oldest":["De la cele mai noi la cele mai vechi"],"Category":["Categorie"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"No results.":["Niciun rezultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d rezultat g\u0103sit, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d de rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga."],"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"Order by":["Ordoneaz\u0103 dup\u0103"],"Copied!":["Copiat!"],"Dismiss this notice":["Respinge aceast\u0103 notificare"],"Drop files to upload":["Trage fi\u0219iere pentru \u00eenc\u0103rcare"],"Copy":["Copiaz\u0103"],"Size":["Dimensiune"],"%d result found.":["Am g\u0103sit un rezultat.","Am g\u0103sit %d rezultate.","Am g\u0103sit %d de rezultate."],"Item removed.":["Am \u00eenl\u0103turat elementul."],"Item added.":["Am ad\u0103ugat elementul."],"Color: %s":["Culoare: %s"],"Clear":["\u0218terge"],"Custom color picker.":["Selector de culori personalizate."]}},"comment":{"reference":"build\/components\/index.js"}}