{"translation-revision-date":"2024-05-23 10:35:12+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"An error occurred while updating the name.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul actualiz\u0103rii numelui."],"Edit palette":["Editeaz\u0103 paleta"],"%s item selected":["%s element selectat","%s elemente selectate","%s de elemente selectate"],"1 item selected":["1 element selectat"],"The combination of colors used across the site and in color pickers.":["Combina\u021bia de culori folosit\u0103 pe \u00eentregul site \u0219i \u00een selectorii de culori."],"Includes every template part defined for any area.":["Include fiecare parte de \u0219ablon definit\u0103 pentru orice zon\u0103."],"All Template Parts":["Toate p\u0103r\u021bile de \u0219ablon"],"Reset to default and clear all customizations?":["Resetezi la valorile implicite \u0219i \u0219tergi toate personaliz\u0103rile?"],"\"%s\" reset.":["Am resetat \u201e%s\u201d."],"Are you sure you want to apply this revision? Any unsaved changes will be lost.":["Sigur vrei s\u0103 aplici aceast\u0103 revizie? Toate modific\u0103rile nesalvate vor fi pierdute."],"Font library\u0004Library":["Bibliotec\u0103"],"Background image styles":["Stiluri imagine de fundal"],"No items found":["Nu am g\u0103sit niciun element"],"Loading items\u2026":["\u00cencarc elementele..."],"Palette colors and the application of those colors on site elements.":["Culorile din palet\u0103 \u0219i aplicarea acestor culori pe elementele site-ului."],"Typography styles and the application of those styles on site elements.":["Stiluri pentru tipografice \u0219i aplicarea acestor stiluri pe elementele site-ului."],"<Name>%1$s is not: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s nu este: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s este: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is not all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s nu este tot: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s este tot: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"There was an error installing fonts.":["A fost o eroare la instalarea fonturilor."],"Is none":["Nu este niciunul"],"Is any":["Este unul"],"<Name>%1$s is none: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s nu este niciunul: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is any: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s este unul: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"Is not all":["Nu este tot"],"Is all":["Este tot"],"Revoke access to Google Fonts":["Revoc\u0103 accesul la Google Fonts"],"Installed Fonts":["Fonturi instalate"],"List of: %1$s":["List\u0103 cu: %1$s"],"Lowercase letter A\u0004a":["a"],"Uppercase letter A\u0004A":["A"],"Presets":["Preset\u0103ri"],"Manage pages":["Administreaz\u0103 paginile"],"Reset template: %s":["Reseteaz\u0103 \u0219ablonul: %s"],"Are you sure you want to delete %d patterns?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi %d modele?"],"Some errors occurred while deleting the patterns: %s":["Au ap\u0103rut unele erori \u00een timpul \u0219tergerii modelelor: %s"],"An error occurred while deleting the patterns: %s":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii modelelor: %s"],"An error occurred while deleting the patterns.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii modelelor."],"The patterns were deleted.":["Modelele au fost \u0219terse."],"Filter by: %1$s":["Filtreaz\u0103 dup\u0103: %1$s"],"Search items":["Caut\u0103 elemente"],"Items per page":["Elemente per pagin\u0103"],"heading levels\u0004All":["Toate"],"Add fonts":["Adaug\u0103 fonturi"],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Fonturile \u00eenc\u0103rcate apar \u00een bibliotec\u0103 \u0219i pot fi folosite \u00een tema ta. Formate acceptate: .ttf, .otf, .woff \u0219i .woff2."],"No fonts found to install.":["Nu am g\u0103sit fonturi de instalat."],"font categories\u0004All":["Toate"],"patterns-export":["export modele"],"Text that indicates that the pattern is synchronized\u0004Synced":["Sincronizat"],"Text that indicates that the pattern is not synchronized\u0004Not synced":["Nesincronizat"],"Connect to Google Fonts":["Conecteaz\u0103-te la Google Fonts"],"Delete \"%s\"?":["\u0218tergi \u201e%s\u201d?"],"Deselect":["Anuleaz\u0103 selec\u021bia"],"Bulk edit":["Editare \u00een mas\u0103"],"Edit %d item":["Editeaz\u0103 %d element","Editeaz\u0103 %d elemente","Editeaz\u0103 %d de elemente"],"Bulk actions":["Ac\u021biuni \u00een mas\u0103"],"No fonts installed.":["Nu este instalat niciun font."],"%d variant":["o variant\u0103","%d variante","%d de variante"],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Eroare la instalarea fonturilor, nu au putut fi desc\u0103rcate."],"There was an error uninstalling the font family. ":["A fost o eroare la dezinstalarea familiei de fonturi. "],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["Salvarea modific\u0103rilor \u00ee\u021bi va schimba tema activ\u0103 din %1$s \u00een %2$s."],"Deselect item":["Anuleaz\u0103 selectarea elementului"],"Select a new item":["Selecteaz\u0103 un element nou"],"Select item: %s":["Selecteaz\u0103 elementul: %s"],"Deselect item: %s":["Anuleaz\u0103 selectarea elementului: %s"],"Select all":["Selecteaz\u0103 tot"],"Deselect all":["Anuleaz\u0103 toat\u0103 selec\u021bia"],"Style Revisions":["Revizii la stil"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["Regret, nu ai voie s\u0103 \u00eencarci acest tip de fi\u0219ier."],"Activate %s":["Activeaz\u0103 %s"],"Activate %s & Save":["Activeaz\u0103 %s \u0219i salveaz\u0103"],"Activating %s":["Activez %s"],"Pagination Navigation":["Navigare cu pagina\u021bie"],"Global Styles pagination navigation":["Navigare cu pagina\u021bie \u00een stiluri globale"],"These styles are already applied to your site.":["Aceste stiluri sunt deja aplicate pe site-ul t\u0103u."],"Global styles revisions list":["List\u0103 cu revizii stiluri globale"],"Unknown status for %1$s":["Stare necunoscut\u0103 pentru %1$s"],"%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor - WordPress"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["Modific\u0103rile au fost salvate de %1$s pe %2$s. Aceast\u0103 revizie se potrive\u0219te cu stilurile actuale din editor."],"Conditions":["Condi\u021bii"],"Is not":["Nu este"],"Is":["Este"],"action label\u0004Duplicate template part":["F\u0103 duplicat dup\u0103 partea de \u0219ablon"],"action label\u0004Duplicate pattern":["F\u0103 duplicat dup\u0103 model"],"action label\u0004Duplicate":["F\u0103 duplicat"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi fontul \u201e%s\u201d \u0219i toate variantele \u0219i resursele lui?"],"No description.":["Nicio descriere."],"Revisions (%s)":["Revizii (%s)"],"(Unsaved)":["(nesalvat)"],"Pending Review":["Recenzie \u00een a\u0219teptare"],"Add filter":["Adaug\u0103 filtru"],"Option that shows all patterns that are not synchronized\u0004Not synced":["Nu sunt sincronizate"],"Option that shows all synchronized patterns\u0004Synced":["Sincronizate"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["D\u0103 clic pe stilurile salvate anterior pentru a le previzualiza. Pentru a restaura o versiune selectat\u0103 \u00een editor, apas\u0103 pe \u201eAplic\u0103\u201d. C\u00e2nd ai terminat, folose\u0219te butonul Salveaz\u0103 ca s\u0103 salvezi modific\u0103rile f\u0103cute."],"Custom Views":["Vizualiz\u0103ri personalizate"],"Rename view":["Redenume\u0219te vizualizarea"],"Add new view":["Adaug\u0103 o vizualizare nou\u0103"],"New view":["Vizualizare nou\u0103"],"My view":["Vizualizarea mea"],"Trash":["La gunoi"],"Drafts":["Ciorne"],"Hide":["Ascunde"],"Rename pattern":["Redenume\u0219te modelul"],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi categoria \u201e%s\u201d? Modelele nu vor fi \u0219terse."],"An error occurred while deleting the pattern category.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii categoriei de modele."],"Duplicate pattern":["F\u0103 duplicat dup\u0103 model"],"Action menu for %s pattern category":["Meniul cu ac\u021biuni pentru categoria de modele %s"],"Current page":["Pagina curent\u0103"],"Sort by":["Sorteaz\u0103 dup\u0103"],"Sort descending":["Sorteaz\u0103 descresc\u0103tor"],"Sort ascending":["Sorteaz\u0103 cresc\u0103tor"],"Fields":["C\u00e2mpuri"],"Reset styles":["Reseteaz\u0103 stilurile"],"All pages":["Toate paginile"],"Fonts were installed successfully.":["Fonturile au fost instalate cu succes."],"No results":["Niciun rezultat"],"paging\u0004Page <CurrentPageControl \/> of %s":["Pagina <CurrentPageControl \/> din %s"],"Empty template part":["Parte de \u0219ablon goal\u0103"],"Manage fonts":["Administreaz\u0103 fonturile"],"Fonts":["Fonturi"],"Install Fonts":["Instaleaz\u0103 fonturi"],"Install":["Instaleaz\u0103"],"No fonts found. Try with a different search term":["Nu am g\u0103sit niciun font. \u00cencearc\u0103 un alt termen de c\u0103utare"],"Font name\u2026":["Nume font..."],"Select font variants to install.":["Selecteaz\u0103 variantele de font pentru instalare."],"Allow access to Google Fonts":["Permite accesul la Google Fonts"],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Pentru a instala fonturi de la Google, trebuie s\u0103 ai permisiunea s\u0103 te conectezi direct la serverele Google. Fonturile pe care le instalezi vor fi desc\u0103rcate de pe Google \u0219i stocate pe site-ul t\u0103u. Apoi, site-ul le va folosi ca fonturi g\u0103zduite local."],"Theme Fonts":["Fonturi tem\u0103"],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Alege variantele de font. Re\u021bine c\u0103, dac\u0103 ai prea multe variante, site-ul t\u0103u ar putea s\u0103 fie mai lent."],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s sunt variante active"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["Aldin extra"],"font weight\u0004Semi-bold":["Semi-aldin"],"font weight\u0004Normal":["Normal\u0103"],"font weight\u0004Extra-light":["U\u0219or extra"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["Adaug\u0103 CSS propriu ca s\u0103 personalizezi aspectul blocului %s. Nu trebuie s\u0103 incluzi un selector CSS, doar adaug\u0103 proprietatea \u0219i valoarea."],"Imported \"%s\" from JSON.":["Am importat \u201e%s\u201d din JSON."],"Import pattern from JSON":["Import\u0103 modelul din JSON"],"An error occurred while reverting the template part.":["A ap\u0103rut o eroare c\u00e2nd am revenit la partea de \u0219ablon."],"Upload font":["\u00cencarc\u0103 font"],"A list of all patterns from all sources.":["O list\u0103 cu toate modelele din toate sursele."],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["\u00cen plus, po\u021bi s\u0103 \u00eencarci fi\u0219iere direct din fila \u00cencarc\u0103."],"Background image":["Imagine fundal"],"No results found":["Nu am g\u0103sit niciun rezultat"],"All patterns":["Toate modelele"],"\"%s\" duplicated.":["Am copiat \u201e%s\u201d."],"Style revisions":["Revizii la stil"],"Customize CSS":["Personalizeaz\u0103 CSS-ul"],"Default styles":["Stiluri implicite"],"Reset the styles to the theme defaults":["Reseteaz\u0103 stilurile la valorile implicite ale temei"],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":["Modific\u0103rile se vor aplica numai pentru articole noi. Pentru articole individuale, aceste set\u0103ri trebuie s\u0103 fie contramandate."],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Modific\u0103ri salvate de %1$s pe %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Modific\u0103ri nesalvate de %s"],"No":["Nu"],"Yes":["Da"],"%s (removed)":["%s (\u00eenl\u0103turat)"],"Font family uninstalled successfully.":["Am dezinstalat cu succes familia de fonturi."],"Last page":["Ultima pagin\u0103"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s din %2$s"],"Previous page":["Pagina anterioar\u0103"],"First page":["Prima pagin\u0103"],"%s item":["%s element","%s elemente","%s de elemente"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 dreapta \u0219i s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga pentru a redimensiona p\u00e2nza. \u021aine ap\u0103sat\u0103 tasta Shift ca s\u0103 redimensionezi pentru cre\u0219teri mari."],"Go to the Dashboard":["Mergi la Panou control"],"Detach":["Deta\u0219eaz\u0103"],"Patterns content":["Con\u021binut modele"],"Open command palette":["Deschide paleta de comenzi"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Re\u021bine c\u0103 acela\u0219i \u0219ablon poate fi folosit \u00een mai multe pagini, deci toate modific\u0103rile pe care le faci aici pot s\u0103 afecteze \u0219i alte pagini de pe site. Pentru a reveni la editarea con\u021binutului paginii, d\u0103 clic pe butonul \u201e\u00cenapoi\u201d din bara de instrumente."],"Editing a template":["Editarea unui \u0219ablon"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Acum po\u021bi s\u0103 editezi con\u021binutul paginii \u00een editorul de site-uri. Ca s\u0103 personalizezi alte p\u0103r\u021bi ale paginii, cum ar fi antetul \u0219i subsolul, comut\u0103 la editarea \u0219ablonului folosind bara lateral\u0103 cu set\u0103ri."],"Continue":["Continu\u0103"],"Editing a page":["Editarea unei pagini"],"This pattern cannot be edited.":["Acest model nu pot fi editat."],"Are you sure you want to delete %d template parts?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi aceste %d p\u0103r\u021bi de \u0219ablon?"],"My patterns":["Modelele mele"],"Sync status":["Stare sincronizare"],"Syncing":["Sincronizare"],"Allow comments on new posts":["Permite comentarii la articole noi"],"Empty pattern":["Model gol"],"An error occurred while deleting the pattern.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii modelului."],"Learn about styles":["Afl\u0103 mai multe despre stiluri"],"Open styles":["Deschide stilurile"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Modele care pot fi schimbate liber, f\u0103r\u0103 s\u0103 afecteze site-ul."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Modele care sunt p\u0103strate sincronizate pe site."],"An error occurred while creating the page.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii paginii."],"Unable to duplicate Navigation Menu (%s).":["Nu pot s\u0103 fac un duplicat al meniului de navigare (%s)."],"Duplicated Navigation Menu":["Am f\u0103cut un duplicat al meniului de navigare"],"%s (Copy)":["%s (copiaz\u0103)"],"Unable to rename Navigation Menu (%s).":["Nu pot s\u0103 redenumesc meniul de navigare (%s)."],"Renamed Navigation Menu":["Am redenumit meniul de navigare"],"Unable to delete Navigation Menu (%s).":["Nu pot s\u0103 \u0219terg meniul de navigare (%s)."],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi acest meniu de navigare?"],"Navigation title":["Titlu pentru navigare"],"Go to %s":["Mergi la %s"],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Stabile\u0219te num\u0103rul implicit de articole de afi\u0219at \u00een pagini, inclusiv pentru categorii \u0219i etichete. Unele \u0219abloane pot s\u0103 contramandeze aceast\u0103 setare."],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Stabile\u0219te titlul pentru pagina Articole. El apare \u00een rezultatele de c\u0103utare \u0219i c\u00e2nd pagina este partajat\u0103 pe media social\u0103."],"Blog title":["Titlu blog"],"Select what the new template should apply to:":["Selecteaz\u0103 \u0219ablonul nou pe care vrei s\u0103-l aplici pentru:"],"E.g. %s":["De exemplu, %s"],"Create pattern":["Creeaz\u0103 un model"],"Toggle block inspector":["Comut\u0103 la inspectorul de blocuri"],"Toggle settings sidebar":["Comut\u0103 la bara lateral\u0103 cu set\u0103ri"],"This is the %s pattern.":["Acesta este modelul %s."],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Administreaz\u0103 modele care sunt disponibile c\u00e2nd editezi site-ul."],"View site (opens in a new tab)":["Vezi site-ul (se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"Back to page":["\u00cenapoi la pagin\u0103"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"< 1 min":["mai pu\u021bin de 1 minut"],"%s mins":["%s minute"],"Unknown":["Necunoscut\u0103"],"Parent":["P\u0103rinte"],"Pending":["\u00cen a\u0219teptare"],"Published <time>%s<\/time>":["Publicat <time>%s<\/time>"],"Create draft":["Creeaz\u0103 o ciorn\u0103"],"Draft a new page":["Creeaz\u0103 o ciorn\u0103 pentru o pagin\u0103 nou\u0103"],"No title":["F\u0103r\u0103 titlu"],"Review %d change\u2026":["Revizuie\u0219te o schimbare...","Revizuie\u0219te %d schimb\u0103ri...","Revizuie\u0219te %d de schimb\u0103ri..."],"Scheduled: <time>%s<\/time>":["Programat pentru: <time>%s<\/time>"],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi \u201e%s\u201d?"],"Last modified":["Ultima modificare"],"Navigation Menu missing.":["Lipse\u0219te meniul de navigare."],"Navigation Menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Meniurile de navigare sunt o colec\u021bie bine organizat\u0103 de blocuri \u0219i permit vizitatorilor s\u0103 se deplaseze pe tot site-ul t\u0103u."],"Manage your Navigation Menus.":["Administreaz\u0103-\u021bi meniurile de navigare."],"Examples of blocks":["Exemple de blocuri"],"Reset template part: %s":["Reseteaz\u0103 partea de \u0219ablon: %s"],"Delete template part: %s":["\u0218terge partea de \u0219ablon: %s"],"Activate & Save":["Activeaz\u0103 \u0219i salveaz\u0103"],"Activate":["Activeaz\u0103"],"Close revisions":["\u00cenchide reviziile"],"Save panel":["Salveaz\u0103 panoul"],"Close Styles":["\u00cenchide stilurile"],"Edit styles":["Editeaz\u0103 stilurile"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru texte asociate."],"This is the %s template part.":["Aceasta este partea de \u0219ablon %s."],"template\u0004(Customized)":["(Personalizat)"],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Creeaz\u0103 \u0219abloane noi sau reseteaz\u0103 toate personaliz\u0103rile f\u0103cute la \u0219abloanele furnizate de tem\u0103."],"Examples of blocks in the %s category":["Exemple de blocuri din categoria %s"],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personalizeaz\u0103 aspectul site-ului web folosind editorul de blocuri."],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Un \u0219ablon personalizat poate fi aplicat manual \u00een orice articol sau pagin\u0103."],"Save site, content, and template changes":["Salvezi modific\u0103rile pentru site, con\u021binut \u0219i \u0219ablon"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Acesta este un \u0219ablon personalizat care poate fi aplicat manual oric\u0103rui articol sau pagini."],"Learn more about CSS":["Afl\u0103 mai multe despre CSS"],"(no title %s)":["(f\u0103r\u0103 titlu %s)"],"Apply globally":["Aplic\u0103 global"],"Style Variations":["Variante de stil"],"%s styles applied.":["Am aplicat stilurile pentru %s."],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Aplic\u0103 stilurile \u0219i comportamentele acestui bloc pentru tipografice, spa\u021bieri, dimensiuni \u0219i culori \u00een toate blocurile %s."],"Template part":["Parte de \u0219ablon"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Adaug\u0103 propriul CSS pentru a personaliza aspectul \u0219i aranjamentul site-ului."],"Additional CSS":["CSS suplimentar"],"Code Is Poetry":["Codul este poezie"],"Open %s styles in Styles panel":["Deschide stilurile %s \u00een panoul pentru stiluri"],"CSS":["CSS"],"Style Book":["Registru de stiluri"],"Randomize colors":["Aranjeaz\u0103 aleatoriu culorile"],"Pattern":["Model"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Alege o variant\u0103 pentru a schimba aspectul site-ului."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arhiv\u0103: %1$s (%2$s)"],"Archive: %s":["Arhiv\u0103: %s"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Afi\u0219eaz\u0103 o arhiv\u0103 cu ultimele articole din categoria: %s."],"\"%s\" successfully created.":["Am creat cu succes \u201e%s\u201d."],"View options":["Vezi op\u021biunile"],"View site":["Vezi site-ul"],"Select heading level":["Selecteaz\u0103 nivelul pentru subtitlu"],"H1":["H1"],"H2":["H2"],"H3":["H3"],"H4":["H4"],"H5":["H5"],"H6":["H6"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru subtitluri."],"Create template part":["Creeaz\u0103 o parte de \u0219ablon"],"Search Authors":["Caut\u0103 autori"],"No authors found.":["Nu am g\u0103sit niciun autor."],"All Authors":["To\u021bi autorii"],"Suggestions list":["List\u0103 cu sugestii"],"Single item: %1$s (%2$s)":["Element singular: %1$s (%2$s)"],"Displays taxonomy: %s.":["Afi\u0219eaz\u0103 taxonomia: %s."],"Custom template":["\u0218ablon personalizat"],"Time to read":["Timp pentru citire"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Descrie \u0219ablonul, de exemplu \u201eArticol cu bar\u0103 lateral\u0103\u201d. \u0218abloanele personalizate pot fi aplicate manual \u00een orice articol sau pagin\u0103."],"Displays a single item: %s.":["Afi\u0219eaz\u0103 un singur element: %s."],"Single item: %s":["Un singur element: %s"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Acest \u0219ablon va fi folosit numai pentru un anumit element ales."],"For a specific item":["Pentru un anumit element"],"For all items":["Pentru toate elementele"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Selecteaz\u0103 dac\u0103 vrei s\u0103 creezi un singur \u0219ablon pentru toate articolele sau un anumit \u0219ablon."],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru butoane."],"Typography styles":["Stiluri tipografice"],"Layout styles":["Stiluri aranjament"],"Colors styles":["Stiluri culori"],"%s block styles":["Stiluri pentru blocul %s"],"Typography %s styles":["Stiluri tipografice pentru %s"],"Delete template: %s":["\u0218terge \u0219ablonul: %s"],"Search for blocks":["Caut\u0103 blocuri"],"Browse styles":["R\u0103sfoie\u0219te stilurile"],"This Navigation Menu is empty.":["Acest meniu de navigare este gol."],"Navigation Menu successfully deleted.":["Am \u0219ters cu succes meniul de navigare."],"Download your theme with updated templates and styles.":["Descarc\u0103-\u021bi tema cu \u0219abloane \u0219i stiluri actualizate."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Modulul \u201e%s\u201d a \u00eent\u00e2mpinat o eroare \u0219i nu poate fi randat."],"font weight\u0004Black":["Negru"],"font weight\u0004Bold":["Aldin"],"font weight\u0004Medium":["Mediu"],"font weight\u0004Thin":["Sub\u021bire"],"font style\u0004Italic":["Cursiv"],"font weight\u0004Light":["U\u0219or"],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Alege o alt\u0103 combina\u021bie de stiluri pentru stilurile temei."],"site exporter menu item\u0004Export":["Export\u0103"],"\"%s\" deleted.":["Am \u0219ters \u201e%s\u201d."],"Delete":["\u0218terge"],"An error occurred while creating the site export.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii exportului site-ului."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"Aa":["Aa"],"Add custom colors":["Adaug\u0103 culori personalizate"],"Rename":["Redenume\u0219te"],"Actions":["Ac\u021biuni"],"Added by":["Ad\u0103ugat de"],"Manage the fonts used on the site.":["Administreaz\u0103 fonturile utilizate pe site."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru leg\u0103turi."],"An error occurred while creating the template.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii \u0219ablonului."],"An error occurred while creating the template part.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii p\u0103r\u021bii de \u0219ablon."],"Displays latest posts written by a single author.":["Afi\u0219eaz\u0103 ultimele articole scrise de un singur autor."],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Po\u021bi ajusta blocurile pentru a asigura o experien\u021b\u0103 coerent\u0103 pe site - ad\u0103ug\u0103 culorile tale unice unui bloc Buton pentru marc\u0103 sau ajusteaz\u0103 blocul Subtitlu la dimensiunea preferat\u0103."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Iat\u0103 un ghid detaliat pentru a afla cum s\u0103 profi\u021bi la maximum de ele."],"New to block themes and styling your site?":["E\u0219ti novice \u00een folosirea temelor cu blocuri \u0219i crearea de site-uri?"],"Set the design":["Stabile\u0219te designul"],"Personalize blocks":["Personalizeaz\u0103 blocurile"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Po\u021bi s\u0103 personalizezi site-ul c\u00e2t de mult dore\u0219ti, cu diferite culori, tipografice \u0219i aranjamente. Sau, dac\u0103 preferi, las\u0103 tema s\u0103 se ocupe de asta!"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Ajusteaz\u0103-\u021bi site-ul sau ofer\u0103-i un aspect complet nou! Fii creativ \u2013 ce zici de o palet\u0103 nou\u0103 de culori pentru butoane sau de un font nou? Vezi ce po\u021bi face."],"Welcome to Styles":["Bun venit la Stiluri"],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Proiecteaz\u0103 totul folosind blocuri pe site - de la antet p\u00e2n\u0103 la subsol."],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["D\u0103 clic pe <StylesIconImage \/> pentru a \u00eencepe s\u0103 proiectezi blocurile \u0219i alege tipograficele, aranjamentul \u0219i culorile."],"styles":["stiluri"],"Edit your site":["Editeaz\u0103-\u021bi site-ul"],"Welcome to the site editor":["Bine ai venit la editorul de site-uri"],"Remove %s":["\u00cenl\u0103tur\u0103 %s"],"No Navigation Menus found.":["Nu am g\u0103sit niciun meniu de navigare."],"Drag to resize":["Trage pentru a redimensiona"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 dreapta \u0219i s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga pentru a redimensiona p\u00e2nza."],"Elements":["Elemente"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalizeaz\u0103 aspectul unor blocuri specifice \u0219i aspectul pe \u00eentregul site."],"Areas":["Zone"],"Palette":["Palet\u0103"],"%d color":["O culoare","%d culori","%d de culori"],"Colors":["Culori"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalizezi aspectul unor blocuri specifice pe \u00eentregul site."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Ai \u00eencercat s\u0103 editezi un element care nu exist\u0103. Poate a fost \u0219ters?"],"Duotone":["Duotone"],"Layout":["Aranjament"],"Add new page":["Adaug\u0103 o pagin\u0103 nou\u0103"],"Create custom template":["Creeaz\u0103 un \u0219ablon personalizat"],"Custom Template":["\u0218ablon personalizat"],"An error occurred while reverting the template.":["A ap\u0103rut o eroare c\u00e2nd am revenit la \u0219ablon."],"Grid":["Gril\u0103"],"Page title":["Titlu pagin\u0103"],"Edit template: %s":["Editeaz\u0103 \u0219ablonul: %s"],"List View":["Vizualizare ca list\u0103"],"Area":["Zon\u0103"],"Template part created.":["Am creat partea de \u0219ablon."],"Add template: %s":["Adaug\u0103 \u0219ablon: %s"],"No Title":["F\u0103r\u0103 titlu"],"Color palettes":["Palete de culori"],"Captions":["Texte asociate"],"Reset to defaults":["Reseteaz\u0103 la valorile implicite"],"Details":["Detalii"],"Description":["Descriere"],"Author":["Autor"],"Site Icon":["Icon site"],"Name":["Nume"],"Design":["Design"],"Text":["Text"],"Open Navigation":["Deschide navigarea"],"Posts per page":["Articole per pagin\u0103"],"Pages":["Pagini"],"Uncategorized":["F\u0103r\u0103 categorie"],"Open save panel":["Deschide panoul de salvare"],"Block Library":["Bibliotec\u0103 Blocuri"],"Patterns":["Modele"],"Typography":["Tipografice"],"User":["Utilizator"],"Add template":["Adaug\u0103 \u0219ablon"],"Customized":["Personalizat\u0103"],"Empty template":["\u0218ablon gol"],"Theme":["Tem\u0103"],"Buttons":["Butoane"],"Welcome Guide":["Ghid de bun venit"],"Get started":["\u00cencepe"],"Manage templates":["Administreaz\u0103 \u0219abloanele"],"All template parts":["Toate p\u0103r\u021bile de \u0219ablon"],"Navigation":["Navigare"],"Editor footer":["Editor pentru subsol"],"Template":["\u0218ablon"],"All templates":["Toate \u0219abloanele"],"Gradient":["Gradient"],"Templates":["\u0218abloane"],"Color":["Culoare"],"Custom":["Personalizat"],"Draft":["Ciorn\u0103"],"Links":["Leg\u0103turi"],"Back":["\u00cenapoi"],"Search":["Caut\u0103"],"Default":["Implicit"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["cuvinte"],"Start writing with text or HTML":["\u00cencepe s\u0103 scrii text sau HTML"],"Type text or HTML":["Tasteaz\u0103 text sau HTML"],"Styles":["Stiluri"],"Options":["Op\u021biuni"],"Date":["Dat\u0103"],"Name updated.":["Am actualizat numele."],"Exit code editor":["Ie\u0219i din editorul de cod"],"Editing code":["Editez codul"],"Export as JSON":["Export\u0103 ca JSON"],"Title":["Titlu"],"Create":["Creeaz\u0103"],"Save your changes.":["Salveaz\u0103-\u021bi modific\u0103rile."],"Learn more":["Afl\u0103 mai multe"],"Editor publish":["Publicare editor"],"Editor settings":["Set\u0103ri editor"],"Next page":["Pagina urm\u0103toare"],"Advanced":["Avansat"],"Scheduled":["Programat"],"Editor top bar":["Bar\u0103 sus editor"],"Words":["Cuvinte"],"Private":["Privat"],"Published":["Publicat"],"Update":["Actualizeaz\u0103"],"Saved":["Salvat"],"Blocks":["Blocuri"],"Move down":["Mut\u0103 \u00een jos"],"Move up":["Mut\u0103 \u00een sus"],"Password protected":["Protejat cu parol\u0103"],"Saving":["Salvez"],"Status":["Stare"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Editorul a g\u0103sit o eroare nea\u0219teptat\u0103."],"Featured Image":["Imagine reprezentativ\u0103"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"Close":["\u00cenchide"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Categories":["Categorii"],"None":["Niciuna"],"Image":["Imagine"],"Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"List":["List\u0103"],"Category":["Categorie"],"(no title)":["(f\u0103r\u0103 titlu)"],"Table":["Tabel"],"Duplicate":["F\u0103 duplicat"],"Remove":["\u00cenl\u0103tur\u0103"],"Editor content":["Con\u021binut editor"],"Featured image":["Imagine reprezentativ\u0103"],"Copy Error":["Eroare la copiere"],"Headings":["Subtitluri"],"More":["Mai mult"],"%d result found.":["Am g\u0103sit un rezultat.","Am g\u0103sit %d rezultate.","Am g\u0103sit %d de rezultate."],"Blocks styles":["Stiluri blocuri"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Undo":["Anuleaz\u0103"],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"Slug":["Descriptor"],"Discussion":["Discu\u021bii"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Revisions":["Revizii"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}